<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><time>2019-01-02</time><nickname>甘肃教育</nickname><title>NBA赛场惊现中国甘肃“花木兰”</title><content>
                                                高路 丁小岚
                                            
                      
                      gansujiaoyu发布教育资讯，提供教育服务。投诉教育乱收费，请拨打0931-8885518。
                              
                              
                          
                    其中，15名孩子与有关人员应邀在球员入场通道和德罗赞、加索尔、奥尔德里奇等球星击掌。 此次活动的主题是“我和马刺有个约会”，由甘肃省美育教育促进会、美国NBA圣安东尼马刺队以及未来四方集团共同主办。48名小学生在主场观摩马刺队比赛，还进行了专业的篮球培训。当天，兰州刻葫芦、临夏蛋雕、东乡油馃馃等非遗文化产品及甘肃风味小吃也亮相比赛场馆，为世界球迷展示中国甘肃的特色文化。来源：综合新华社（高路）、中国兰州网 (丁小岚) 、网络等主编：梁翔编辑：焦磊Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-20</time><nickname>壹球ONEBALL</nickname><title>NBA的裁判，都是沙雕吗？</title><content>
                      
                      ioneball篮球综合服务平台，为篮球迷提供系统专业的线上线下篮球训练计划、赛事、组队等一体化服务。
                              
                              
                          
                    本赛季的裁判圈可谓十分的不太平今天猛龙和步行者的比赛再次出现了争议判罚！步行者落后3分由三分命中率联盟第一的神射手博格达诺维奇执行最后一攻慢动作显示，猛龙队员先切到手但身后的裁判未予理会没有吹罚任何犯规还给猛龙队员范弗里特记上1次盖帽...同样的，昨天的比赛中哈登在关键时刻走步违例但当值裁判并未察觉还记上卢比奥一次三分犯规同时浇灭了爵士最后反扑希望连续两天，两场比赛关键时刻裁判都未能合理的进行吹罚相信许多球迷都在质疑了：就这些“沙雕”裁判净弄些睁眼瞎的吹罚这水平，我上我也行啊！得承认，许多时候的判罚确实值得商榷但不得不承认，NBA的裁判真的不是那么好当的不仅要考资格证还要具备良好的体能面对壮如牛的球员，不能怂以及，金刚不坏之身......勇士的大嘴巴格林经常会做些智熄的操作某次挥拳庆祝时就一巴掌打到了裁判面部本着“裁判犯错与球员同罪”的原则比赛被迫暂停来给裁判止血至于格林？他也出了一点点血然后，没有然后了没有犯规、没有警告、他没有遭到任何处罚噢裁判大人宽宏大量？也许…只是在这份苦B的工作司空见惯了吧比如…皮尔斯牌打人专打脸或者布泽尔牌要害暴击这简直是：让然如果你敢挡在好胜如狂的科比前面那凄惨的下场绝对不言而喻以为光耐揍就够了？年行人还是太单纯啊不知道碰瓷这个古老的行当么年薪两千万的NBA巨星这误工费要赔多少呀时不常的还会有人玩点球传给你什么的考验你对规则的理解什么、黑哨、昏哨的大帽子再加上紧盯失误不放的裁判报告部分压力山大裁判们就被逼上了邪路比如：又或者干脆忍不住展现实力接球就是一次空中接力灌篮...哪怕你熬年头、混资历，终于到了克劳福德的这样撞飞了达蒙·琼斯却可以赖在比卢普斯头上的辈份也要小心因为吹了板凳席上笑面如花的大魔王邓肯一个技术犯规就差一点点被终身禁赛所以，虽然很多时候裁判的吹罚会让你恨的牙根痒痒但这绝不是门简单的差事不仅要能挨的了骂还得扛得住“打”哇！NBA扣篮三冠王带你完成2019第一“炼” 扫描二维码   立刻购买 内特·罗宾逊 在成都等你！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-08</time><nickname>狂言Doggy</nickname><title>NBA通俗演义：摆烂鱼腩齐造反，詹杜乔莱全落难</title><content>Original
                                                狂言君
                                            
                      
                      kuangyandoggy每天撸狂言，生活更疯癫
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-10-30</time><nickname>虎扑</nickname><title>NBA球星的训练狂人录，你凭什么不努力？</title><content>
                      
                      HUPUtiyu虎扑体育——力求成为中国最大的专业体育网站，中国体育营销的领军者。
                              
                              
                          
                    29分10篮板7助攻老詹今天又一场准三双的数据… 在此前对阵马刺的比赛后詹姆斯打破了多个记录历史总得分上升第6还成为了NBA史上最年轻的3w分先生第16个赛季三旬老汉继续保持着不错的竞技状态这与他的艰苦训练是分不开的毕竟要在NBA站稳脚跟天赋之外，刻苦的训练才是关键2010年转投热火之后老詹就开始用各种方式强化身体光膀子搬轮胎训练自己的综合能力草地上进行高抬腿冲刺来提升爆发力和速度每年花费百万来进行身体保养每个夏季除了一小段时间休假，其余都在训练时刻保持身体最佳状态，从不懈怠当然传奇的球星不止老詹一个库晶天可是依旧状态火热常规赛前六场的场均5记三分库里成为NBA历史上首位达到此成就的球员从高中时每天至少花3个小时训练三分球到NBA休赛期的每天500个三分库里用重复枯燥的训练强化肌肉记忆从而保证自己的三分命中率但在库里的训练里机械的三分球投篮只是其中一部分反应力、判断力和身体控制力还需要各种不同的训练来提升同时，为了摆脱“玻璃人”特质他还强化力量训练看似瘦弱的小学生核心力量可是非常出众181公斤的硬拉重量在2014-15赛季可是在队内排名第二作为联盟最佳控卫之一保罗除了过人的天赋，场下的训练也是十分卖力休赛季开始没多久，别的球员还在度假他就已经投入到了紧张的训练中早晨6点半，完成训练的他已经在让训练师做腿部拉伸联盟中还有个低调的训练狂人那就是莱昂纳德在马刺的几年，小卡从普通3D成长为攻防一体的超巨这一切都离不开他的专注训练一到休赛季，小卡都会销声匿迹只有马刺的训练馆会有他的身影训练疯狂到波波老爷子需要找人去训练馆赶他才走还曾在训练间隙签合同，签完跑回去继续训练莱昂纳德真是实力演绎什么叫做“除了打球，其它都是耽误时间”杜兰特也是个用努力诠释天赋的代表从小瘦弱的身体并不被看好但十余年来日积月累成就了他的娴熟技巧为了增强耐力，他在水下折返跑为了保持状态，他在比赛后加练既能突破又能中投书包杜成为了全能的6尺10前锋不管是叱咤风云的超级MVP还是年少成名的篮坛小将所有优秀背后，都是苦行僧般的自律观众席上的你看到的是他们一次次跳跃、防守、投篮、灌篮雄性荷尔蒙炸裂的瞬间却很难想象到他们背后为此付出的艰辛和努力人生没有近路，但每一步都算数天赋决定上限，努力决定下限麦迪从小就玩棒球只打了四年篮球就进了NBA，这是天赋热火时期詹姆斯的体重和霍华德差不多但是却能像后卫一样冲刺，这是天赋奥尼尔的身材巨大，但是运动能力丝毫不比中锋差甚至比后卫还好，这是天赋说到这里，应该会发现我们平时所讨论的那些超级巨星无一不是天赋超群而努力，则是把球员个人天赋最大化的唯一方法 因此在NBA中有这样一句话：想成为一个超级巨星必须具备俩点一个是先天的篮球天赋，另外一个就是后天的努力在这两点做的最为出色的无异于这样一位球星：他的天赋独一无二，2.11米的身高，臂展超过2.25米后卫般的柔韧性，超大的步幅，极快的速度力量不输任何人，还有历史级的超强手感同时他也拼劲十足，为了增强耐力在水下折返跑；为了保持状态，他在比赛后加练他用努力诠释天赋，得到了NBA联盟的认可，两次总决赛MVP收入囊中 没有人会否认，真正的冠军必定是强大天赋和后天努力共同作用的结果球场如此，车市亦然唯有产品实力超群、精通向上之道的强者才能赢得最终的胜利因此他成为全新传祺GS5代言人的不二人选无所畏惧，淬炼成型澎湃之躯，不可抵挡到底是上述哪个球员，将与广汽传祺GS5共同书写传奇？10月31日，广汽传祺GS5新车发布会一同来见证！ Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-11</time><nickname>篮球实战宝典</nickname><title>NBA大结局要来了！0分0板1T的第一中锋被下放</title><content>Original
                                                典哥
                                            
                      
                      nbalalala据说真正爱篮球的人都关注了，篮球实战宝典，值得你拥有。这里有最新NBA资讯和最全实战干货，还有球星战靴，正品球衣定期免费送哦！
                              
                              
                          
                    搜索关注微信公众号“篮球实战宝典”，回复“88”领取10件球星T恤！而没有周琦的火箭队，11胜14负西部倒数第2。明天双十二，听说又要剁手了？典哥送你12.12元让你买买买！给本号回复“”即可领取，仅限120份，手快有手慢无。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-05</time><nickname>腾讯NBA</nickname><title>NBA裁判严重漏判会被处罚吗？哈登超神一球救了四伙人</title><content>Original
                                                硬币
                                            
                      
                      qqnba-wx提供NBA赛况、球星动态、直播预告、视频、数据、图片、专题、花絮、装备等各类海量信息。
                              
                              
                          
                    撰文：硬币汤神格林双人夹击，哈登干拔而起球中靶心。这记三分球不但拯救了火箭在这场比赛中的命运，还挽救了联盟和裁判团队的公信力，避免了勇士品牌美誉度的削减，一球进筐四方止损。一场比赛让四方遭遇险情，出现如此奇特的状况，起因是裁判对于杜兰特在关键时刻出界救球没有吹罚。NBA裁判的水平究竟如何，联盟的赛场执法者是如何选拔的，一旦出现错判漏判会遭到怎样的处罚，难道联盟会放任这种让球员和球队背黑锅的情况不管？1月4日火箭客场对勇士，哈登在加时赛生死时刻绝命三分逆风翻盘。这一球令火箭拿下胜利，让哈登登上神坛，猛虎下山魔力登无坚不摧。这一球的意义又何止于此呀？在哈登单枪匹马拯救火箭之前，出现了本赛季最有争议的一幕，如果哈登没有投进，那一幕将被放大，甚至会在社交媒体发酵为一桩丑闻，无论联盟、裁判还是勇士，都会成为受害者。事情发生在终场前30.9秒，此时火箭勇士打平，杜兰特运球突破脱手，阿杜飞奔救球，在身体明显已在界外的情况下将球捞了回来，库里拿球后中投命中，勇士获得两分领先。NBA官方在赛后推出的裁判报告显示，杜兰特救球时出界，这属于裁判漏判。其实，即便没有裁判报告，杜兰特救球时身体已在界外，也是肉眼可见的，不需要借助任何高科技就可以判断。在下图中可以看到，当时底线位置有一位裁判，当杜兰特救球的时候，那位裁判还向阿杜所在的位置跑了几步，这样近的距离竟然对出界视而不见没有鸣哨，这确实有些匪夷所思。我们换一个角度，当救球发生时，边线位置的裁判也在盯着杜兰特的动作，而这位裁判也没有做出判罚，阿杜就硬是在两位裁判眼皮底下出界救球顺利过关。杜兰特的这个动作并非那种电光火石之间完成的，动作的速率并不快，哈登在一旁看得一清二楚，他向裁判申诉，但未得到裁判任何回应。杜兰特出界救球没有任何争议，在比赛结束后，美联社第一时间发稿，在稿件中有这样一段：“库里的进球让勇士在加时赛结束前23.1秒取得领先，这个投篮本不应该视为有效，因为杜兰特将球救回时，身体已经明显在界外了。杜兰特表示他也知道这个情况，裁判在这场比赛中多次漏判。”出界救球没被吹，杜兰特应该算是“受益者”，但他在赛后也将矛头指向裁判，“整体而言，他们有很多次漏判，所以，你很容易就能够骗过他们。”因为从球员角度来讲，尽最大努力救球是他们的工作，近乎是本能反应，根本没有时间去考虑是否出界，对于出界的判定是裁判的职责。裁判不吹，勇士和杜兰特却要背锅，被球迷称为“金州裁判队”。“以前老听骑士球迷说金州裁判队还不信，以为是球迷的互黑，看了这场我开始信了。”腾讯网友留言道。裁判是赛场上的执法者，代表的是联盟的公信力。NBA前任主席斯特恩与现任主席萧华都在裁判监督方面下了大力气，斯特恩在任期间，聘请前美国陆军司令罗纳德-约翰逊全权负责裁判运营，建立裁判数据库，监督每一位裁判的表现。萧华在2014年上任后推出裁判报告，建立回放中心，同时进一步完善裁判培训和监管体系。建设公信力千辛万苦，毁坏公信力“一哨”之间。裁判这次漏判杜兰特出界，让球迷们对于NBA的执法水平以及是否公正产生极大的质疑，如果不是哈登力挽狂澜，不但火箭输球，联盟、裁判和勇士都会成为众矢之的，品牌形象和美誉度都将大打折扣。“如果结局是火箭输了，那确实是被冤死的。杜兰特外线救球，不吹。哈登最后时刻三分出手，非常明显的犯规，裁判一点鸣哨的打算都没有。结果是进了，要是没进呢，火箭冤不冤？”一位腾讯网友忿忿不平道。另一位腾讯网友“补上一刀”：“庆幸吧，裁判要是吹哈登进攻犯规咋整。”裁判出错怎么处罚？联盟对于裁判的监督和奖罚有一套完整的体系，裁判每场比赛的执法表现都会有相关的报告，裁判委员会审核裁判的吹罚质量，会有相应的评分，分数直接与奖金挂钩，分数低的裁判会被罚款或者禁赛，甚至被开除。1995年西部半决赛火箭对太阳，在首场比赛中，当值裁判奥康奈尔吹了火箭明星后卫德雷克斯勒两次技术犯规，将“滑翔机”罚下场，起因是德雷克斯勒因为一次争议判罚与奥康奈尔争论不休。火箭向联盟申诉，称奥康奈尔对德雷克斯勒有偏见，赛前就不与“滑翔机”握手。联盟在调查后认为奥康奈尔吹罚有误，奥康奈尔此后再也未能获得在NBA执法的机会。裁判在执法过程中是不可以“任性”的，否则处罚就会到来。乔伊-克劳福德是NBA顶级裁判之一，但那次因邓肯微笑将其驱逐的事件，让乔伊付出了未能吹罚当年季后赛和总决赛的代价。在新的劳资协议中，规定球员可以通过每月向联盟提交报告的方式，评价裁判的工作表现，报告中可以直接点出裁判的名字，而过去是每年才交一次，不可以直接提裁判的姓名。除此之外，联盟还为球员开通了评论裁判的热线，球员可以通过这个热线投诉他们认为的误判错判，以及裁判其他不适当的言行。当然，也不是裁判出错就会被罚，也要因情况而定。球员有球员工会，裁判有裁判委员会，这个委员会一方面帮助NBA挖掘和培养裁判，跟踪监督裁判的执法表现，同时也要维护裁判的合法权益，正如球员工会会对联盟给予球员的罚款和禁赛等处罚进行评估，认为不当会进行抗议或上诉，裁判委员会也会对于裁判相关的处罚进行分析，有不妥之处会要求联盟撤销。执法一分钟场外十年功执法火箭与勇士一战的三位裁判托尼-布朗、约翰-戈布尔和特雷-马克多斯，绝非裁判行业的新人。52岁的布朗从2002-03赛季开始担任NBA的裁判，已经吹罚了984场常规赛。41岁的戈布尔从2007-08赛季开始在NBA执法，拥有745场常规赛吹罚经验。52岁的马克多斯在2010-11赛季开启NBA裁判生涯，目前已经执法了417场常规赛。从年龄上来看，火勇一战的三位裁判都已年过不惑，向前推算，他们三人中戈布尔进入NBA裁判行列时年龄最小，但也有30岁了，而能够在而立之年就成为NBA的赛场执法者，绝对算是神速了。美国篮球的选材模式是金字塔式，人才基数很大，越往上淘汰率越高，球员是这样，裁判也是如此。能在NBA执法的裁判都是行业内的精英，选拔过程堪称千军万马过独木桥。NBA的裁判，都要从基层做起，从AAU（美国业余体育联合会）到高中联赛再到NCAA，这三个级别比赛，对于想到NBA执法的裁判来说是入门级必修课。NBA裁判委员会有球探，专门负责到各层次的业余联赛挖掘裁判人才，被选中的裁判将进入NBA的训练营，这个阶段就会淘汰大多数候选者，而这只是刚刚开始。进入训练营的裁判会接受系统的培训，会有资深NBA名哨进行辅导。在训练营结束后，裁判们要接受考试，合格者才能进入下一个阶段，也就是实战考核。所谓实战并不是NBA比赛，而是去发展联盟以及WNBA执法。裁判委员会将对在下级联赛锻炼的裁判进行跟踪评估，表现最为出色的，将进入第三个阶段，执法夏季联赛和季前赛，如果能够在这两项赛事中仍保持令联盟满意的执法表现，就可以成为一名实习裁判了。实习裁判需要几年时间才能够转正，以NBA历史著名裁判迪克-巴维塔为例，他花了10年时间才进入NBA执法，又用了10年时间才能吹罚季后赛。推荐阅读：世上无难事 除了生儿子点击“”，查看Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-17</time><nickname>篮球实用技巧论坛</nickname><title>NBA六大神奇战术，火箭3人为射手挡拆，J博士全程让队友看戏</title><content>Original
                                                路飞
                                            
                      
                      dddnba过百万的篮球爱好者集中地，nba篮球技术分享，nba篮球专业技巧教学，篮球技术提高，更多教学技巧，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-11-14</time><nickname>腾讯NBA</nickname><title>【NBA大数据】腾讯体育MVP指数：杜兰特库里分列前两名 詹姆斯第九</title><content>Original
                                                篮圈即是原点
                                            
                      
                      qqnba-wx提供NBA赛况、球星动态、直播预告、视频、数据、图片、专题、花絮、装备等各类海量信息。
                              
                              
                          
                    “谁能当选今年的MVP？”——这样的问题几乎在NBA每一个赛季都会从10月讨论到来年四月，在萧华把颁奖典礼安排到六月后，球迷们一年中有9个月都在不断讨论这个话题。NBA官方也好，ESPN也好，也会在每周推出MVP排行榜，可以说，这是每年最受关注的话题了。但比起空口无凭的泛泛而谈，我们有没有什么办法能根据历年记者投票的倾向结合MVP评选的两大最重要指标——“个人数据”和“球队战绩”来模拟出一个可能的MVP结果呢？在过去，我们可能只能凭人类的主观经验来判断，而在这个新时代，我们可以通过机器学习的技术来训练出一位“虚拟记者”告诉我们结果，而这正是我们要做的。我们利用从1996-97赛季开始到上赛季为止的21个赛季的比赛数据和MVP评选的投票结果，通过人工神经网络训练出了一位尽可能接近实际投票记者思考方式的“虚拟记者”，再告诉“他”本赛季截止目前的比赛数据，让他为我们选出当前的MVP。不过这里要强调的是，我们并不是通过数据来分析出“谁应该当选”，而是计算出“谁最有可能得到最多的记者选票”。每隔两周我们会更新一次最新的数据给这位“虚拟记者”，让“他”给出最新的MVP指数，下面让我们来看看开赛四周以后“MVP指数”最高的十位球员。第十名：肯巴-沃克，MVP指数0.656（上期未进入前十?）场均27.9分4.3个篮板6.3个助攻，真实命中率59.8%，在场时球队百回合净胜7.6分，率队7胜6负。第九名：勒布朗-詹姆斯，MVP指数0.763（上期未进入前十?）场均26.4分7.8个篮板7.1个助攻1.5个抢断，真实命中率59.1%，率队4胜5负。第八名：凯尔-洛瑞，MVP指数0.876（上期未进入前十?）场均16.2分4个篮板11个助攻1.4次抢断，真实命中率61.1%，球队有他在场时百回合多赢19.8分，率队12胜2负。第七名：科怀伊-伦纳德，MVP指数0.899（上期第三?）场均24分7.7个篮板3.1次助攻1.6次抢断，真实命中率58.4%，在场时球队百回合净胜10.7分，率队9胜1负。第六名：乔尔-恩比德，MVP指数0.971（上期第九?）场均28.2分13.4个篮板3.5次助攻2.1个盖帽，真实命中率60%，球队有他在场时百回合多赢18.1分，率队9胜6负。第五名：达米恩-利拉德，MVP指数1.013（上期第七?）利拉德开赛四周以来场均砍下26分5个篮板5.8次助攻，真实命中率60.8%，在场时球队百回合净胜11.7分，极具统治力，率队10胜3负，最近8场比赛赢下了7场，仅落后于勇士半个胜场，位居西部第二。利指导场均要以挡拆终结9.8个回合，占个人总回合的41.9%，每回合拿下1.09分，超过全联盟91%的球员，结合产量来看，全联盟仅有肯巴-沃克能同时在产量和效率上都超过他。他同时还能利用自己的挡拆威胁助攻队友，开拓者的其他球员在接到利拉德挡拆后分球时每回合能得到1.314分。结合开拓者目前全联盟第六的防守，这就不奇怪他们能打出高于预期的战绩了。利拉德个人的MVP指数排名也从上期的第七上升到第五。第四名：安东尼-戴维斯，MVP指数1.023（上期第二?）安东尼-戴维斯开赛四周以来，场均砍下24.6分12.9个篮板4.9次助攻1.4个抢断和3个盖帽，表现十分全能。尽管鹈鹕开赛四连胜后遭遇了六连败，战绩下滑到7胜6负，导致浓眉哥在MVP指数榜的排名也受到了影响，从上期的第二下滑到第四。但是鹈鹕六连败中浓眉哥有三场未能出战，他复出后，球队又顺利拿下三连胜，在对阵东部头名猛龙的比赛里，更是拿下25+20的野兽数据。浓眉哥在场时球队百回合净胜11.1分，不在场时球队百回合净输11.6分，差值达到了22.7分，毫无疑问的全队第一，充分体现了他MVP热门候选人的价值。第三名：扬尼斯-阿德托昆博，MVP指数1.063（上期第六?）字母哥截止目前25.4分13个篮板5.8个助攻1.4个抢断1.3次盖帽率领雄鹿目前以10胜3负的战绩位列东部第二。雄鹿作为新赛季最令人眼前一亮的球队凭借着字母哥版的一星四射攻防两端都极具统治力，百回合净胜分11.2分高居联盟第一。在对阵勇士的比赛里更是以摧枯拉朽之势摧毁了勇士的内线防守大胜23分。在以洛佩兹和米德尔顿为首的射手群的帮助下，字母哥新赛季在篮下5英尺内场均出手11.7次，命中率高达72.1%，要知道99-00赛季拿下MVP的奥尼尔当赛季也只有10.9次出手71.7%的命中率。如此劲爆的表现加上球队战绩的加成，让字母哥的MVP指数榜排名从上期的第六上升到了第三。第二名：史蒂芬-库里，MVP指数1.166（上期第四?）库里新赛季打出场均29.5分5个篮板6.1个助攻1个抢断的表现。真实命中率更是达到了恐怖的68.1%，区区12场比赛已经命中了62个三分，大有重现全票MVP赛季的势头。勇士在库里出场的比赛里10胜2负，他在场时球队百回合净胜13.5分。10月29日晚对阵公牛的比赛里，库里砍下37分9助攻2抢断，三分11投7中，根据我们采用的单场球员贡献计算模型SPR，他比当晚在另一个场地上砍下50分感动千万球迷的罗斯的单场表现还出色。不过，库里最近两周缺席了两场比赛，还有一场对阵雄鹿的低迷败绩，本期之所以排名能比上期更高实际是因为我们对算法做了一些细微调整。由于过去20年里，只有近几年的MVP才有大量三分的出手，大部分MVP的三分出手比例都不高，因此在神经网络的训练中误判为MVP不能有过多三分出手，而这显然不符合近几年的MVP评选标准。我们今后也会继续对整个预测模型进行修正，以保证我们的“虚拟记者”更接近现实。第一名：凯文-杜兰特，MVP指数1.416（上期第一）杜兰特新赛季出战了勇士的所有比赛，场均27.4分7.4个篮板6.8个助攻，真实命中率64.8%。在场时勇士百回合净胜16.3分，不在场时勇士净输6.3分，差值22.6分勇士队内第一。可以说，杜兰特是勇士目前11胜3负的最大功臣。杜兰特凭借出勤率，和更高的场上影响力略微胜过自己的队友库里一筹，继续保持MVP指数榜的第一位。不过，在目前的阶段，由于比赛场次较少，数据样本不足，我们还无法从模型上修正两名超级巨星在同一支球队时对竞争MVP的负面影响，也就是所谓的“分票”问题，毕竟过去二十个赛季也很少甚至没有出现过这个级别的两名球员在同一支球队还同时有另外两名全明星队友的情况。(视频：杜兰特vs快船集锦)这里需要指出的是，在上一期的算法详细介绍中，我们也曾详细解释过，依据场内比赛数据所作的计算，无法反映投票记者们喜爱的“故事性”，就像我们的模型始终无法正确选出2011年的MVP一样，如果记者们对一支4年3冠5个全明星的球队感到厌烦，我们的“虚拟记者”恐怕模拟不了这份情绪。只能说，以目前的场上数据来看，这个榜单将是历年记者们的选择。推荐阅读：双11成功秒杀巴特勒！76人从此硬起来了？近期微信进行改版晚一点的时候找到  微信公众号是不是有点困难呢？其实！只需几步，把微信公众号标注成~你就能一秒找到我们啦！不错过任何精彩！点击“”，查看Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-08</time><nickname>品尚体育</nickname><title>NBA伤停报告</title><content>
                                                品尚体育
                                            
                      
                      pinshang9676做一个有温度，有态度的的体育资讯号
                              
                              
                          
                    努力打造品尚第一品牌（长按、识别二维码关注）目前100000+人已关注加入我们分析不易，若觉得分析还不错，欢迎置顶公众号并随手转发给你的朋友们或购彩群，我们在此谢过，一起共同收米！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>压哨绝杀王</nickname><title>NBA赛事分析：奥兰多魔术vs波士顿凯尔特人</title><content>
                      
                      yashaojueshaw团队精通各大篮球赛事，从NBA到野鸡赛场都有着我们的足迹！
                              
                              
                          
                    每日私推战绩添加客服号获取每日特供私推1/13 8：00奥兰多魔术vs波士顿凯尔特人分析推荐波士顿凯尔特人 -6.5Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-11-23</time><nickname>篮球实用技巧论坛</nickname><title>NBA最真挚的感谢 感受球员与球迷那些温馨瞬间</title><content>
                      
                      dddnba过百万的篮球爱好者集中地，nba篮球技术分享，nba篮球专业技巧教学，篮球技术提高，更多教学技巧，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-11-28</time><nickname>篮球实用技巧论坛</nickname><title>NBA里不一样的烟火！塞弗洛萨脚下的那些AIR MAX慢跑鞋</title><content>
                      
                      dddnba过百万的篮球爱好者集中地，nba篮球技术分享，nba篮球专业技巧教学，篮球技术提高，更多教学技巧，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    “瑞士军刀”萨博-塞弗洛萨脚下的AIR MAX慢跑鞋已经成了NBA赛场上一道独特的风景，完全不用担心撞鞋。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-26</time><nickname>篮球实用技巧论坛</nickname><title>NBA球星们如何欢度圣诞节？这里面全是梗啊！</title><content>
                      
                      dddnba过百万的篮球爱好者集中地，nba篮球技术分享，nba篮球专业技巧教学，篮球技术提高，更多教学技巧，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    你都读懂了么？Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-28</time><nickname>篮球NBA最前线</nickname><title>NBA现役拥有“交易否决权”的人！没有杜兰特，第四人出人意料</title><content>
                                                篮球君
                                            
                      
                      llh18305179793篮球最前线专注写nba球星的文章,包括大量远古名宿新闻、NBA现役球星技术统计，花边等内容
                              
                              
                          
                    NBA历史上，有这么一些超级巨星，他们根本不用发愁合同的问题，自然会有多支球队追着他们签订合同，而且还是巨额合同。他们在签订合同的时候，还要加入一个对自己有利的条款，那就是交易否决权，说白了就是球队在任何情况下都不能交易自己。让我们盘点一下现役曾经拥有或者正在拥有这一特权的球员。1、詹姆斯詹姆斯是与骑士的合同中加入了交易否决权，与湖人的新合同中没有交易否决权。当然，无论是湖人还是骑士显然都不会交易他，傻子才会交易詹姆斯。骑士之所以这样做，很大程度是想给詹姆斯最大的尊重，感谢这么多年詹姆斯对骑士所做的贡献。这一条款或更能体现他超级巨星的地位！2、诺维斯基老司机在达拉斯开启自己的第21个赛季，也是最后一个赛季。21年如一日的诺维茨基也是拥有这项权利的，能终老一队完全在于他对球队的贡献和库班老板的厚爱，诺维茨基给小牛队带来了总冠军，库班也不会把这位球队历史最出色的球星交易掉，对于交易否决权来说根本发挥不出它的作用！相比上面两位，安东尼的交易否决权就比较“实用”了。在尼克斯时期，安东尼就曾经动用过这一霸王条款。而之后交易到老鹰就是因为他主动放弃交易否决权，否则雷霆也不能将他怎么样。当然，如果不是老鹰愿意将其买断，安东尼也不会放弃交易否决权。4.韦德热火时期的韦德是拥有交易否决权的，这位老将把一生的青春奉献给了热火队，从来没有拿过队内的顶薪，而在最后因为热火宁愿给其他球员高薪也不愿意给韦德一份体面的合同后。5、杰拉德-格林没想到吧！这名火箭的角色球员居然也能获得交易否决权。格林之前与火箭达成一笔240万的续约合同。原本根据格林场均10+的表现，完全可以获得一份中产合同，但他最终选择了底薪合同。于是为了给予格林感恩和回报，莫雷在合同中加入了交易否决权。这对于此前一直颠沛流离的他来说，可以说是最大的收获！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>NBA大表姐</nickname><title>NBA常规赛：热火VS灰熊，老将当家！</title><content>
                                                NBA大表姐
                                            
                      
                      NBA大表姐
                              
                              
                          
                    公推2连红！周日NBA继续多场较量，热火将坐镇主场对上刚刚结束连败的灰熊。2019/01/13赛事分析：热火近况还是不错的，维特斯也是在伤了一个赛季后近期复出，表现也还算不错。他们上一场面对绿军并没有胆怯，反而牢牢占据场上主动，半场就领先了对手18分。虽然第三节让绿军追回了不少，但是在关键的第四节，韦德挺身而出，分差始终维持在两位数，最终热火115-99大胜凯尔特人。灰熊上一场面对马刺结束了自身的连败。过程也算有惊无险，灰熊始终保持着6-8分的优势，末节决战，贝里内利里突外投连拿8分，格林也独得5分予以回应，随着康利上篮命中，灰熊领先至14分，眼看追分无望，马刺尽上替补，尽管怀特发挥出色，但时间所剩无几，最终灰熊96-86战胜马刺结束6连败。热火、灰熊两支队伍的阵容结构和打法还是比较相似的，阵中都没有绝对的全明星球员，主要依靠防守，主打阵地战。本场比赛的让分盘是热火主让4.5，讲道理高了！超主场优势的盘口对对战有优势的热火并非有利（热火对灰熊保持3连胜，本赛季对战1胜0负），而且两队都是主打阵地战，分差应该不会拉的很大，盘口高开有诱热火的嫌疑。本场力挺灰熊。推荐：灰熊+4.5Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-11-05</time><nickname>篮球实用技巧论坛</nickname><title>NBA球员奇葩婚姻：80头牛换个老婆，他被妻子在街上牵着走</title><content>
                                                爱与篮球
                                            
                      
                      dddnba过百万的篮球爱好者集中地，nba篮球技术分享，nba篮球专业技巧教学，篮球技术提高，更多教学技巧，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-07</time><nickname>腾讯NBA</nickname><title>【NBA大数据】揭秘NBA票价门道 现场看比赛要花多少钱？</title><content>Original
                                                从一打到五
                                            
                      
                      qqnba-wx提供NBA赛况、球星动态、直播预告、视频、数据、图片、专题、花絮、装备等各类海量信息。
                              
                              
                          
                    （视频：揭秘NBA各队票价 看一场球究竟花多少钱）对于普通球迷而言，门票价格只是一个数字。但对于NBA各队的经营者而言，门票是一门学问。比如，勒布朗-詹姆斯宣布加盟湖人后，湖人票价简直可以用“起飞”形容，詹姆斯加盟湖人的消息传出20分钟后，湖人季票最低价格从3500美元暴涨到5800美元，詹姆斯本赛季主场首秀平均票价高达734美元。与此同时，失去詹姆斯的骑士票价暴跌，詹姆斯的离去带走的不仅仅是骑士的争冠希望。这就是学问。NBA球队的票价到底有何门道？腾讯体育原创栏目《NBA大数据》今天就来解读一番。NBA门票价格持续飙升 湖人尼克斯凭啥高出一档图1为历年门票价格（1992年-2016年，其中2006-07赛季的数据缺失），横轴代表赛季，纵轴代表平均门票价格（美元）。可以看出，上世纪90年代，NBA的平均票价并不算高，1991-92赛季，湖人的票价最高，但也不到50美元，魔术最低不过10美元出头，多数球队都集中在20-30美元的区间。之后的几个赛季，票价呈现提升的状态，可以说是一路飞涨。1997-98赛季，票价最高的尼克斯已经接近80美元，最低的猛龙则是25美元。到1999-2000赛季，最低的雄鹿已经能到30美元，最高的尼克斯则直奔90美元，排在第二的湖人也超过80美元。进入到21世纪，NBA的平均票价开始回落，包括拥有OK组合还背靠洛杉矶这个大市场的湖人也卖不到高价，拿到三连冠后，湖人的票价反而下跌，从2002-03赛季到2006-07赛季，作为联盟球票最贵的球队，湖人的票价虽然节节攀升，但始终都没达到2001-02赛季时的高度。那几年湖人算是联盟整体的一个缩影，联盟的平均票价相较之前的巅峰有所下降。2011-12赛季，停摆对NBA造成了不小打击，票价也明显受到了影响，但之后票价开始提升，2012-13赛季，尼克斯的平均票价突破120美元，联盟最贵，湖人也突破100美元。之后的几个赛季，票价一直是上涨的势头，除了尼克斯、湖人居高不下，公牛、热火、凯尔特人、火箭等强队的球票价格也飙升。球票的价格到底受到哪些因素影响？图2是球队历年门票平均价格排名（1992年到2016年），这里面包括了30支现役球队和3支历史球队（新泽西篮网、西雅图超音速和温哥华灰熊）。通过这个图，就能解答这个问题。从1992年到2016年，湖人的平均门票价格9次排名联盟第1位，尼克斯12次排名第1位，其他球队中只有开拓者还曾排在第1位，只有3次。另外，尼克斯还曾9次排在第2位，湖人则有8次排在第2位，其他还曾排在第2位的有公牛（2次）、火箭、太阳（2次）。凯尔特人曾6次排在第3位，国王和公牛各有4次。从这些数据就能看出票价到底受到哪些因素影响。为何湖人、尼克斯、公牛、凯尔特人票价高？因为他们背靠大市场，洛杉矶、纽约、芝加哥、波士顿都是美国大城市，经济好，体育氛围浓厚，这4支球队又都是豪门球队，票价自然高。图3是球队历年门票售价相比联盟平均值百分比，100%即是等于同年联盟平均值。从结果看，尼克斯、湖人、公牛、凯尔特人的票价始终高于联盟平均值，这就是大市场球队的优势。甚至连篮网也高过联盟平均值，就因为他们背靠布鲁克林。身处小市场怎么办？票就没法卖了？也不是。最典型的例子就是开拓者，有球星就能卖票，1995-96赛季到1997-98赛季，开拓者战绩也没好到逆天，最多的一个赛季拿到49胜，连续三年首轮游。可那几年开拓者有“滑翔机”德雷克斯勒，有超级控卫罗德-斯特里克兰，有令美国人充满好奇的欧洲神塔萨博尼斯，他们的比赛自然叫座，票价也就高。当然，有球星在多数时候也就意味着有成绩，地处小市场既有球星又有战绩，那就完美了，票价高理所应当。比如巅峰时期那支打着普林斯顿体系的国王，他们连续4个赛季票价排在联盟第3位，还有1个赛季排在第4位，这也难怪，那5个赛季，国王战绩分别是55胜、61胜、59胜、55胜和50胜，进过西部决赛，还有3次进入西部半决赛，队里有克里斯-韦伯、斯托贾科维奇、毕比、迪瓦茨这样的球星，打法华丽观赏性强，他们集合了卖票的一切条件。像奥拉朱旺时代的火箭，加里-佩顿和“雨人”坎普时代的超音速、纳什时代的跑轰太阳，这些也都是兼具球星、战绩的球队，火箭连续5个赛季平均票价联盟第4，超音速连续3个赛季排进联盟前5位，太阳连续6个赛季进了联盟前10位。反过来，像灰熊、鹈鹕、森林狼、老鹰这种球队，他们本身就没什么底蕴，又都地处小市场，跟身处大市场的豪门相比本身就落在劣势。虽然他们某个阶段有过球星，但战绩并不好，所以他们的球票价格始终上不去，在联盟底部，票价始终在联盟平均值以下。门票占球队收入大头 票都卖不出去他们凭啥赚钱？在NBA球队和联盟收入中，门票收入是一块大蛋糕，以2013-14赛季为例，门票收入占联盟总收入的28%。对于各支球队而言，门票收入的高低影响他们一整个赛季的收成，关系到球队的盈利。图4是NBA球队门票收入占总收入百分比，深绿代表总收入，浅绿为门票收入。根据最新的数据，别看尼克斯近几年身陷泥沼，战绩糟糕，但“尼克斯”的名字依然是金字招牌，他们的收入超过4亿美元，其中门票收入达到1.3亿美元，占到了尼克斯总收入的31%。尼克斯缺少球星？去现场看看斯派克-李这样的名人，票价也就值了。尼克斯还不是最恐怖的，最恐怖的是宇宙队勇士，过去4个赛季他们拿下3个冠军，实力是历史级的强，打法华丽，球星众多，球迷自然买账，勇士的球票是一票难求。勇士收入高达3.59亿美元，其中门票收入1.43亿美元。考虑到甲骨文球馆的球迷容量比麦迪逊广场花园球馆略小，这个数字无疑令人惊叹，这就是勇士的超强影响力。在勇士的收入中，门票收入占到了40%，门票收入如此丰厚，勇士盈利也就在意料之中了，难怪老板拉克布愿意狂砸奢侈税保留四巨头。另一支老牌豪门湖人总收入3.71亿美元，但门票收入并未破亿，“仅”为9300万美元，这跟他们的球馆容量有关，与上座率无关，无论何时斯台普斯中心都是爆满的状态，湖人的球馆容量不到19000，比麦迪逊、甲骨文球馆、联合中心等球馆都要小。这就是大市场球队的优势，这些在大市场的球队不仅能签下巨额转播合同，还能吸引球迷到场观战，无论战绩好坏他们都能保持极高的上座率。正因为大市场如此赚钱，这几年一直有风声说联盟想在赌城拉斯维加斯搞一支球队。很多球队并没有搬迁到其他城市的念头，但会通过更换主场来提升上座率。前有篮网、雄鹿，近有国王、活塞，他们都更换了交通更便利、座位数量更多、更高科技的新球馆，这有利于吸引球迷到场观战提升上座率，增加门票收入。包括勇士，别看他们在大城市，但已经计划好换主场，想距离旧金山更近一些，吸引更多球迷。还有球队会通过翻新主场，增加座位的手段提升门票收入，比如麦迪逊广场花园球馆。勇士、凯尔特人、尼克斯、马刺这4支球队门票收入能占到他们总收入的至少30%。骑士、热火、快船、猛龙、雷霆、公牛、湖人、火箭这些球队也能达到至少25%，这些球队要么身处大市场，要么是有球星，容易卖票。至于活塞、森林狼、灰熊、掘金、黄蜂、老鹰这些球队，他们地处小市场，没有那种富有号召力的超级球星，门票销量不佳。本来这些球队就缺少赚钱的门路，总收入低，门票收入在他们的总收入中只占10%-13%。根据2017年的数据，当时联盟有14支球队处于亏损状态，这其中就有森林狼、灰熊、黄蜂、老鹰、活塞，从门票收入来看，这些球队亏损不是没理由的，连球票都卖不出去，他们凭啥赚钱？看一场NBA比赛到底要花多少钱在美国，全家出动现场看球甚至可以称之为一种体育文化，现场欣赏球场表演是一种享受。对我们中国球迷而言，现场看NBA要克服很多困难，往返航班、球票、住宿等都需要花费不少钱，开支很高。但对于美国当地人，看一场球很简单，只需要驱车前往即可。那么，到现场看一场球究竟需要花多少钱？图5是NBA各队球馆商品零售价，数据是2016年美国数据统计公司统计的，基本分为五项，分别是停车费、热狗、啤酒、苏打水、帽子。基本上，越是大市场球队、强队，费用就越高。湖人停车费需要25美元，一个热狗就要5.75美元，一杯啤酒价格为8.5美元，苏打水也要5.25美元，一顶帽子要18美元。勇士这几年战绩好，收费高自然有底气，去甲骨文球馆停车要30美元，一个热狗要6美元，一杯啤酒要7美元，一杯苏打水也要6美元，一顶帽子不过换了个队标和颜色，也要卖到25美元，比湖人都狠。像凯尔特人、尼克斯、热火，这些大市场球队的费用也都很高昂。而那些小市场球队相对就对球迷很友好，比如马刺，别看马刺战绩好，但他们的东西卖的便宜，停车费才5美元，热狗5美元，啤酒5.5美元，苏打水2.5美元，就是帽子贵些要30美元。图6是平均全家看球花费以及所需工时，除去上面提到的五项，再算上门票（我们算一家三口三张门票），一家三口看一场尼克斯的比赛要花费676.4美元，看一场湖人的比赛要花费545.1美元，看一场勇士的比赛要花费471.4美元。看黄蜂的比赛花费最少，一共212.5美元。我们按照当地平均工资来计算看一场球需要工作多少时间，看一场尼克斯的比赛需要工作14.4小时，想要到麦迪逊广场花园朝圣，需要付出的经济成本是最高昂的。看一场湖人的比赛需要工作12.8小时，看一场热火的比赛需要工作13.1个小时。看奇才的比赛最实惠，只需要工作4.6个小时。只不过，本赛季的奇才表现实在让人不忍直视。图7是球队辐射人口及人均球队花销，从这个图能看出，人均花销最高的反而是那些小市场球队，爵士身处盐湖城，人口110万，人均花销91美元。其他排在前面的还有骑士、雷霆。这也难怪，这几支球队所在的城市缺少其他职业体育联盟的球队抢风头，他们与球迷的黏性很高，球迷忠诚度极高。而像湖人、尼克斯这种大市场球队，一方面他们所在的城市人口多，另一方面洛杉矶还有道奇、快船等其他职业球队，纽约则有洋基队这样的豪门，分流了不少球迷，这使得湖人人均花销不过48美元，尼克斯则是35美元。结语同NHL、NFL两大体育联盟相比，NBA的票价还落后，但不可否认的是，NBA正处于健康发展的黄金期。联盟主席萧华一直希望实现30队共同盈利的局面，何时那些小市场球队也能把票价提上去、卖出去，距离“共同富裕”的那一天也就不远了。推荐阅读：点击“”，进入Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-07</time><nickname>咬金体育666</nickname><title>【NBA常规赛】太阳战黄蜂盼终结主场五连败，客场低迷沃克如何率队破迷局</title><content>
                      
                      App666yaojin每天免费分享足球、篮球、电竞等体育竞技赛事信息，足球推荐，篮球分析NBA和CBA，2018期任九14场。用专业服务您的运气！
                              
                              
                          
                     咬金友情提示咬金体育所提供的中国竞彩篮球官方开售赛事解读分析。其中，信息及数据皆来自中国竞彩官方网站。我们咬金团队将积极维护体彩公益事业，各类分析解读仅作为中国竞彩参考用途，辅助彩民的赛前决策，彩民朋友们在投注决策前务必独立思考，购彩盈亏自负，健康公益乐善人生！情报综合分析：明日NBA常规赛继续开战，菲尼克斯太阳将会主场迎战夏洛特黄蜂队，两支队伍近来状态都不好，明日之战谁能率先冲出低迷呢？菲尼克斯太阳近来五场比赛均在主场作战，但遗憾的是他们五场全败。不过五支球队都算是季后赛队伍，雷霆、勇士、掘金、76人以及快船，明日之战他们渴望在主场能够结束自己的连败之旅。目前球队阵容已经趋于完整，因此对于菲尼克斯太阳开季即摆烂的情况实在难以理解，球队在过去几年已经囤积了大量的年轻人，难道真的还是为了明年的新秀而摆烂吗？上一场比赛艾顿出战27分钟的时间只捞到3次出手，这对于一个状元而言是可悲的，菲尼克斯太阳众将几乎各自为战，这种情况的确令人捉摸不透。黄蜂今天面对掘金全队七人得分上双，却难敌约基奇一人神勇，后者帮助掘金123-110击败黄蜂。沃克贡献20分，帕克2分3助攻，生涯总助攻数超越库西，排名联盟历史第17位。黄蜂在遭遇两连败后排名来到东部第八。明日面对着西部独一档的菲尼克斯太阳队，他们能否带走胜利呢？历史交锋方面两队本赛季还没有过交手，过去近10次交手中菲尼克斯太阳5胜5负与对手平分秋色，不过上赛季两次交手菲尼克斯太阳均小负于对手。本场比赛给出客队让1.5分盘口，以客队整体实力与打法来看他们明显要优于主队，而且目前他们也在东部前八之列，主队主场又是5连败，因此这个让分盘还是偏浅的情况下，本场看好菲尼克斯太阳主场顽强打出。大小分方面两队开出222.5分，两支队伍都是进攻火力比较猛的球队，菲尼克斯太阳自然不用说，过去5场比赛他们在主场每场都与对手打到230分以上，而客队本赛季客场得失分总和也将近230分，因此本场大分打出应该不在话下。     菲尼克斯太阳vs夏洛特黄蜂    2019-01-07  09:00 （周日307）      让分 咬金：     大小分 推荐：    胜分差 预测：       了解更多最新免费推荐，点击此处 查看更多Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-13</time><nickname>篮球财富</nickname><title>NBA常规赛：快船VS活塞</title><content>Original
                                                欧文
                                            
                      
                      lanqiucaifu18专业推荐体育赛事
                              
                              
                          
                    本公众号预测仅供参考，请勿用作非法用途，否则后果自负！理性购彩，遵守法律，请购买合法的中国体育彩票种类。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>悟空新鲜事</nickname><title>NBA球队5大愚蠢决定:原来最没眼光的不是雷管,老鹰不止一次血亏</title><content>
                      
                      ybsh510悟空新鲜事每天体育热点精彩回放
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>甜甜快讯</nickname><title>NBA历史上拿60分要多少次出手？哈登30次，而他用了26次</title><content>
                      
                      t88tkx甜甜快讯 为您每日推送最新的新闻快讯 娱乐快讯等头条 为您生活的增添乐趣
                              
                              
                          
                    本文来源网络，内容仅供茶余饭后谈资，如有侵权及任何问题，请联系小编做删除处理.谢谢。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-10-22</time><nickname>篮球实用技巧论坛</nickname><title>NBA官方七大爆笑失误：魔兽球衣用P图，勇士躺进决赛</title><content>
                      
                      dddnba过百万的篮球爱好者集中地，nba篮球技术分享，nba篮球专业技巧教学，篮球技术提高，更多教学技巧，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    上图大家看出来是哪里不对劲了吗？霍华德从来没有在老鹰队穿过12号球员，他在老鹰队的球衣一直都是8号。原来这是NBA官方转播的时候用了一张霍华德老鹰球衣的P图，官方这么操作的话确实有点不太专业了。骑士和雷霆队的比赛刚刚开始了两秒钟，比分居然是骑士3:2领先雷霆，这球员都没有开始出手投篮呢怎么就有得分了？原来这也是技术台出现的错误，好在10秒之后技术台迅速的把比分给清零了。NBA转播方面失误就不说了，有时候比赛的裁判居然也会犯下天大的错误。这场比赛的最后时刻，马刺队居然派出了六名球员上场，上图所示场上已经有了五名马刺球员，可是还有一名马刺球员正在发边线球。更加荒唐的是裁判居然完全没有这件事情，好在这球马刺没有绝杀成功，不然裁判的锅可就大了。17-18赛季的时候火箭球员哈登被NBA官方各种华丽丽的无视，在官方转播的数据表中居然都没有哈登的名字，要知道当时哈登可是得分王+助攻王，结果这两项榜单上面都没有他的名字。那时候球迷一度怀疑NBA官方因为某些原因故意忽视哈登，球迷中间更是有了哈登已经被NBA除名的调侃。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>头号娱乐家</nickname><title>NBA生涯罚球命中率最高和最低前五：10人8个大神，现役3人</title><content>
                      
                      thylj08实时资讯  新闻头条 饭后茶谈 为您的生活增添乐趣
                              
                              
                          
                    本文来源网络，内容仅供茶余饭后谈资，如有侵权及任何问题，请联系小编做删除处理.谢谢。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>华仔聊体育</nickname><title>NBA半程表现最出色的五位小前锋：詹姆斯A级，伦纳德S级</title><content>
                      
                      每天推送热门体育资讯
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>发烧友每日NBA</nickname><title>NBA最气人的3大防守姿势！JR解鞋带，鲍文垫脚，阿泰斯特就厉害了</title><content>
                      
                      fashaoyouNBA体育发烧友的聚集地，每日向你分享新鲜的体育故事。
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-22</time><nickname>篮球实录</nickname><title>NBA终于迎来大结局？考辛斯手术后的跟腱特写感受下!</title><content>
                      
                      BasketballLive总有一些经典，值得回味。
                              
                              
                          
                    来自媒体曝光的勇士队内训练！杜兰特和考辛斯的这两个回合感受下！杜兰特迎着考辛斯防守的拉回投篮！2米11的身体做这个动作幅度真的大！然后便是考辛斯的扣篮！杜兰特也是非常配合地躺在地上！都知道如今的西部很混乱！但是也都别忘了，勇士队内还有一个考辛斯没上场！健康的考辛斯绝对能够提升勇士实力！网友也是调侃：NBA迎来了大结局！另外再附上考辛斯的跟腱术后图！有些触目惊心！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>今日热点见解</nickname><title>NBA最新一期老将排行榜，詹姆斯第1，保罗仅第8，洛瑞也是老将？</title><content>
                      
                      redian2260每日一点新闻,打通你的认知
                              
                              
                          
                    北京时间12月30日，NBA官方公布了最新一期的老将排行榜，这份榜单的球员都是年龄在32岁以上。你可能不知道，猛龙队的全明星后卫“小钢炮”洛瑞也是榜上有名，原来当年的小钢炮现在也已经32岁了。当然，34岁（12.30日生日）的詹姆斯毫无悬念地排在第一。首先我们先祝福一下我们的小皇帝詹姆斯生日快乐，新赛季的詹姆斯场均能够拿到27.3分，8.3个篮板，7.1次助攻。别说老将榜单，即便是常规赛MVP榜单，老詹也是连续多期都排进了前三位。年满34岁还能有如此的表现，NBA历史上也只有科比、乔丹这些大神能比了。马刺核心阿尔德里奇排在第二位，33岁的他新赛季场均能够拿到18.9分、9.1个篮板、2.1次助攻，虽然说这位昔日的全明星赛季初状态不太好，但是在过去的十场比赛中，他状态非常好。也是因为他，马刺队才慢慢展现出了西部强队的风范，让人注意的是，他的场均出场时间还不到30分钟。灰熊内线大闸马克加索尔（33岁）排在第三，场均16.2分、8.6个篮板、4.3次助攻。76人射手雷迪克在34岁的时候却打出了自己的巅峰赛季，场均18.2分、2.4个篮板、2.9次助攻，真的是越老越妖啊。快船第六人路易斯-威廉姆斯排在第四位，虽然已经32岁了，但是他场均依然可以拿到17.6分、2.4个篮板、4.9次助攻。上文中我们提到的洛瑞新赛季的场均数据是14.4分、4.5个篮板、9.8次助攻，本来他的排名应该是在这份榜单的前三的，但是最近洛瑞因为伤病缺阵的比赛较多。6-10位的球员分别是马文威廉姆斯、阿里扎、保罗、巴里亚。保罗在老将榜仅排在第8应该是很多人都想不到的吧。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-07</time><nickname>体育解说</nickname><title>NBA6小时五个消息！湖人再得喜讯，勇士又要大结局，火箭却传坏报</title><content>
                      
                      tyjs98体育达人
                              
                              
                          
                    图片来自网络                                                                                         猜你喜欢Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>NBA美娜蓝球竞猜</nickname><title>NBA今晚继续送红单，朋友圈扫码查看！</title><content>Original
                                                NBA美娜篮球竞猜
                                            
                      
                      mxy888zn体育博彩行业分析师，喜欢挖掘国内外行业一手资料，在互联网时代不断地为彩民送上最前沿的行业资讯、内幕揭秘，同时在分析比赛上也有着不错的见解，是一位全能型的足彩蓝彩自媒体人。
                              
                              
                          
                    推荐：雷霆-9.5                                                本文内容仅供参考Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>体育风云大事件</nickname><title>NBA4大吉尼斯世界纪录，最难被打破的投篮纪录竟然是卢比奥创造</title><content>
                      
                      网罗体育资讯，纵览体坛风云，爱生活爱体育
                              
                              
                          
                    阅读本文前，请您先点击上面的蓝色字体“体育风云大事件，再点击“关注”，这样您就可以继续免费收到最新文章了。每天都有分享。完全是免费订阅，请放心关注。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>NBA资讯</nickname><title>NBA史上最经典垃圾话！佩顿最艺术，巴克利最励志，加内特真垃圾</title><content>
                      
                      NBAchannel推送NBA资讯，NBA常规赛与季后赛比赛信息。
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>萌萌书生</nickname><title>NBA五大“最美太太”：迷人科嫂无缘前三，榜首力压乐福超模妻子</title><content>
                      
                      萌萌小生
                              
                              
                          
                    5、科比妻子。科比的妻子应该很多球迷都熟悉，她叫做瓦妮莎，在科比刚效力于湖人不久就认识了，两人曾经经历了很多事情，但是依旧不离不弃，前几天瓦妮莎与科比曝出即将有第四个女儿出生。球迷们经常看到与科嫂相关的新闻时会说出一句调侃的话“别怪兄弟不是人，只怪嫂子太迷人”突出了科嫂的迷人！                                                                          4、大卫李妻子。大卫李妻子也是一位非常美丽的女子，她名叫萨宾娜-加德克奇，是一位演员兼模特，两人被誉为是NBA中的“金童玉女”，而且萨宾娜还有一个“NBA第一美妻”的艳名。                                                    3、海沃德妻子。海沃德自己就是一个大帅哥，他的妻子同样也艳压众人，她名叫罗宾，在大学期间是排球运动员，两人在大学期间就已经认识，而之后罗宾为了海沃德放弃了排球运动员的身份，婚后两人也是非常甜蜜，常常在社交媒体上晒出合照。                                                               2、乐福女友。乐福被誉为是现役NBA最帅的男子，他拥有完美的模特身材，常常出现在杂志封面，而他的女友名叫凯特，是一位来自加拿大的超模，她非常有气质，令人也是非常恩爱。                                                 1、霍福德妻子。榜首这位球员的妻子力压乐福的模特妻子，没错，就是霍福德的妻子维嘉，她是真的太美了，在所有NBA太太中脱颖而出，看看霍福德与她的合照吧，无可挑剔的第一美！                                                 Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-26</time><nickname>脚踝终结者联盟</nickname><title>这节奏，NBA独有</title><content>Original
                                                脚踝哥
                                            
                      
                      NBAguoren专注剪辑并分享最好的篮球视频，包括各种篮球技术（过人、脚步、投篮等），各种运球训练和教学干货，感谢支持！
                              
                              
                          
                    一一一一一一一一一一一一一一一一一一一一哈登20大节奏运球剪辑&gt;&gt;一一一一一一一一一一一一一一一一一一一关注脚踝终结者联盟 球技提升快哈登2018赛季单打第1部哈登2018赛季单打第2部哈登2018赛季单打第3部哈登2018赛季单打第4部哈登2018赛季单打第5部哈登2018赛季单打第6部哈登2018赛季单打第7部哈登2018赛季单打第8部哈登2018赛季单打第9部哈登2018赛季单打第10部哈登2018赛季单打第11部Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-13</time><nickname>体育咔</nickname><title>NBA五大豪门？这五支王朝球队拿了联盟近70%的总冠军！</title><content>
                      
                      tiyuka8体育咔.
                              
                              
                          
                    波士顿凯尔特人洛杉矶（明尼阿波利斯）湖人芝加哥公牛金州（费城）勇士圣安东尼奥马刺已经解散不存在，非现奇才前身的巴尔第摩子弹队，只是同名。也无任何球队继承其队史国王前身并继承队史费城76人前身并继承队史亚特兰大老鹰前身并继承队史华盛顿奇才前身并继承队史雷霆前身并继承队史Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>NBA专业收米团队</nickname><title>NBA 常规赛 菲尼克斯太阳vs丹佛掘金</title><content>
                      
                      NBA 休斯敦火箭 明尼苏达森林狼 克里夫兰骑士 布鲁克林篮网 洛杉矶快船 新奥尔良鹈鹕 金州勇士 亚特兰大老鹰 俄克拉荷马城雷霆 底特律活塞 华盛顿奇才 纽约尼克斯 赛事讨论群【876725957】 入群确实输入验证码【1788】
                              
                              
                          
                    别再孤军奋战加入我们的分析团队一起努力勇士 太阳 热火 骑士 湖人猛龙 奇才 火箭 活塞 魔术 菲尼克斯太阳在近10场比赛里面只赢得2场比赛胜利，而目前球队最需要的就是进攻方面欠缺稳定的得分点，本场比赛面对西区老大哥掘金将是一场硬仗，而球队主场表现能力也是值得关注。请加QQ群专人直接分析：876725957输入验证码【1788】丹佛掘金本赛季有着出色的状态，目前在西区处于第一的位置，而掘金近10场比赛里面也是取得了7场胜利，本场赛事对于客战能力不算强的太阳应该有足够的能量应战。请加微信号专人您直接分析：HZQ17888想了解更多隐藏推荐请加QQ号：3268649836喜欢的朋友们 点个关注 十分感谢亚盘推荐：掘金-10大小分推荐：群内推荐喜欢我的推荐帮忙分享到朋友圈吧更多专业分析请加微信号：HZQ17888点击下方（阅读原文）马上入群 马上分析 输入验证：1788Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>体育精选资讯</nickname><title>NBA飞人头超框的瞬间：巅峰韦德超框摘板，“九指神丐”亲吻篮筐</title><content>
                      
                      tiyu3422分享最新的体育资讯;让您了解世界体坛动态~
                              
                              
                          
                    在NBA效力的球员，不仅有着超高的篮球智商还有着出色的身体素质，几乎每个球员都能很简单的完成扣篮，那些变态的弹跳者甚至能够超框或者平筐暴扣。他们给足了我们视觉上的冲击，我们也幻想有一天能够完成那样的动作，当然那是不可能的了。今天我们来欣赏那些怪兽一般的弹跳力，感觉一下什么是真正的震撼。喜欢篮球看NBA的朋友都知道，说起弹跳是少不了格林的，他可是NBA史上最初色的弹跳狂魔之一，在实战中国不止一次的上演超框暴扣。最让人印象深刻的就是在篮网和火箭的一场比赛中他空接超框大风车暴扣，格林是一个很励志的球员，在他小的时候，因为一些原因导致自己的食指缺了一截。但是他还是凭借自己的努力和身体素质在NBA博得一席之地，训练中他也经常秀自己的弹跳，亲吻篮筐对他来说轻而易举，还有，他的三分准起来也是非常可怕的。有人说这一个是不是放错了照片，怎么又是格林，没错，他不是格林。很多人曾经把他们两个认错了长的也是很像，他的名字叫DJ史蒂文森。名气虽然不是很大，但是弹跳也是一顶一的存在，曾经在灰熊效力的他也是以弹跳出名，在训练中为大家留下了这一张亲吻篮筐的照片。有人说，如果他拼尽全力的一跳，他的下巴都会超过篮筐的。一直以来，韦德给大家的印象是速度，力量，技术的将结合体，都知道他的弹跳很好，但是清楚他的弹跳到了什么程度。不错，自大家看到韦德打球的时候就已经不是一个完整的他了，他现在的伟大是建立在缺少了一个半月板的基础上。在大学体测的时候，有人传出韦德的弹跳高度达到122cm，还有人说他和卡特的弹跳是一个一样高度，在参加NBA的时候，并没有尽自己的全力去测试。看一下192cm身高的他是这么摘下这个篮板的吧，后面的球员是一个蒙圈的状态。对了，在后卫中，韦德是少有的能够在篮筐下直接站扣的球员。詹姆斯在10年之前没有离开骑士的时候是身体最巅峰的状态，他飞天遁地无所不能就是仰仗自己变态的身体素质和超高的弹跳。还记得在当年的一场比赛中，小莫的传球用力过大，差点就是一个失误了，詹姆斯奋力一跳，将球久了回来，当时的慢镜头显示，詹姆斯的肩膀已经和篮板下沿齐平了。这样变态的身体素质在后天却练出了自己的一手中远投，他不是最强者谁是最强者呢？有人戏称詹姆斯跳多高，取决于传球的高度。独行侠中不仅有今年的超级新秀东契奇，上赛季的新秀史密斯也不是一个普通的球员，史密斯的新秀测试弹跳打到了122cm，比詹姆斯等人都要强很多。自一次训练中上演了空接超狂暴扣，我们很清湖的看到，他的头部已经远超篮筐。不出意外，他和东契奇将是独行侠的未来。当然NBA还有很多跳跳男，像大个霍华德也能轻易亲吻篮筐，当突然奥尼尔那种拉下来亲的不算哈。补充一个，中国飞人陈登星，身高只有176的他，也是能够亲吻篮筐的。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-01</time><nickname>哈马比菠菜</nickname><title>NBA常规赛：猛龙VS爵士</title><content>Original
                                                酋酋收米夜班车
                                            
                      
                      Hamaby233专业篮球赛事分析，稳定高胜率保证！主攻NBA、澳洲新西兰NBL、韩篮KBL，擅长用最全面的基本面信息剖析比赛，致力打造最专业的篮球情报站！最纯粹的说球，最高级的享受！
                              
                              
                          
                     地点：主场作战的多伦多猛龙队目前的战绩是27胜11负，排在密尔沃基雄鹿队之后，名次掉到了东部第二。猛龙队最近的战绩不稳定主要是球队伤病的影响，本场面对爵士的比赛，球队的首发控卫洛瑞将因伤继续缺席，过去的八场比赛洛瑞缺阵了七场，而球队的内线支柱之一瓦蓝修纳斯也将继续缺阵。上一场面对东部弱旅公牛，猛龙队与对手大部分时间打得难解难分，直到第四节才稍微拉开比分差距，最终公牛反扑无果，猛龙队收获一场不易的胜利。伦纳德贡献27分9板，西亚卡姆拿下20分12板和9记助攻，他们两人也是最近困境中猛龙队的最稳定点所在。客场作战的犹他爵士队目前以18胜19负的战绩排在西部第十一位，但是他们的客场战绩10胜11负能排在西部第四。爵士队刚刚结束自己的连续四个主场比赛，接下来他们将奔赴客场开始四连客之旅。球队上一场客场比赛是在客场以30分的优势大胜了西部劲旅开拓者队。爵士队2018年的最后一场比赛是在主场以129比97大胜东部弱旅纽约尼克斯队，球队显然是希望这样的士气和状态能在新一年延续。在球队的后卫米切尔状态飘忽不定的时候，内线大闸戈贝尔在最近的四场比赛中挺身而出，场均贡献20分和接近14个篮板，他的出色表现让球队保持着对季后赛的冲击希望。猛龙由于伤病困扰，近期相当挣扎，没有洛瑞之后球队缺乏一个真正的组织者，范弗里特还无法胜任。而爵士的优秀防守会让莱昂纳德十分难受，虽说卢比奥可能缺席，但艾克萨姆近期状态火热。盘面来说，双方赛季首次交锋猛龙客让2.5分最多赢了13分，本场回到主场仅给出3.5分让步还是过于便宜，期待爵士客场凯旋！建议：爵士+3.5胜点击文末“喜欢作者”并赞赏“28”，可额外获取一场NBA临场精选推荐，预计明早08:30左右推送！Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-20</time><nickname>篮球传奇故事</nickname><title>NBA球员每天睡多长时间？詹姆斯睡觉时间达10-12小时，科比反人类</title><content>
                      
                      NBADGS爱篮球， 爱生活， 无篮球 ，无兄弟  。这里有：各大球星的囧事， 趣事，还有传奇明星的职业生涯故事，实用篮球教学~~~~~多的是，你不知道的事。 敬请关注   《篮球传奇故事》
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-13</time><nickname>JRs看球网NBA直播吧</nickname><title>NBA直播：雷霆回家复仇马刺 狼队难挡鹈鹕</title><content>
                                                kanqiuw.com
                                            
                      
                      kanqiuwcomJRs看球网汇集足球篮球赛事、NBA直播，JRS直播地址：kanqiuw.com，包括英超、西甲、意甲、法甲五大联赛、欧冠等重量级比赛视频直播。可查询比赛在各个平台的直播信息。全部免费看！
                              
                              
                          
                    马刺vs雷霆 9:00伤病名单马刺：德琼泰·穆雷（缺席）、盖伊（出战成疑）雷霆：罗伯森（缺席）、阿布里内斯（出战成疑）、诺埃尔（缺席）、亚当斯（出战成疑）前瞻分析一天之前的双加时大战还历历在目，这回两队要移师雷霆主场再战一回合了。最近马刺的状态堪称炸裂，近7战赢下6场，但必须要说圣城人的客场表现依然不够强势，过去5个客场他们输了3个。所以虽然亚当斯上一战遭遇伤病状况未知，阿夫里内斯和诺埃尔也大概率无法出战，但我们相信韦少和乔治不会允许球队在家门口输给同一个对手，更何况三连败的雷霆急需止血，他们不仅要赢，还要尽可能多赢。鹈鹕vs森林狼 9:00伤病名单鹈鹕：摩尔（出战成疑）森林狼：科温顿（缺席）前瞻分析此役森林狼背靠背在家门口作战，今天他们战至最后时刻不敌独行侠，体能将受到考验。相比之下鹈鹕已休整多日，而且基本迎回了全主力阵容，三连胜气势如虹。虽然鹈鹕客场表现糟糕，过去6场只赢了1场，但那时候他们总是人手不足，如今米罗蒂奇和兰德尔全部归来，他们二人和浓眉又能组成恐怖的内线火力群，这对于唐斯镇守的禁区而言是巨大的考验。虽然狼队会为了新帅的主场首胜三军用命，但鹈鹕是更有可能偷走胜利的一方。活塞vs快艇 4:30伤病名单活塞：伊斯梅尔·史密斯（缺席）、帕丘利亚（缺席）、埃伦森（出战成疑）快艇：巴莫特（缺席）灰熊vs热火 6:00伤病名单灰熊：帕森斯（缺席）、狄龙·布鲁克斯（缺席）热火：德拉季奇（出战成疑）凯尔特人vs魔术 8:00伤病名单凯尔特人：贝恩斯（缺席）魔术：莫兹戈夫（缺席）掘金vs太阳 10:00伤病名单掘金：巴顿（缺席）、波特（缺席）、小托马斯（缺席）、范德比尔特（缺席）、加里·哈里斯（缺席）太阳：布克（出战成疑）公牛vs爵士 11:00伤病名单公牛：瓦伦丁（缺席）爵士：格里森·阿伦（出战成疑）、卢比奥（缺席）、索夫洛萨（缺席）、埃克萨姆（缺席）黄蜂vs国王 11:30伤病名单黄蜂：泽勒（缺席）国王：香珀特（出战成疑）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-22</time><nickname>篮球NBA最前线</nickname><title>NBA圣诞大战赛程公布</title><content>
                                                篮球君
                                            
                      
                      llh18305179793篮球最前线专注写nba球星的文章,包括大量远古名宿新闻、NBA现役球星技术统计，花边等内容
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-29</time><nickname>哈马比菠菜</nickname><title>NBA常规赛：鹈鹕VS火箭</title><content>Original
                                                酋酋收米夜班车
                                            
                      
                      Hamaby233专业篮球赛事分析，稳定高胜率保证！主攻NBA、澳洲新西兰NBL、韩篮KBL，擅长用最全面的基本面信息剖析比赛，致力打造最专业的篮球情报站！最纯粹的说球，最高级的享受！
                              
                              
                          
                    近期战绩统计：赞赏+公推总计93场，红60黑33！ 地点：建议：鹈鹕+2.5胜点击文末“喜欢作者”并赞赏“28”，可额外获取一场NBA临场精选推荐。尽量在明早08:00之前！Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>NBA足篮球分析竞猜</nickname><title>NBA公推冲击6连红，昨日喝酒后遭遇滑铁卢，中体8中3，黑5场！周末一起反弹，格里芬重返休斯顿能够带活塞走出低谷？</title><content>Original
                                                江鸟大叔
                                            
                      
                      lancaidaheiaiLBJ
                              
                              
                          
                    推荐疯红的江鸟，你跟近了吗？？？近几日疯狂战绩，推荐文章回顾：2019年重心2连黑，2019重心总体12中10；私推继续战绩如下：1、2、3、4、5、6、私推截图回顾：昨日醉酒未发文公推，私推很黑，总体只有8中3！黑5场！NBA2018-19新赛季继续改善，陆续完善以下事情！1、将主要伤病情况，更新在文末供大家参考！2、推荐方式为公推+私推（滚球，串子，外围等各种盘口）2019已经成魔！明日简析一场：鉴于昨天简析模式都中，今晚公司推够改简析，不要考虑太复杂！直推一场：活塞vs快船，快船让7.5分胜！活塞继续4连客场的第三场，按照现在活塞状态，格里芬和活塞还各种过节，看好里弗斯教练毫不留情，主场血洗活塞，直接推荐快船让7.5分胜！觉得需要分析可以问江鸟哦！微信：727609457！NBA2018-19赛季，跟江鸟一其分析赛事：私推赛事包月服务：1、888元-包月；分析建议、单场、串关、滚球等所有服务，随时在线；3、88元当天所有推荐；当天推荐的所有比赛分析+所有盘口推荐（包括外围各种盘口+串子；精而不多，一般3场左右，需要多场的朋友可以询问；）！4、38元单场+分析；PS：只有你想不到的，没有江鸟不尬聊的，一起来嗨吧兄弟！ 所有分析建议江鸟大叔原创；天天用心之作，请勿侵权！违者必究！别墅看海勿期待，小米加粥我常在，心态摆正皆可能！推文时间：晚8:30之前；私推时间：晚10：00-10:30；旧账号被举报封杀，新账号人气差，如果觉得文章不错，欢迎推荐给有需要的朋友，谢谢！账号二维码：Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>今日热点见解</nickname><title>NBA最新一期老将排行榜，詹姆斯第1，保罗仅第8，洛瑞也是老将？</title><content>
                      
                      redian2260每日一点新闻,打通你的认知
                              
                              
                          
                    北京时间12月30日，NBA官方公布了最新一期的老将排行榜，这份榜单的球员都是年龄在32岁以上。你可能不知道，猛龙队的全明星后卫“小钢炮”洛瑞也是榜上有名，原来当年的小钢炮现在也已经32岁了。当然，34岁（12.30日生日）的詹姆斯毫无悬念地排在第一。首先我们先祝福一下我们的小皇帝詹姆斯生日快乐，新赛季的詹姆斯场均能够拿到27.3分，8.3个篮板，7.1次助攻。别说老将榜单，即便是常规赛MVP榜单，老詹也是连续多期都排进了前三位。年满34岁还能有如此的表现，NBA历史上也只有科比、乔丹这些大神能比了。马刺核心阿尔德里奇排在第二位，33岁的他新赛季场均能够拿到18.9分、9.1个篮板、2.1次助攻，虽然说这位昔日的全明星赛季初状态不太好，但是在过去的十场比赛中，他状态非常好。也是因为他，马刺队才慢慢展现出了西部强队的风范，让人注意的是，他的场均出场时间还不到30分钟。灰熊内线大闸马克加索尔（33岁）排在第三，场均16.2分、8.6个篮板、4.3次助攻。76人射手雷迪克在34岁的时候却打出了自己的巅峰赛季，场均18.2分、2.4个篮板、2.9次助攻，真的是越老越妖啊。快船第六人路易斯-威廉姆斯排在第四位，虽然已经32岁了，但是他场均依然可以拿到17.6分、2.4个篮板、4.9次助攻。上文中我们提到的洛瑞新赛季的场均数据是14.4分、4.5个篮板、9.8次助攻，本来他的排名应该是在这份榜单的前三的，但是最近洛瑞因为伤病缺阵的比赛较多。6-10位的球员分别是马文威廉姆斯、阿里扎、保罗、巴里亚。保罗在老将榜仅排在第8应该是很多人都想不到的吧。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-22</time><nickname>篮球大图</nickname><title>NBA六大神奇战术！最后一刻看呆了！</title><content>
                      
                      nbadatu分享热门NBA赛场内外的篮球故事、视频。微博@篮球大图（原@NBA大图）主页君 &amp; NBA媒体从业者运营。
                              
                              
                          
                    NBA有各种飞天遁地的扣篮，飘逸奇绝的投篮，同时还有各种神奇的战术，以下就列出6个，大家体会下教练的聪明才智和任性随意。波波维奇的六人迷魂阵人墙战术五人包夹反向跑位勾手挡拆J博士的一打五（关键是他进了）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-05</time><nickname>天天球汇</nickname><title>NBA：国王vs勇士</title><content>Original
                                                天天
                                            
                      
                      tiantianqiuhui善于分析数据，专业分析足篮赛事，对赛事有独特见解。
                              
                              
                          
                     NBA：国王vs勇士比赛时间：01-06 11:00预测：勇士-6.5今日赞赏：足球铂金单一场，赞赏88即可获取，出单时间：22：30篮球钻石单一场，赞赏218即可获取，出单时间：22:30篮球精选单两场，单场78即可获取，两场打包138即可获取，出单时间22:30天天微信：guarenjiepanReward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-10-01</time><nickname>懂球妹</nickname><title>唉！NBA永远的失去了一位MVP</title><content>Original
                                                和中堂
                                            
                      
                      girlnba懂球妹，懂各种球，专业品球。
                              
                              
                          
                    况且她当时最小的小孩，只有8岁。每次俄克拉荷马大学有主场比赛，母亲都会到场为斯玛特加油史蒂文斯教练更是一直将他当蓝领培养，少帅一早就看穿他的投篮基本浑然天成，已无改进空间。听从球队的安排，在休赛期完成了增重，突破了100KG，就是契合球队的防守策略在挡拆后有效对抗错位的内线球员。这也造就了他本人在NBA第三年完成突破，虽然投篮命中率依旧感人，但他已经找到了在NBA自己的角色：防守悍将。当时斯玛特带脚伤在球队一直处于打打停停阶段，凯尔特人即将在季后赛打密尔沃基雄鹿，球团允许他提前赛季报销照顾家人。当初斯玛特被凯尔特人选中，母亲接受采访露出骄傲的笑容---娘娘讲正事专用分界线---Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>爱与篮球</nickname><title>NBA五大最火爆球市：尼克斯打得烂球票最贵，湖人永远不缺明星</title><content>Original
                                                篮球梦工厂
                                            
                      
                      aiyulanqiu最正能量的篮球公众号。
                              
                              
                          
                    5、凯尔特人4、公牛3、勇士2、湖人1、尼克斯Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>NBA资讯</nickname><title>NBA史上最经典垃圾话！佩顿最艺术，巴克利最励志，加内特真垃圾</title><content>
                      
                      NBAchannel推送NBA资讯，NBA常规赛与季后赛比赛信息。
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>搬起石头砸你的脚</nickname><title>NBA张学友，倒在利马石榴裙下，创下25投0中神记录！</title><content>Original
                                                蓉蓉
                                            
                      
                      lv37299让暴风雨来的更猛烈一些吧，反正我是卖伞的！
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>BORIS篮球世界</nickname><title>NBA重心场次继续连红模式！今日公推：活塞VS快船。</title><content>
                      
                      Boris篮球 欢迎你~
                              
                              
                          
                    NBA重心场次骑士火箭疯狂刷分，最终高出36分稳稳红单 连红模式已开启！欧篮渠道单莫斯科中央陆军大分同样打出过关！竞彩推荐：快船-6.5。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>悟空新鲜事</nickname><title>NBA谁留地垄沟发型最帅?罗斯发型成了哪吒,艾弗森排第一无争议</title><content>
                      
                      ybsh510悟空新鲜事每天体育热点精彩回放
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>NBA状元</nickname><title>NBA</title><content>
                                                NBA状元
                                            
                      
                      致力于NBA篮球分析，带来最好的篮球推荐。
                              
                              
                          
                    蓝色字体最晚Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>萌萌书生</nickname><title>NBA五大“最美太太”：迷人科嫂无缘前三，榜首力压乐福超模妻子</title><content>
                      
                      萌萌小生
                              
                              
                          
                    5、科比妻子。科比的妻子应该很多球迷都熟悉，她叫做瓦妮莎，在科比刚效力于湖人不久就认识了，两人曾经经历了很多事情，但是依旧不离不弃，前几天瓦妮莎与科比曝出即将有第四个女儿出生。球迷们经常看到与科嫂相关的新闻时会说出一句调侃的话“别怪兄弟不是人，只怪嫂子太迷人”突出了科嫂的迷人！                                                                          4、大卫李妻子。大卫李妻子也是一位非常美丽的女子，她名叫萨宾娜-加德克奇，是一位演员兼模特，两人被誉为是NBA中的“金童玉女”，而且萨宾娜还有一个“NBA第一美妻”的艳名。                                                    3、海沃德妻子。海沃德自己就是一个大帅哥，他的妻子同样也艳压众人，她名叫罗宾，在大学期间是排球运动员，两人在大学期间就已经认识，而之后罗宾为了海沃德放弃了排球运动员的身份，婚后两人也是非常甜蜜，常常在社交媒体上晒出合照。                                                               2、乐福女友。乐福被誉为是现役NBA最帅的男子，他拥有完美的模特身材，常常出现在杂志封面，而他的女友名叫凯特，是一位来自加拿大的超模，她非常有气质，令人也是非常恩爱。                                                 1、霍福德妻子。榜首这位球员的妻子力压乐福的模特妻子，没错，就是霍福德的妻子维嘉，她是真的太美了，在所有NBA太太中脱颖而出，看看霍福德与她的合照吧，无可挑剔的第一美！                                                 Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>几何说球</nickname><title>NBA公推：底特律活塞VS洛杉矶快船“扣篮王&amp;状元郎”！</title><content>Original
                                                桑娅
                                            
                      
                      热爱篮球，热爱体育，每天给你带来最精准的赛事分析，让我们一起看球一起赢！
                              
                              
                          
                    昨日公推独行侠稳稳的赢球赢盘，新秀东契奇也展现了自己的天赋。今日冲击三连红！！！昨日私推2中1，爵士整场完全是压着湖人打，最后顺利拿下盘口。而雄鹿VS奇才那一场很可惜没中，初盘雄鹿-5.5，当时字母哥的出战概率是75%，结果半夜字母哥确定无法上场，盘口随即降到了雄鹿-2.5，所以最后很可惜没能带大家全红。不过总体3中2还是盈利的！！！只要大家稳定均注的跟桑娅，桑娅就一定会带大家赢下去！明天比赛比较多，一共8场比赛，其中活塞VS快船作为公推给大家参考，另有2场比赛作为私推带给大家。想要私推的朋友关注公众号“几何说球”添加客服微信即可获取。有临场看好的欧篮，CBA等等也会免费发在朋友圈！比赛队伍：底特律活塞VS洛杉矶快船                        北京时间1月13日早上4点30分，快船将在主场迎来活塞的挑战。活塞目前17胜23负位列西部第九。上一场比赛格里芬轮休，活塞在客场输给了国王。球队最高分仅仅是约翰逊得到的16分，全队一共也只有4人得分上双，而国王这边却是7人得分上双，三分球命中率比活塞高出了10%以上，最后无奈苦吞败果。快船目前24胜17负位列西部第五。上一场比赛也是在客场大比分输给了掘金，球队还是不习惯高原主场。活塞本赛季三分球联盟倒数，进攻能力太差，近11场比赛输了9场，状态实在太差。反观快船这边近11场赢了7场，状态尚可，球队的板凳得分和内线得分是赢球的关键。本赛季双方还没交过手。来到快船主场机构开出了快船-7.5的盘口。从以往的盘口来看，桑娅认为这个盘口开的合情合理。结合近期基本面来看快船无疑是受热的一方，随后上盘降水使快船变得更热了。但是纵观本赛季快船的比赛会发现，一旦遇上内线强的球队，快船都是输多赢少。反观活塞这边去年引进格里芬，本赛季的目标肯定是季后赛，球队目前排在东部第九，距离第八的黄蜂只差1.5个胜场，况且前几天格里芬首次回到洛杉矶输给了湖人，明天再次造访自己梦开始的地方，一定会全力以赴拿下比赛！所以本场比赛桑娅看好活塞赢球赢盘！让分推荐：活塞+7.5彩市有风险，投注须谨慎预测仅供参考，还需理性购彩请大家遵守国家法律，购买中国体育彩票Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>篮球顾问</nickname><title>NBA公推继续~亚洲杯盈利计划剩余名额18</title><content>
                                                顾问
                                            
                      
                      看球买球用球
                              
                              
                          
                    玩球的三大要素是什么？  心态、盘口、基本面。盈利的三大要素是什么？稳定、持久、有计划。心态、盘口、基本面。稳定、持久、有计划。11/272018今天一场篮球公推快船VS魔术。快船和魔术都有一个共同点，都有承重柱式的中锋，而魔术在面对活动力稍强的中锋配合外线射手时，往往力不从心，森林狼、热火、甚至马刺，都是此类型的选手。而快船拥有强力的锋线球员，对于武切维奇的消耗是巨大的，同时快船的外线虽然不是很强，不容易打出火箭勇士那种爆发式的输出，但也是能提供稳定的输出。所以说，快船这一套阵容在常规情况下是克制魔术的，魔术又是六连客中第四个客场，虽然武切维奇还是很强，但无论是哈雷尔还是博班，防守都不差。盘口开出快船让6.5的上盘低水，本场可以支持一手上盘。本场推荐：快船-6.5.亚洲杯今晚正式开赛，五十场比赛我们决定选中25场比赛包出，总体价格也会有一个不小的优惠。本次跟顾问的合作方，是和顾问一起去欧洲学习的朋友，一个多月的交流，靠谱是肯定靠谱的。凭借着曾经在机构工作的经验，以及顾问对盘口的了解，今年的亚洲杯带着大家共同出手。25场均注，终极盈利计划，专业风控师以及分析师的强强联合，想在亚洲杯一展雄风的朋友们就抓紧联系顾问吧。扫码添加顾问微信即可，二维码在文章下方。顾问在手，盈利我有理智玩球，余额不愁Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-02</time><nickname>甜甜快讯</nickname><title>NBA球星生涯最低分都是多少？詹皇碰上麦迪仅得3分，哈登最低1分</title><content>
                      
                      t88tkx甜甜快讯 为您每日推送最新的新闻快讯 娱乐快讯等头条 为您生活的增添乐趣
                              
                              
                          
                    本文来源网络，内容仅供茶余饭后谈资，如有侵权及任何问题，请联系小编做删除处理.谢谢。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>NBA直播台</nickname><title>今日NBA十佳球：杜兰特举火烧天 伊巴卡血帽字母哥</title><content>
                      
                      NBAzhibotai每天为您分享2018-2019赛季NBA每日十佳球（五佳球），NBA赛事集锦视频，NBA比赛录像视频及NBA赛事预告、赛事战报！欢迎关注！
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-27</time><nickname>印象时光传媒</nickname><title>NBA全明星赛最新名单出炉，这十位首发球星，谁将是最佳MVP</title><content>
                      
                      印象时光传媒
                              
                              
                          
                    1.詹姆斯.哈登2.斯蒂芬.库里3.安东尼.戴维斯4.勒布朗.詹姆斯5.凯文.杜兰特二、东部1.凯里.欧文2.维克多·奥拉迪波3.扬尼斯·阿德托昆博（字母哥）4.乔尔·恩比德5.科怀·伦纳德Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-02</time><nickname>老张家玩球</nickname><title>NBA：老鹰vs奇才</title><content>Original
                                                招财猫
                                            
                      
                      zhaocaimaoty体育赛事交流分析
                              
                              
                          
                    【1】昨日推荐继续红单！足彩公推：无 昨日篮彩公推：无【4】昨日足彩私推：重心热刺大分红单，精选3中2；【5】昨日篮彩私推：NBA76人红单，精选1红1黑。【6】今晚私推：联系客服获取比赛时间：2019年01月03日  3:45本场推荐：胜双方状态都很差，客队上一场终于赢球，终止了三连败。交手成绩很有意思，已经三场平局了，这一场会不会继续平局？也不是没可能。盘口开0.25球，对主队不是什么好事。但个人觉得，在客队上一轮赢球，加上三场平局，博客队不败的筹码会比较多。上下盘拉力应该是下盘更足，推荐去上盘，看好主队胜。竞彩推荐主队胜。★篮彩推荐本团队多名从事足彩分析的专业老师一起对足球篮球赛事进行基本面和各大指数分析，提供信心不错的推荐给大家参考，各位赞赏凭自愿，您购买的是我们精心研究的赛事分析结果，我们为您提供的更多是比赛的思路，一场比赛存在的不定因素太多，因此结果也不可能完全在我们的掌握之中，朋友们一定要量力而行。另外赌博有风险，购买请谨慎。我们不鼓励大家参与非法赌博行为，购买比赛是娱乐行为，切勿久赌伤身。我们要把玩球要当成生活的娱乐，顶多当成一种理财方式，量力而行、切勿重注、参考为主、跟反自由。声明：本公众号预测内容仅供参考，不构成直接投注，还需理性购彩。彩市有风险，投注须谨慎。请大家遵守国家法律，拒绝外围等博彩，购买中国体育彩票发行的足球和篮球彩票的投注玩法。扫描下方客服二维码加好友获取更多红单！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-28</time><nickname>零点玩球</nickname><title>NBA常规赛: 奇才VS公牛</title><content>Original
                                                零点
                                            
                      
                      ldlq888全网独家专业准确NBA热度即时数据，NBA让分盘分析大师。每晚十点前更新！
                              
                              
                          
                    PS：强烈建议大家把本公众号标星！不错过每一篇文章！昨日推荐的大分还是没有打出，完全被指数所欺骗，早上看好的爵士同样下半场直接被逆转。还好晚上CBA浙江赢指稍微止住了颓势，希望今天能够强势反弹！推送机制：每天公开分析一场NBA赛事盘口推荐每天私推大礼包或单场(根据比赛数量)北京时间12月29日早上8点。奇才主场迎战公牛。公牛+5.5免责声明：“零点玩球”公众号所提供中国竞彩官方赛事解读，信息数据来自合法网站。文章仅作为竞彩参考之用，并不构成任何投注、邀请等建议，彩民朋友请务必独立思考。竞彩有风险，投资需谨慎！支持中国体育竞彩，远离非法赌博！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-02</time><nickname>猫哥懂球</nickname><title>【NBA3中2，CBA2中2】湖人VS雷霆</title><content>Original
                                                猫哥
                                            
                      
                      maoge1712本号为【猫哥足篮推荐】的备用号，目前这个号主推NBA
                              
                              
                          
                    今日私推：1、NBA：3场精选，22:30出单。2、足球：2场精选，已出单，截止至23:59。具体场次请留意猫哥客服朋友圈：wsmg6688Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-31</time><nickname>NBA竞猜篮球推荐1</nickname><title>NBA：马刺VS凯尔特人</title><content>Original
                                                老傅
                                            
                      
                      nbatuijian8竞猜篮球推荐，NBA推荐、足球分析预测！！！
                              
                              
                          
                    大家得首先点击关注一下公众号，文章发送出来才可每天及时获取比赛资讯。       马刺上一场11分大胜快船，这是本赛季对阵快船连续的第二场胜利，本场比赛球队集体大爆发，先发五虎全部得分上双，其中德罗赞砍下25分13篮板，阿德更是大爆发23投14的命中率飚下全场最高的38分，“双德”在攻防两端给对方制造出了极大的杀伤力，频频打的快船措手不及，第三节打出了39:19瞬间将比分拉开，尽管快船在路威的率领下多次反攻但马刺最终没有给予机会，目前球队暂列西部第九。　  凯尔特人目前以21胜14负的战绩排在东部第5，他们和东部前四都有着至少1个胜场的差距，上一轮球队客胜灰熊，最近4轮拿下3轮，状态喜人，但大将贝恩斯的伤缺让球队在内线轮转中显得捉襟见肘，此役他将继续缺席。　  这是两队本赛季的第一次交手，虽然两支球队分处东西部，但是胜率却不相上下，整体看来，凯尔特人的阵容更占优势一些，他们的客场战绩也非常不错，但本赛季马刺在主场的表现非常强势，且他们在常规赛坐镇主场已经连续六次战胜凯尔特人，心理上占据优势，近来的赢盘趋势也非常不错，此役看好马刺主场赢球赢盘。近期主客数据： 比例参考：预计双方首发阵容：马刺：怀特、福布斯、德罗赞、盖伊、阿德凯尔特人：欧文、莫里斯、霍福德、斯玛特、塔图姆NBA推荐：马刺+1.5                关注公众号更好的篮球单子 ∣享有更多赛事推荐长按，识别二维码，加关注Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-11-21</time><nickname>脚踝终结者联盟</nickname><title>NBA球星的上脚战靴</title><content>Original
                                                脚踝哥
                                            
                      
                      NBAguoren专注剪辑并分享最好的篮球视频，包括各种篮球技术（过人、脚步、投篮等），各种运球训练和教学干货，感谢支持！
                              
                              
                          
                    一一一一一一一一一一一一一一一一一一 一一一一一一一一一一一一一一一一一一 AND1 Tai 一一一一一一一一一一一一一一一一一一 Nike Kobe 9 KRM EXT "Red Mamba" 一一一一一一一一一一一一一一一一一一 Air Jordan XX8 "Oak Hill" 一一一一一一一一一一一一一一一一一一 Nike Shox BB4 Black and gold to match City Edition uniforms of the Atlanta Hawks.一一一一一一一一一一一一一一一一一一 “Galaxy” Nike Kobe 7一一一一一一一一一一一一一一一一一一 “What The” Nike Kobe 10 Elite 一一一一一一一一一一一一一一一一一一 Kith Air Maestro 2一一一一一一一一一一一一一一一一一一 “Quai 54” Nike Kobe 11一一一一一一一一一一一一一一一一一一  “72-10” Air Jordan 11 一一一一一一一一一一一一一一一一一一  “Birthday” Nike LeBron 4 一一一一一一一一一一一一一一一一一一 Nike Kyrie 5一一一一一一一一一一一一一一一一一一 Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-28</time><nickname>锅子说球</nickname><title>【NBA】热火VS骑士</title><content>Original
                                                主播锅子
                                            
                      
                      guozishuoqiu热爱我的热爱，感谢支持
                              
                              
                          
                    NBA包月大礼包火爆订阅中，（每日4场比赛推荐，详情请私聊锅子助理，锅子助理微信：weixin651314787）球队介绍热火队：热火已经连续六场赢下比赛盘口，而最近十场比赛他们的赢盘率甚至高达九成,热火本赛季此前主场表现一直不佳，不过近期他们的主场战绩明显有所回暖，最近六场主场比赛他们赢下了其中的四场,迈阿密热火最近六场比赛有五场控制对手得分在百分以下，而上场面对目前的联盟第一猛龙，也让对手得分仅为106分，球队近期防守表现十分出色,迈阿密热火最近十四次常规赛主场面对骑士均赢下了胜利，在主场面对克利夫兰人十分有心得,迈阿密热火上场比赛惜败给猛龙，五连胜遭到终结.骑士队：骑士上场比赛末节反扑未果，不敌灰熊，遭遇四连败,克里夫兰骑士最近五场比赛有四场得分不过百，进攻状态亟待提高,克里夫兰骑士本赛季至今客场仅赢下过三场，客战表现糟糕,克里夫兰骑士本赛季场均盖帽仅2.5次，是联盟该项数据最差的球队，球队护框能力不强,克里夫兰骑士本场比赛将有多达六名球员无法出战，其中包括乐福、汤普森这样的重要主力球员.伤病情况明星数据对比本场首发竞猜分析两队上场比赛均没能取得胜利，不过近期状态来看，此前五连胜的热火要明显好过目前四连败的骑士，而且热火最近十四次主场面对骑士均取得了胜利，上场主场不敌对手还要追溯到2010年，优势明显，加上本场比赛指数示好热火大胜，本场热火赢盘应该问题不大。竞猜推荐：热火-8.5感谢兄弟们对锅子的支持，公众号打赏28元的兄弟们，锅子会作为感谢推荐另外篮球（文章下方喜欢主播点击即可打赏，完毕后本人或助理的微信扣‘1’即可获取）Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-28</time><nickname>篮球精选</nickname><title>NBA史上“黑暗1分钟”！1分钟连吹3个T，湖人勇士全被绝杀了</title><content>Original
                                                Gikwang
                                            
                      
                      nbatube篮球篮球篮球～Hot Picks
                              
                              
                          
                    据NBA著名记者woj报道因为左腹股沟拉伤詹姆斯将会连续缺席几场比赛在整个职业生涯中詹姆斯还从未受到如此严重的股沟伤病他需要感知一下身体对治疗会产生的反应所以回归的时间暂时未定而也就在今天詹姆斯被美联社评选2018年全美最佳男运动员这已经是詹姆斯生涯第三次当选该荣誉这也让库里忍不住惊叹称呼詹姆斯以一己之力改变比赛的能力让整个世界都感到震惊再把目光放到今天的NBA赛场火箭和凯尔特人被认为是本赛季下滑最快的球队上赛季两支东西部榜首的球队在本赛季初期阶段都遭遇滑铁卢但都在经历一波连败后调整回来目前两支球队都挤进了东西部前8两队在首节比赛开始后都开启了疯狂的飙分模式而今天的哈登手感更是爆棚面对凯尔特人的无限换防哈登使出各种后撤步颜射三分单节8投6中，三分7中5爆砍17分带领火箭打出一波14-1首节结束，火箭35-24领先11分第二节比赛开始太子和豪斯连续命中2个三分火箭将领先优势扩大到17分但在本节末尾却发生了神奇的一幕在本节的最后3分29秒裁判在61秒内连吹了火箭3个技术犯规堪称史上最快的吹技犯纪录起初豪斯在封盖塔图姆上篮之后裁判立即给了火箭一个技术犯规全场的镜头立刻放到保罗身上因为伤病，保罗一直作壁上观但即便穿着西装坐在板凳席还是避免不了被“躺枪”随后一个回合哈登在进攻中被防守球员撞到但裁判却并没有吹罚德安东尼在看慢镜头回放表示不满裁判当即又给了一个技术犯规时间仅过2秒后卡佩拉接球篮下暴扣可能是出于保护自己的身体平衡扣篮后的卡佩拉并没有立即放开篮筐裁判毫不留情再度吹罚技犯61秒内三个技术犯规堪称史上头一回也让所有球迷都看地稀里糊涂全场球迷报以嘘声火箭官推发图暗讽今天的裁判“眼瞎”因为裁判的连续吹罚随后绿军趁机打了火箭一波22-7让火箭势如破竹的开场优势瞬间消失17分的领先被打到只剩下2分比赛进入到下半场双方一直处于对攻状态比分也迟迟无法拉开两队当家球星也开始在场上单挑联盟单打能力最出色的几位球星之一在场上互相飙分，场面十分激烈比赛的最后一节火箭在欧文下场后打了一波高潮格林先后命中2记三分火箭也将领先优势扩大到13分而决胜时刻哈登再度命中2记关键后撤步三分彻底杀死比赛火箭也收获了一波三连胜哈登全场三分球18投9中砍下45分6助攻2篮板 在保罗缺席后哈登已经连续8场比赛得分破30+同时也是连续6场砍下35+在12月份的比赛中哈登的场均得分高达38.7分而在今天过后哈登更是将自己的场均得分提升到32.7分这是继05-06赛季的科比后NBA单赛季最高的场均得分如此疯狂的表现是不是又让我们回到了单核时期的科比如今同时段年龄相仿的哈登也在悄然间打出又一个疯狂的赛季而在随后的两场比赛中国王在第三节落后13分的情况下完成逆转波格丹在最后4.3秒内绝杀了湖人而勇士也和开拓者打进了加时赛但全场拿到三双的杜兰特却没能完成绝杀最终勇士在主场以1分之差输给开拓者在刚刚登上西部榜首后，紧接着连输两场再度丢掉西部榜首的位置Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-13</time><nickname>NBA专业篮球分析</nickname><title>NBA推荐 NBA篮彩推荐：热火 VS 灰熊，灰熊冬眠</title><content>Original
                                                第一手推荐资讯☞
                                            
                      
                      NBA_news_【NBA专业篮球分析】赛事分析师长期为您提供NBA＆CBA＆NCAA＆韩国篮球联赛＆欧洲篮球赛事精准分析、心水推荐，本号QQ群还有实战专业推手的篮球&amp;足球推荐！
                              
                              
                          
                    多 关注 一个，也许您就能增加多一张红单 比赛时间：2019-01-13  星期日 06：00 体贴提醒在这公众号 发布另一场NBA推荐需要的兄弟们可以过去看看喔～赤兔马原创推荐分析更多赛事推荐请见群内发表  先别急著跳转，下面好货通知您知道多位专业推手大神进驻提供多场足球篮球赛事推荐验证回答：长按二维码，一键入群需要更多推荐来稳稳拿红单吗？阅读原文 Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-13</time><nickname>小七蓝彩NBA</nickname><title>NBA竞猜篮彩常规赛推荐：凯尔特人 VS 魔术</title><content>Original
                                                愿醉
                                            
                      
                      专业体育竞技赛事分析，每天稳定是王道！理性控制心态才会有所收益！每天精准比赛分析，关注小七不迷路！！！
                              
                              
                          
                    1月12日讯 1月13日上午8时，魔术队（17胜24负）将坐镇主场迎战凯尔特人（25胜16负）。最近四连败的魔术队希望明天能借助主场之利实现触底反弹.      魔术队近期遭遇四连败，这是他们本赛季的第三个四连败。最近四连败的魔术队希望明天能借助主场优势实现反弹。赛季初，魔术队曾经在四连败之后击败马刺，迎来一波上升期，取得7胜2负的战绩。魔术队的第二次四连败出现在12月份，魔术队当时是击败了强大的猛龙队终结四连败，他们后来又在自己的主场击败活塞队。明天魔术队能否止跌反弹将会是最大的看点。        魔术队最近四连败，他们此前刚刚结束连续六场的客场之旅，他们在客场之旅中的战绩仅为1胜5负。魔术队最近在进攻端出现问题，他们最近三场比赛的得分都没有超过一百分，本赛季截至目前他们的场均得分只有103分，只排在全联盟第27位。凯尔特人队在1月11日的比赛中以99-115不敌热火，他们的四连胜也被终结。凯尔特人队最近10场比赛的战绩是7胜3负，他们也以25胜16负的战绩在东部联盟排名第五。        魔术主帅史蒂夫-克里福德今天在接受采访的时候表示：“底线是我们必须让更多球员打出更好的表现，我们能做到这一点的比赛里，球队整体表现就更加出色。联盟里任何一支球队都有可能击败最强的对手，我们现在的目标就是在明天击败凯尔特人这样一支真正出色的球队，然后在下一场击败火箭，这样才能证明我们是真正有天赋和阵容深度的球队。”      欧文今天在接受采访时表示：“上一场对阵热火队，我们的确是自己打得不够好。希望在明天对阵魔术队的比赛中能修正前一场比赛中出现的问题，争取再赢一场。 魔术近况遭遇，整体陷入低谷，而凯尔特人虽然上场遭遇失利，但阵中没有受到伤病的影响，其实力更胜对手一筹，而且凯尔特人客战表现出色，位于联盟第4位，具备较强的抗衡能力，再考虑到凯尔特人在往绩交锋中亦占据上风，球员在心理上占优，故此本场凯尔特人有望取胜反弹小七体育竞猜祝您:红单连连，收米收不停！觉得不错的赞赏一下小七喔！！免费有偿收费全网唯一不中必退款享受红单计划Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>NBA篮球热点大全</nickname><title>NBA公认一阵“魔神佛皇鲨”，那第二阵容应该是什么？</title><content>
                      
                      lanqiuzixun爱生活，爱NBA
                              
                              
                          
                    阅读本文前，请您先点击上面的蓝色字体“NBA篮球热点大全”，再点击“关注”，这样您就可以继续免费收到文章了。每天都有分享。完全是免费订阅，请放心关注。基本上，从球迷们的认知度、认同点来看，“魔神佛皇鲨”确实是NBA历史上当之无愧的最强阵容组合，毕竟这五人都是各自位置上的第一人嘛！对那些不知情的朋友们普及一下，“魔神佛皇鲨”指的就是（魔）控卫：魔术师-约翰逊、（神）分卫：迈克尔-乔丹、（皇）小前锋：詹姆斯、（佛）大前锋：邓肯、（鲨）中锋：奥尼尔。神魔鲨佛皇是因为NBA历史上获得过3次或3次以上FMVP的人正好有五个，而且恰好属于五个不同的位置，这样的巧合让这个阵容特别突出，所以若说以这个为第一阵容，选第二阵容的话，那必然也还是应该以FMVP的数量为重要标准，所以很可惜张伯伦和拉塞尔就不能入选了。每个人的选法其实都会不一样，按照我个人的观点：有3个FMVP的五人下面，获得过2次FMVP的有6人（里德，贾巴尔，伯德，奥拉朱旺，科比，杜兰特），但是其中有3个是中锋，而且没有一个控球后卫，所以还是不太好全从这6个人中选择的，所以控卫之外四人从这六个人里面选择，控球后卫这个位置往下选择一个。众所周知，控卫带队夺冠的难度很大，尤其是到了比赛强度巨大的季后赛中，关键时刻接管比赛的往往是强大的锋线球员或者具备统治力的中锋，控卫通常负责梳理球队进攻。而在NBA的历史上，一共也只有4个控球后卫拿到过FMVP荣誉，可见其难度有多大。这也体现的魔术师有多么伟大！PG那就是除了魔术师之外，有4个可以打控球后卫的角色拿过FMVP，分别是：伊赛亚托马斯，托尼帕克，比卢普斯，丹尼斯约翰逊。然而，以上四位要进入二阵的讨论确实有点牵强，虽然许多人更想把斯托克顿排进二阵，毕竟斯托克顿的能力，以及荣誉足够伟大。控卫（将）：将军斯托克顿第一阵容的控卫是个bug，不过第二阵容里其实也有个bug，那就是斯托克顿，作为一个纯粹的控卫，斯托的助攻数和抢断数均是历史第一的存在，3265次抢断比排名第二的基德多出了近600个，15806个助攻也要比老基德多出了近3000个，后辈难以望其项背的节奏，你很难相信，这一切都是发生在一个身高只有185cm，体重不过77kg，看起来平平无奇的白人球员身上，他其实要比魔术师还bug。分卫（曼）：黑曼巴科比无可置疑，科比在这得分后卫这一位置上是当之无愧的历史第二，要不是排在他前面的是篮球之神乔丹，他就是历史第一分卫了。作为联盟中最接近乔丹的男人，科比拥有不输于乔丹的斗志和得分手段，他和乔丹都一样是让人闻风丧胆的得分杀手。对于科比没啥好说的，毕竟大家对他都太清楚了。小前锋（鸟）：大鸟伯德小前锋这个位置上，伯德和杜兰特都是2个FMVP，不过就目前来说，还是伯德更胜一筹，詹姆斯之前绝对的第一小前锋。在詹姆斯还未横空出世前，历史最佳小前锋一直是伯德和J博士之间的斗争，伯德是联盟里有名的神射手，柔和的手感和指哪打哪（说在这绝杀就在这绝杀）的能力在联盟中是无人能出其右，伯德是白人球员一个极具里程碑意义的代表，也是垃圾话的宗师级祖师爷，如果能穿越时空让伯德对位全能战士詹姆斯，孰是孰负，真的很难说。大前锋（梦）：大梦奥拉朱旺其实奥拉朱旺和贾巴尔都是可以放在PF上的C，最后还是选了更矮的奥拉朱旺在大前锋的位置上了。也是2个FMVP，90年代四大中锋之首，94和95年两个FMVP，有点大器晚成，他的绝对实力，可能还在2个FMVP所反映出的结果之上。技术能力，一个中锋居然能运球过半场、打进快攻，一个中锋居然有后卫那样的灵活的手感，看他打球绝对是一种享受（如果你看够了今天中锋们的表现的话），而更可怕的是，一个中锋在退役后能还成为科比、詹姆斯、姚明、霍华德等人的导师，他开设的培训班，从来不缺明星学员；二是大梦数据、荣誉的全面性，职业生涯场均21+11，拿过最佳防守球员、12次全明星、盖帽王、篮板王，多次入选一阵、一防，他也许不是最具统治力的中锋，但他是最全面的中锋中锋（勾）：天勾贾巴尔中锋可以说是NBA历史上顶级球员最多的位置，第一人的竞争不像其他位置那样，中锋第一人的评选一直比较有争议，但是就一般的排名来说，相对还是贾巴尔被选为第一的情况最多。当然了，我强调是相对了。从个人能力和荣誉的结合程度来看，贾巴尔和张伯伦是最适合这个历史第二强阵的，张伯伦强在极其疯狂的个人能力上，而贾巴尔强在个人能力和荣誉的结合上。虽然这两人真的不太好选，但是敢说，他们丝毫不比奥尼尔差。拿过2次FMVP，1971和1985年。其实应该能拿更多的，80年代前半段的湖人，贾巴尔是比魔术师更重要的核心，只是单论总决赛，因为其他原因输给了魔术师，但也足够让他排在这了。“将曼鸟梦勾”这个阵容是相对神魔鲨佛皇说的，标准还是FMVP，由于控卫方面fmvp相对难产，所以按公认的斯托克顿来的更有说服力！谢谢这么可爱的你，能够在百忙之中抽出时间来看小编的文章！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-10-01</time><nickname>懂球妹</nickname><title>唉！NBA永远的失去了一位MVP</title><content>Original
                                                和中堂
                                            
                      
                      girlnba懂球妹，懂各种球，专业品球。
                              
                              
                          
                    况且她当时最小的小孩，只有8岁。每次俄克拉荷马大学有主场比赛，母亲都会到场为斯玛特加油史蒂文斯教练更是一直将他当蓝领培养，少帅一早就看穿他的投篮基本浑然天成，已无改进空间。听从球队的安排，在休赛期完成了增重，突破了100KG，就是契合球队的防守策略在挡拆后有效对抗错位的内线球员。这也造就了他本人在NBA第三年完成突破，虽然投篮命中率依旧感人，但他已经找到了在NBA自己的角色：防守悍将。当时斯玛特带脚伤在球队一直处于打打停停阶段，凯尔特人即将在季后赛打密尔沃基雄鹿，球团允许他提前赛季报销照顾家人。当初斯玛特被凯尔特人选中，母亲接受采访露出骄傲的笑容---娘娘讲正事专用分界线---Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-14</time><nickname>静易墨</nickname><title>若NBA是三国——魏蜀吴都是哪家呢？</title><content>Original
                                                静易墨
                                            
                      
                      jingyimo456从另一个角度看NBA，聊聊你可能没注意到的事儿
                              
                              
                          
                    称号，德帅岂可比肩？哈三爷还有点意思，我炮爷哪里有身长九尺，丹凤美髯？你这是强行类比！Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>皮大爷说游戏</nickname><title>NBA新赛季过半,这些耳熟能详的球员都去哪了?</title><content>
                      
                      pidayeshuoyouxi每天给大家带来不一样的精彩
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-08</time><nickname>七天八卦</nickname><title>NBA版桃李满天下？联盟七位主帅都曾经在他手底下工作！</title><content>
                      
                      qtbg08每日娱乐八卦  新闻头条快讯   尽在七天八卦
                              
                              
                          
                    本文来源网络，内容仅供茶余饭后谈资，如有侵权及任何问题，请联系小编做删除处理.谢谢。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>BORIS篮球世界</nickname><title>NBA重心场次继续连红模式！今日公推：活塞VS快船。</title><content>
                      
                      Boris篮球 欢迎你~
                              
                              
                          
                    NBA重心场次骑士火箭疯狂刷分，最终高出36分稳稳红单 连红模式已开启！欧篮渠道单莫斯科中央陆军大分同样打出过关！竞彩推荐：快船-6.5。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>悟空新鲜事</nickname><title>NBA谁留地垄沟发型最帅?罗斯发型成了哪吒,艾弗森排第一无争议</title><content>
                      
                      ybsh510悟空新鲜事每天体育热点精彩回放
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>巴德推荐</nickname><title>NBA昨日3中2！【雷霆vs马刺】</title><content>Original
                                                巴德
                                            
                      
                      足球篮球各种交流分析
                              
                              
                          
                    昨日3中2！nba1-13   9:00雷霆与马刺大战300回合，最终输给马刺。此次回到主场亦是复仇之战，亦是结束自己3连败止颓之战，战意十足。球员方面威少继续3双，24分24助攻可以说发挥到极致了，乔治的30分发挥不佳，弗格森爆了，别人都中规中矩。马刺方面继续火爆，近战只输给灰熊一场，上一场球员发挥上德罗赞不佳，阿德爆了，怀特正常水平，其他人正常发挥。如果你说三分球84%的命中率是超常发挥，确实是，但你要知道马刺是联盟三分命中率最高的球队，明天依然可以稳定出手。所以总体来看，马刺方面依然能稳住阵脚，雷霆就要看乔治的发挥了，同时弗格森基本不会有这么高的命中率，指数5.5的让分也只是主客场轮换，无需过多参考。以上来看雷霆复仇一定会吸引筹码，马刺依然是稳定而且更值得信赖的一方。推荐：马刺+5.5nba 魔术vs凯尔特人--凯尔特人-6.5nba 国王vs黄蜂--国王-5.5Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>大发说球</nickname><title>【NBA】俄克拉荷马城雷霆vs华盛顿奇才</title><content>
                      
                      lanqiunba2019NBA 篮球赛事专业分析推荐，给你最专业的NBA篮球推荐！联系我们获取重料！一起红到底！
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>甜甜快讯</nickname><title>NBA现役“非卖品”不到10人，他场均3.6分上榜，第1能单换全联盟</title><content>
                      
                      t88tkx甜甜快讯 为您每日推送最新的新闻快讯 娱乐快讯等头条 为您生活的增添乐趣
                              
                              
                          
                    本文来源网络，内容仅供茶余饭后谈资，如有侵权及任何问题，请联系小编做删除处理.谢谢。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-07</time><nickname>NBA名家</nickname><title>【NBA】周六公推：雷霆 VS 奇才</title><content>Original
                                                NBA名家
                                            
                      
                      nbamjia闻道有先后，术业有专攻！ NBA名家由5人构成的职业篮彩购买团队，10余年购彩经验。 主攻NBA赛事，为广大球友提供准确的指导！同时推送CBA、欧洲篮球赛事，只有高效的团队，稳定的大数据分析才能给您带来制胜的唯一途径！！
                              
                              
                          
                    俄克拉荷马城雷霆 VS 华盛顿奇才比赛时间：2019-01-07 星期一 08:00  雷霆上场2分优势击败开拓者，威少和保罗乔治合力拿下68分，相比之下开拓者双星有些黯然失色，此役胜利后雷霆重回西部第2的位置，虽然近来状态有些飘忽，但近10场拿下7胜3负，成绩还是相当不错的，而且上场威少手感有所回暖，帮助球队拿下3连胜。目前球队以25胜13负的不俗战绩位居西部第二，落后排名第一的掘金0个胜场，领先勇士0.5个胜场，值得一提的是，现在球队的战绩与掘金和勇士都是25胜场，雷霆近期或大有作为。而奇才目前以14胜25负排名东部倒数第五，他们在最近14场输掉10场，在客场作战时，奇才只有4胜17负，沃尔已经因伤连续缺席4场，大前锋莫里斯也将至少缺席六周。本场比赛两队实力上存在差距，而上一次交手，雷霆也在客场23分大胜对手。此番双方再次对垒，雷霆状态、士气颇佳，而奇才则浑浑噩噩，状态实力都明显不及主队的雷霆。此役竞彩开出主队让10.5分，对于雷霆更为看好，毕竟雷霆两大巨头坐镇，再加上亚当斯在内线明显占据优势，而奇才队比尔一人独木难支，因此本场比赛不妨支持雷霆能取得一场大胜，继续追赶掘金西部第一的位置！名家推荐本场雷霆-10Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-13</time><nickname>NBA竞猜篮球红单</nickname><title>NBA竞猜篮球红单：新奥尔良鹈鹕 VS 明尼苏达森林狼</title><content>Original
                                                紹斌
                                            
                      
                      每天为球迷提供最新的篮球新闻资讯,这里是篮球爱好者的聚集地, 听闻想了解更多篮球赛事信息,NBA新闻资讯的兄弟都关注了“NBA竞猜篮球红单“
                              
                              
                          
                    今日竞彩美职篮NBA开出八场赛事，今天就选新奥尔良鹈鹕 VS 明尼苏达森林狼来解析，笔者必定用心分析给各位参考，其他NBA赛事，请朋友们多加利用。鹈鹕本赛季高开低走，这也与米罗蒂奇伤停一段时间有关。周四上午，米罗蒂奇复出，球队主场140比124击败了骑士，目前以20胜22负的战绩，暂列西区第12位，此役全队五人得分上双，浓眉哥拿到了最高的38分11篮板7助攻，米罗蒂奇拿到了17分，命中4记三分球，状态不俗。森林狼此役是主场背靠背之战的第二场，今天的比赛他们在主场迎战近况不佳的独行侠，最终失利。近期森林狼的整体状态还算不错，虽然罗斯再次伤停，但蒂格的复出还是非常的及时。但科文顿的缺席让森林狼锋线的高度，攻击力和防守强度都下降不少，加之沙里奇和吉布森最近几场比赛的表现相对一般，森林狼还是有一定的困难，目前球队20胜21负暂居西部第11。回覆页面输入 69 获取本场推荐Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>NBA专业推荐分析</nickname><title>【NBA】NBA常规赛：波士顿凯尔特人vs奥兰多魔术，绿衫军重回轨道</title><content>
                                                葛瑞莎
                                            
                      
                      NBAWIN666英超联赛足球推荐分析》赛事分析师与您一起交流，每日准时更新联赛预测推荐，让您轻松以小博大，稳定收米，致富不再是梦，欢迎关注！
                              
                              
                          
                    QQ交流群：验证问题输入：《NBA》该场分享于，莎莎另一公众号，「足球推荐NBA篮球推荐」，每天发布不同的足球篮球赛事，快长按下方二维码关注！QQ交流群：验证问题输入：感谢您抽出来阅读此文想「秒速」获得推荐，点击【】即刻加群领取，入群验证Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>山羊早读</nickname><title>NBA双赢定律</title><content>Original
                                                Samuel Allen
                                            
                      
                      syzaodu将每一本书的内容细分为多篇小短文，让朋友们每天跟着小山羊每天花6分钟一起坚持读完一本又一本书。
                              
                              
                          
                    山羊早读公众号NBA比赛中的赢家学问NBA（美国篮球职业联赛）比赛被认为是世界上发展最完备、职业划成就最高的篮球联赛，公平、公正、公开是它一贯的处世原则，他的很多项规章制度都自觉或不自觉地打破了“零和游戏定律”。例如NBA的选秀制度。为了使NBA各队的实力水平不至于太悬殊，从而增加比赛的精彩和激烈程度，NBA都要在每年度的总决赛之后，在6月下旬举行一年一度的“选秀大会”。参加选秀的一般是全美各大学的学生，均为NCAA全美大学生篮球联赛中的佼佼者。        当然，最近几年里，高中生和国际全球员有增多的趋势。NBA根据他们的综合实力给他们打分、排名，然后，各球队依然照该年度在常规赛中的优胜率排名，按由弱到强的顺序依次挑选。为了公平起见，NBA从前两年开始，在选秀前，先分发1000个乒乓球，上面注明挑选的顺序号，常规赛成绩最差的球队可挑250个号，他们挑中首选权的概率是25%。以下依次类推。这种制度是制衡各强弱的标杆，弱队每年总能得到一些能量补充，而强队得号球员的概率则相对较小，这样就使得NBA各队之间的实力差距不至于太悬殊，这才保证了比对赛的水平和质量，也保证了NBA的活力。这项制度实质上是NBA的经营手段，它的最终目的是使联盟能获得最大的利益。他不仅仅要求联盟获胜，而且是力争使所有的球队（无论强弱）都获利，只是获利的多少有所区别而已。这是一种“多赢”的局面，而这种“多赢”正是“双赢”的延伸和发展，是“双赢”的最大化体现。相反，如果当年只是湖人、公牛、马刺这样的超强队获利，而快艇、骑士、猛龙等弱队一直赔钱的话，NBA恐怕早已萎缩，也不会从当初的11支球队，发展到如今的30支球队。NBA球队之间的球员交换，也表明参与球队者希望获得“双赢”或者“多赢”的愿望。像勇士队与小牛队完成的9人大交易，其次出发点就是为了共同提高两队的实力。在这场交易中，两队的明星球员贾米森和范·埃克塞尔作了互换。在小牛队中，虽然范·埃克塞尔实力一流，充满激情，但由于纳什的稳定发挥，使得他的作用大多是锦上添花，很少能雪中送碳；而由于内线是的欠缺，使他们在和湖人、马刺那样内线实力强大的球队的对抗中处于劣势。因此，得到贾米森这样的明星球员，既能提高得分能力，又能增加内线高度，队球队大有益。同样，贾米森虽是勇士队的头号明星球员，但和他司职同样位置的墨菲上个赛季进步神速，况且比他更高更壮，似乎已能替代他的角色。倒是勇士队的后卫阿瑞那斯虽然获得了上个赛季的“进步最快奖”，但由于年轻尚欠稳定，常常无法帮助球队在关键的比赛中力战到底，他们曾看上马刺队的克拉斯顿，还将“袖珍后卫”博伊金斯招至进来，但这些人和范·埃克塞尔相比，显然不在一个档次。因此，勇士队才会放走头号明星，迎来小牛队的替补后卫。这种思维和行为方式，正式期待“双赢”的表现。当然，在NBA中也存在不和谐。森林狼队的“乔·史密斯事件”，就公然违反了公平、公开、公正的原则，暗箱操作，侵犯了群体的利益。NBA官方发现之后，对他们队进行了严厉的处罚-处以巨额罚款，剥夺其3年的首轮选秀权，球队老板以及副总裁被禁赛数月，球队和史密斯签订的合同无效，史密斯还被迫为活塞队效力1年。缺乏真诚合作的精神和勇气，不遵守游戏规则····因此森狼队为此吃尽了苦头。文章来源于《墨菲定律》                      长按二维码关注我们Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>未来体彩</nickname><title>『NBA解析：奥兰多魔术VS波士顿凯尔特人』</title><content>
                      
                      weilaiticai体育创造未来，你我分享精‎彩。
                              
                              
                          
                    昨天私推重心奇才红，普通尼克斯黑，另外勇士-14.5稳稳打出，公推三天全红！魔术VS凯尔特人开赛时间：08:00魔术上轮以93-106不敌爵士，惨遭4连败，士气低迷，不过球队目前战绩为17胜24负，排名东部第8，还是有机会进入季后赛的，另外魔术在主场发挥尚可，具备一定的对抗能力。而凯尔特人上轮以99-115爆冷不敌热火，结束四连胜，此役全队有四人得分上双，整体表现还算出色，可惜热火状态太好了，而且霍福德在与热火的比赛中8投仅1中，其状态十分低迷，对球队影响较大。本场凯尔特人客场让6.5分，可见实力明显在魔术之上，加上凯尔特人客场表现也是不俗，位于联盟第4位，具备较强的抗衡能力，以往交锋记录也是占据优势，此番面对进攻能力不足的魔术队，有望取胜赢盘。本场推荐：凯尔特人-6.5更多推荐普通38一单；重心128一单，不中包退；请添加客服微信获取私推方案Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-06</time><nickname>篮彩情报局</nickname><title>【NBA再续前红！】明早4点半 公牛VS篮网</title><content>
                                                局长
                                            
                      
                      持续关注各项体育赛事
                              
                              
                          
                    01-07 04:30      今天为各位带来一场NBA，芝加哥公牛对阵布鲁克林篮网的比赛。     公牛目前在东部暂列第13位，球队近况不佳，近5场比赛只拿下一轮胜利，上一场主场对阵步行者艰难博进加时还是惨遭奥拉迪波绝杀错失胜利，遗憾吞下3连败。尽管拉文在那场比赛中砍下31分，马尔卡宁和邓恩的表现都不错，球队也一度取得领先，但还是没能很好的把握住机会，此前也好好几场都是这样。这对球员们信心还是有一定影响的。而篮网这边上一场击败灰熊取得2连胜，在过去的14场比赛中赢了11场，可以说是同此前8连败时有了质的飞跃。而篮网之所以取得这样的成绩跟替补席是分不开的，在过去的14场比赛中替补的场均得分能达到50.7分，与强敌雄鹿对阵的那一场甚至拿下78分，这样的阵容深度无疑加深了球队的韧性，胜利也变得并不难得。     明天的比赛做客的篮网还要让步，从两队近期表现来看并不奇怪，现在位列第7的篮网更有争胜的欲望留在前八区域，因此面对实力并不强筋的公牛肯定是全力争取。综上本场比赛看好篮网-1.5。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>篮球大天涯</nickname><title>NBA 萨克拉门托国王队 vs 夏洛特黄蜂队</title><content>Original
                                                篮球大天涯
                                            
                      
                      lqdty0107热爱篮球，热爱生活。这里有最新的篮球资讯和对比赛的见解分析。
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>爱与篮球</nickname><title>NBA五大最火爆球市：尼克斯打得烂球票最贵，湖人永远不缺明星</title><content>Original
                                                篮球梦工厂
                                            
                      
                      aiyulanqiu最正能量的篮球公众号。
                              
                              
                          
                    5、凯尔特人4、公牛3、勇士2、湖人1、尼克斯Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>虎扑社区</nickname><title>NBA球星当年吹过的牛：詹姆斯屡次上榜，球爹称单挑能击败乔丹！</title><content>
                      
                      hupu-NBA这里是篮球的世界！
                              
                              
                          
                    NBA是一个商业联盟，免不了与各大媒体进行合作，转播比赛，采访各个球员。球员们都也是普通人，有些时候难免会膨胀，会飘，说一些大话，吹一些牛，但是随着网络的发展迅速，NBA球员的一举一动都能被球迷们看见，这让他们说话做事都非常小心，不过还是会有一些球星膨胀后会说一些大话，最后通通打脸。詹姆斯扬言在热火拿7冠詹姆斯无疑现役第一人，能力毋庸置疑。情商也是非常的高，对媒体的言论也是很谨慎。不过在2010年加盟热火后，詹姆斯也曾放大话，对热火球迷许下承诺，兴奋的喊出：“不是一个，不是两个.....不是六个，至少七个”的夺冠宣言。而詹姆斯在热火也只待了四年夺两冠而已，之后也是离开了南海岸，回到了自己梦开始的地方。现在看来，詹姆斯生涯能拿7冠都非常困难了。蒙塔埃利斯认为自己联盟第二好球员埃利斯当年还是勇士的老大，带领球队创造了历史上最热血的一次“黑八奇迹”，库里也仅仅是他的替补。在2010年埃利斯被问到谁是NBA最好的三名球员时，他这样回答：“我认为詹姆斯能排到第三，第二我想应该是我，我能做球场上一切事情，防守、得分、传出好球、一切需要我做的事情我都可以。至于第一我想说是科比，如果和科比一对一的话，我想没有人能够赢他。”“联盟第二”当赛季也只带领球队获得36胜46负的战绩，现在的埃利斯更是看不见他的人了。詹姆斯表示自己不会假摔2013年热火与公牛的季后赛可能是最激烈的一系列季后赛了，每场比赛都有技犯。而公牛主帅锡伯杜也公开质疑詹姆斯假摔但是遭到罚款，詹姆斯对此也说道自己从来不假摔，甚至不知道怎么去假摔，因为自己打得很有侵略性。然而之后，詹姆斯却成为了热火队史第一个因假摔罚款的球员，然而詹皇自己又解释到，假摔是比赛的一部分，很多球员只是希望博得裁判的同情。这一前一后的言论，也是深深的打了自己的脸。麦迪当年可是硬生生奶死了自己的球队。2003年季后赛魔术面对东部战绩最好的活塞队，四场比赛结束后，魔术3:1领先，距离晋级下一轮就差一步之遥。麦迪在接受采访直言到：嘿，伙计，我已经在考虑下一轮的对手了。不过活塞当年可是联盟的强队，之后连扳3场，大逆转魔术晋级下一轮，在两队第7场的较量中，活塞将麦迪防到了24投仅7中，这口毒奶够毒，不仅仅毒掉了球队，自己的面子也丢尽了。球爹狂言单挑打爆乔丹球爹自从鲍尔进入联盟之后，就没有消停过，本赛季也是终于消息少了一些。什么吊打詹姆斯，闭着眼睛都能当好湖人主帅，这样的牛x不在少数。但是要论球爹最装逼的言论，就是他说他能单挑打爆乔丹了。球爹在一档节目上说：“他（乔丹）太小了，只有210磅。我和他单挑，你知道我单挑是无敌的，我从没输过单挑。如果他跟我打，他会哭的。”老流氓让球爹一只手都能完爆他吧！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>黑密</nickname><title>NBA现役6大“准”全明星球员，卡佩拉上榜，第一实至名归</title><content>
                      
                      heimi366不黑不密，每天一个篮球老故事！
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-10-16</time><nickname>最前线</nickname><title>NBA揭幕战前，球星居然在搞这些事儿？</title><content>Original
                                                前线君
                                            
                      
                      nbaprimetime《NBA最前线》官方公众号
                              
                              
                          
                    CCTV5您认为获胜的球队+您对新赛季的期待（最终解释权归最前线所有）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-25</time><nickname>神倪最懂球</nickname><title>NBA来了~</title><content>
                      
                      shenni178最懂球的自媒体人，每天发表自己的比赛看法，足球、篮球我都懂点~
                              
                              
                          
                    1:00NBA：尼克斯vs雄鹿，雄鹿-9.5分4:00NBA：火箭vs雷霆，全大220.5分6:30NBA：凯尔特人vs费城76人，凯尔特人-4.5分Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-13</time><nickname>NBA篮球竞猜家</nickname><title>NBA篮球竞猜：夏洛特黄蜂VS萨克拉门托国王</title><content>Original
                                                NBA籃球竟猜專家
                                            
                      
                      NBA20181102我们洞悉NBA各项事，欢迎加入我们一起讨论交流NBA赛事推荐、NBA篮球分析、NBA赛事前瞻！！
                              
                              
                          
                    群内滚球单推红率持续创下新高，老铁们快点加入我们一起喝酒吃肉！！※近期申请入群的老铁较多，请大家耐心等候※2019-01-13   星期日   11：00夏洛特黄蜂上轮客场以96-127败给波特兰开拓者，综观全场，球队面对进攻火力出色的开拓者，半场就以49-70落后，第三节更是极度遭遇得分艰难的情况，分差被进一步拉大，此差距实在太大，末节球队虽然抓住机会抢分，但最终没能创造奇迹，只能接受这一大比分失利，此役又将继续坐镇不擅长的客场，恐怕是凶多吉少。萨克拉门托国王上轮以112-102战胜底特律活塞，斩获主场二连胜，整体状态相当不俗，综观全场，球队自比赛开始后就一直将比分带前，半场结束以65-48领先对手，下半场也没用松懈，分差一度拉开22分，并没有给到对手反超的机会，最终顺利拿下比赛，可发现球队在场上轮番轰炸模式，有10人登场至少19分钟，上场时间最多的希尔德也不过28分钟，其中斯坦因本场发挥高效，登场25分钟拿到14分14篮板5助攻。参考指数：进群索取《即时滚球、大小球推荐都在交流群，欢迎入群索取！！》交流群专属推荐周六301：底特律活塞VS洛杉矶快船周六302：孟菲斯灰熊VS迈阿密热火周六303：波士顿凯尔特人VS奥兰多魔术周六304：新奥尔良鹈鹕VS明尼苏达森林狼周六305：圣安东尼奥马刺VS俄克拉荷马城雷霆周六306：丹佛掘金VS菲尼克斯太阳周六307：夏洛特黄蜂VS萨克拉门托国王周六308：芝加哥公牛VS犹他爵士※初盘推荐有变动，以临场投注单为准，详细可入群索取※长按二维码，验证码填：﹝未填验证码不拉群﹞Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-05</time><nickname>篮球实用技巧论坛</nickname><title>NBA肩宽最夸张球星TOP5：现役两人入选，一人让马龙如后卫</title><content>
                                                路飞
                                            
                      
                      dddnba过百万的篮球爱好者集中地，nba篮球技术分享，nba篮球专业技巧教学，篮球技术提高，更多教学技巧，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-20</time><nickname>篮球技巧教学</nickname><title>NBA终于公布雷霆公牛冲突处罚结果！重罚啊！裁判又出现误判！</title><content>
                      
                      BallTRK想学篮球技术吗，想了解更多赛事信息吗，想篮球技术有效的提高吗?那就关注我吧!在这里才可以完成你的篮球梦 ，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    接下来是WOJiqiaojun的新闻盘点。① 名记：霍华德伤病很严重 他可能要退役了今日，著名记者Brian Windhorst谈到了奇才中锋霍华德。Windhorst说道：“德怀特-霍华德可能已经打完了他职业生涯的最后一场比赛，他可能要退役了，他那是非常严重的伤病，这是他在NBA的最后机会了。”霍华德在12月1号接受了手术，预计缺席2-3个月。手术位置位于腰椎L4/L5位置。网友亮评：  火花现在依然是准全明星的水准阿！！② 联盟公布雷霆公牛冲突处罚结果：两人禁赛三人罚款在此前公牛与雷霆的比赛中，两队曾经爆发冲突，联盟于今日发布了对此事的处罚通告。雷霆后卫菲尔顿和施罗德因为在冲突时离开替补席区域而被禁赛一场，这一场比赛的对应薪水也被剥夺；公牛中锋罗宾-洛佩兹因为升级冲突被罚款25000美元；雷霆前锋格兰特因为升级冲突被罚款20000美元；公牛后卫邓恩因为推搡威少而被罚款15000美元。网友亮评：  肥顿施罗德早知道要禁赛，还不如操起板凳上去乱打一翻……③ 裁判报告：小南斯绝杀前推搡奥拉迪波 应是无球犯规在昨日的比赛中，骑士凭借着小南斯的压哨补篮绝杀了步行者。今日，NBA官方公布了该场比赛的裁判报告。报告显示，小南斯在补篮之前有对奥拉迪波进行拉扯动作、并且使得奥拉迪波离开了自己所占的合理区域，这应该是南斯的无球犯规。此外，在比赛剩余20.4秒时，骑士伯克斯还曾拉扯奥拉迪波球衣，但是裁判漏判；比赛剩余1分21秒时，步行者泰迪斯-杨侵犯了骑士塞克斯顿的投篮，但是裁判漏判。网友亮评：   现在的裁判就像锦衣卫，校花给了他们无限大的权力，可以胡作非为，还不允许有一点质疑的声音。④ 小里弗斯在与太阳的买断中放弃65万美元据太阳官方消息，球队已与奥斯汀-里弗斯达成买断协议，双方分道扬镳。美媒The Athletic的太阳记者Gina Mizell今天报道，联盟消息人士透露小里弗斯在这次跟太阳的买断中放弃了65万美元。小里弗斯本赛季的薪水为1265万美元。本赛季常规赛至今，小里弗斯场均上场23.5分钟，得到7.2分2.4篮板2助攻。网友亮评：   65万美金。。。在美国能买10辆奥迪Q7，10辆奥迪Q7在中国能卖800万。用800万买老干妈能买100万罐（估计买多还能有回扣），然后拉回美国卖，一罐价格卖3美金就好，这特么就是300万美金！！！300万美金能买50辆奥迪Q7。。。。周而复始，你都能买下快船了。。你现在丢弃的65万，就等于丢弃了快船队，你不觉得后悔？⑤ 公牛官方：拉文脚踝中度扭伤 将缺席2到4周公牛球星扎克-拉文在上周五对魔术比赛的最后时候伤到了脚踝，之后他接受了MRI检查。公牛官方今日表示，拉文的脚踝遭遇了中度扭伤（介于轻度和重度之间），将缺席2到4周的时间。拉文本赛季至今场均出战35.2分钟，能得到23.8分和4.9篮板以及4.8次助攻。网友亮评：  玻璃属性，不扣篮不突破也会受伤Shams：德拉季奇将接受右膝手术 预计将伤缺2个月据名记Shams报道，热火后卫德拉季奇将接受右膝手术。其后根据Woj更新的消息，因为右膝手术，德拉季奇预计将伤缺2个月左右，并且德拉季奇的目标是在全明星期间复出。此前，德拉季奇已经因膝伤缺席了三场比赛，本赛季至今，德拉季奇出场14场，场均能得到15.3分3.1篮板4.9助攻。网友亮评：  所以韦德这赛季真的是来独舞的吗Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>最强NBA竞猜分析</nickname><title>NBA 常规赛 新奥尔良鹈鹕vs明尼苏达森林狼</title><content>
                      
                      体育赛竞彩分析 NBA 足球 世界杯 MLB
                              
                              
                          
                    新奥尔良鹈鹕vs明尼苏达森林狼别再孤军奋战加入我们的分析团队一起努力勇士 太阳 热火 骑士 湖人猛龙 奇才 火箭 活塞 魔术 请加QQ群专人直接分析：876725957输入验证码【1788】鹈鹕请加微信号专人您直接分析：HZQ17888想了解更多隐藏推荐请加QQ号：3268649836喜欢的朋友们 点个关注 十分感谢亚盘推荐：森林狼-1.5大小分推荐：群内推荐喜欢我的推荐帮忙分享到朋友圈吧更多专业分析请加微信号：HZQ17888点击下方（阅读原文）马上入群 马上分析 输入验证：1788Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-12</time><nickname>NBA直播宝盒</nickname><title>NBA直播盒子</title><content>Original
                                                NBA直播平台
                                            
                      
                      你要的这里都有，关注公众号～永久售后，购卡无忧！
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-10</time><nickname>篮球实用技巧论坛</nickname><title>NBA头号玩家？酷炫动画演绎海沃德的重生之路</title><content>
                      
                      dddnba过百万的篮球爱好者集中地，nba篮球技术分享，nba篮球专业技巧教学，篮球技术提高，更多教学技巧，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    可能是最帅的游戏宅？Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-02</time><nickname>篮球实用技巧论坛</nickname><title>NBA六大"卧底”行为：一哥通风报信库里，拉文看科比绝杀失败沮丧</title><content>
                                                爱与篮球
                                            
                      
                      dddnba过百万的篮球爱好者集中地，nba篮球技术分享，nba篮球专业技巧教学，篮球技术提高，更多教学技巧，记得关注后置顶哦！
                              
                              
                          
                    来到费城之后巴特勒可谓混得风生水起，跟不久之前在森林狼的情形简直天差地别。在森林狼对阵勇士的比赛中，巴特勒坐在板凳上和勇士球迷一起挥毛巾的镜头在国内外引起了球迷的广泛讨论，有的球迷觉得巴特勒此举其实是在示威管理层，也有的球迷觉得巴特勒只是单纯的调皮了想玩玩而已。但是无论怎么说巴特勒此举确实有些不妥，这样的动作队友会怎么想呢？在NBA中有很多时候球员都会出现各种类似"卧底"的行为，到底是什么动机驱使他们这样做的呢？伊戈达拉还在掘金队的时候，他曾经干过一件非常"卧底"的事情。当时掘金队的主帅乔治卡尔为了限制库里居然要安排自己的队员去废掉库里，这也可是让伊戈达拉直接炸了毛，他认为这不应该是属于篮球场上的东西。伊戈达拉直接私下里跟库里说明了情况，让他一定要小心被下黑手。好好的进攻机会不把握，这不是对方的卧底吗？知道真相后可能你就不会这么说了，在一场比赛中汤普森看到防守自己的欧文受伤了，当时汤普森的举动是直接往回走！他宁愿放弃进攻也不愿意占这种便宜。汤神这卧底是做的非常的吸粉。库里合影对手小球迷输球后还愿意跟球迷合影的球星很少，输球后还愿意跟对方的球迷合影的那基本更没有了。当时一位穿着杜兰特球衣的小球迷想要过来跟库里合影，小球迷的母亲很不好意思的跟库里说：他是杜兰特的球迷，库里不仅仅和小球迷合影了还回答道：没关系的，我也是杜兰特的球迷。对于球迷来说这样卧底的球星实在是太有亲和力了。凯尔特人时期加内特和隆多的关系就非常的好，可以毫不夸张的说无论是球场上还是生活中隆多都是加内特的小老弟。在加内特被交易到篮网之后，他在球场上居然是情不自禁的去给隆多挡拆。可能加内特看到隆多就难以想象他会成为自己的对手，加内特这样的卧底行为是让球迷泪目。拉文是NBA名宿科比的铁杆粉丝，在一场比赛中科比在执行绝杀球，场边的拉文是看的非常的激动。在科比绝杀失败之后，拉文是在场边非常的沮丧，完全忘了此时科比可是自己的对手啊！现场免费看球的拉文可能就跟她一样失望伯德把对方替补席全都打成卧底 对于逼王，没有过多的言语，一个字：服！Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-25</time><nickname>神倪最懂球</nickname><title>NBA来了~</title><content>
                      
                      shenni178最懂球的自媒体人，每天发表自己的比赛看法，足球、篮球我都懂点~
                              
                              
                          
                    1:00NBA：尼克斯vs雄鹿，雄鹿-9.5分4:00NBA：火箭vs雷霆，全大220.5分6:30NBA：凯尔特人vs费城76人，凯尔特人-4.5分Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-09-09</time><nickname>狂言Doggy</nickname><title>大消息，NBA要进行重磅改革了</title><content>Original
                                                狂言君
                                            
                      
                      kuangyandoggy每天撸狂言，生活更疯癫
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
</items>