<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><time>2016-03-04</time><nickname>K社</nickname><title>金高银聊与朴宝剑、高庚杓的友谊</title><content>
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                    近来演出粉丝们热烈讨论的《奶酪陷阱》的金高恩，日前接受媒体的访问。过程中，金高银描述了与曾共同演出电影《中国城》的朴宝剑、高庚杓友谊，而在回答他们接演大受好评的《请回答1988》问题时，也透露与居中饰演「金正焕」的柳俊烈是好朋友！金高银首先述说三人间的友谊：「很高兴朴宝剑和高庚杓这么受到粉丝喜爱，我们拍《Chinatown》的时候很开心，整个电影企划是由新人演员朴宝剑、高庚杓和新人导演协力合作，虽然我们在电影拍摄现场才第一次碰面，不过很快地就变成了好朋友。那段期间只有好的回忆，而且之后我们总是彼此鼓励，也非常很开心他们参与的《请回答1988》这么火。」而金高银透露自己也是《请回答1988》的剧迷，在问到「比较属意谁当德善 (惠利 饰演) 的老公」时，她选择了正焕 (柳俊烈 饰演)，并透露与柳俊烈也是朋友：「我和朴宝剑、柳俊烈两人是很好的朋友，以个人立场来说的话，最终我是不太在意谁当德善的老公，但如果以粉丝角度来看，我希望正焕能跟德善在一起。崔泽 (朴宝剑 饰演) 需要被照顾，但这 (女方一直照顾男方的情感) 是会消散的，而正焕是能好好照顾德善的人，我觉得女人喜欢感受到被男人保护和照顾的感觉。」另外，她也提到一同演出电影的前辈金惠秀给了自己很多建议，这些建议在演出《奶酪陷阱》时非常受用，并感谢前辈：「这是我第一次演出戏剧，金惠秀非常的关心并告诉我片场的可能情况，让我进行准备。她还传了打气的简讯给我，说：『拍摄戏剧没有那么难。(意即别紧张)』我也在她的戏剧《Signal》第一集开播后传简讯给她说：『你这么棒，可以的！』真的很感谢她，她超棒。」来源：Soompi翻译&amp;撰写：Kpopn 的 D.WReward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-05-06</time><nickname>腾讯娱乐</nickname><title>打败朴信惠金高银夺视后！她是土气“吴海英”，出身SM女团曾遭雪藏</title><content>
                                                肉丸儿
                                            
                      
                      txent在这里，读懂娱乐圈。
                              
                              
                          
                    为什么说是“爆冷”呢，看看被提名的都有谁大家可能就知道了。但有些小伙伴可能有些好奇，徐贤真好像没演几部剧呀，怎么一下就当影后了？出身。小姐姐以前居然是爱豆，而且2001年就出道了！2001年爱豆出道，2016年才因为主演《又是吴海英》真正出名，那么这中间的十五年到底发生了什么呢？下面就让社长来给大家科普一下吧~朴喜本、金宝美、裴俞美、徐贤真不过可能是运气不好，也可能是公司觉得没什么特点，总之在女团竞争激烈又残酷的当时，商业价值代表一切，于是M.I.L.K在首张专辑反响平平的情况下立刻就被SM公司雪藏。后来，这四个姐姐就再也没发过专辑。那时的徐贤真外貌清纯又漂亮，唱功也不错，是队内的主唱和领舞。组合解散之后，公司原意把徐贤真作为少女时代的预备役培养，并把M.I.L.K的粉丝club名字更改为少女时代，但是计划最后还是停止了。16岁作为女团出道，一年后被雪藏，直到八年后的2009年才和SM解约，小姐姐最好的少女时光就这么硬生生地被耽搁了。埋头学业的过程中，徐贤真突然接到公司音乐剧《音乐之声》的行程安排。就这样，徐贤真开始了她的演员之路。由于徐贤真出众的外貌，2006年，她被选中和朴有天、金在中合作拍摄了反转剧《在地球上恋爱》。是一名高中三年级学生，他在学校里极受欢迎，但他有一个不为人知的秘密：他是一个有妇之夫，妻子就是自己的班主任徐贤真。转校生金在中是个问题学生，徐贤真作为他的新班主任，对他特别关注。经过多番交流后，沉默寡言的金在中渐渐向徐贤真敞开心扉。和朴有天、金在中演师生恋，还跟朴有天演夫妻，一次就把好多迷妹梦想的事做完了。当时徐贤真手足无措，一边说着“怎么办”还笑了出来，导演被她气到无语。之后这场戏就变成了徐贤真永远的创伤，以后每次拍哭戏她都十分紧张。▲《伙伴》▲《马医》▲《神的晚餐》▲《火之女神井儿》2013年，在《火之女神井儿》之后，徐贤真作为一个演员开始被大众熟知，此后的徐贤真主演了《帝王的女儿守百香》 、《三剑客》。虽然在这两部剧中徐贤真的演技受到好评，但是剧集的收视率却差强人意。《三剑客》。这部作品这样看下来，小姐姐真的演了好多古装剧啊！不知道是不是她的古典气质非常适合传统韩服扮相的原因。白秀智社长就是这部剧的狂饭！每次看的时候都馋得直流口水。婚礼前一天被甩......和朋友买醉摔断手......进餐厅被男主撞到流鼻血......惨到连裙子夹在内裤里都懒得管......尽管如此，“土海英”还是赢得了漂亮吴海英得不到的朴道京。而我们也可以从别的地方发现徐贤真认真踏实的性格。在一个海外旅行节目中，徐贤真为了在西班牙的旅行提前学习了一个月的西班牙语。等到了西班牙，她已经可以用西班牙语正常的点餐了。只要她决定要做的事，她就一定会付诸努力去做到。就是这样，徐贤真在大咖如云的韩国影视圈找到了属于自己的一席之地。在徐贤真还只是个演技菜鸟的时候，具惠善就邀请她出演过自己指导的电影《妖术》。而早在徐贤真身为女团M.I.L.K时就两人就认识了，关系非常亲密。▲一起去看EXO演唱会对于徐贤真在16年的成功，具惠善在自己的个人展览的访谈中说：“我跟徐贤真最近也见了面，她最近表现很不错，真的太好了。”徐贤真表示："关于具惠善和安宰贤的爱情故事，我全都知道，看着真的很羡慕啊！只要真心喜欢，闪婚也可以的。"“非常羡慕啊，在结婚仪式上像是有什么事情的女人一样哭了。哭的非常厉害，因为非常羡慕，为她遇到了一个好人感到开心。我想道我想要结婚，如果遇见让我想到要结婚的男人的话，那会是什么样的感觉，想要感受一下。”与徐贤真相似，在《又是吴海英》中饰演男主角的Eric也曾是SM公司旗下的艺人。1998年Eric作为神话的队长出道，2003年，神话与SM公司解约。从这方面来看，两人的确有点类似。『wuli韩娱社』，你还可以看：Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-17</time><nickname>FashionWeek</nickname><title>跟着金高银学减龄穿搭，让你男神统拿下</title><content>Original
                                                F君
                                            
                      
                      icatwalk一个时髦的公众号
                              
                              
                          
                    点击免费订阅时尚杂志▲眼看鬼怪这周就要完结了，让人深深的感觉到追剧的欢乐时光总是短暂的，心情大概就如图一般~F君QQ：828208 微信：444313251重要的是以后应该很难再看到孔侑+李东旭这两个磨人的小妖精打情骂俏的组合出现了...毕竟，吵架的日常神马的也是让吃瓜群众们看得心欢喜~不知道有多少人变成了这对CP的迷妹但是看到后面，越发觉得金高银饰演的女主池恩倬跟wuli孔男神也是很般配的一对儿~喜欢金高银笑起来的可爱模样而在最新的第13集，被拔剑后即将消失的鬼怪跟女主的分别场景也是看的人好心碎哦虽然不知道后续剧情的发展鬼怪还能不能跟女主再续缘分，但是起码这一刻的生死告白还是很戳中单身汪们的小心脏，感觉自己又能相信爱情了呢~所以，如果要俘获男神的心除了有金高银般的灿烂围笑之外...还要跟着金高银学学她的减龄穿搭术才是正经事~说起剧中金高银的穿搭，其中给人印象最深刻的就是卫衣了，不管是圆领款、还是连帽款统统都有在穿，据不完全统计，光是在前面4集中就差不多换了14件卫衣女主用来搭各种短外套、以及用来搭各种大衣都是一把好手，而且看起来真的是Qiao减龄看完女主穿的卫衣之后真的是怀疑之前自己买到的可能都是假卫衣...从19世纪就开始流行起来的卫衣几乎就没有退出过时尚舞台，既能单穿又能混搭的卫衣实在是穿搭性太强，十足的减龄利器秋冬的街拍真是十个里面有十个都是穿着卫衣呢...（就是不会数数）鉴于天气原因单穿卫衣我们等暖和了再说哈，今儿就主要是get金高银的卫衣跟外套的搭配。搭外套的话更加推荐的是像金高银一样选择这种连帽款的不仅有更好的保暖性而且连帽款会更加的有学院feel因此减龄的效果也是妥妥的人人都有的黑色或者驼色大衣搭起来简直就是一个大写的美字儿，脚上不管是穿平底鞋还是高跟鞋都ok因为连帽卫衣超强减龄功力很多时髦人还会用来搭一些比较容易“显老”的外套，以达到中和目的，比如皮草外套、以及今年还有点小流行的这种豹纹外套，都可以用一件连帽卫衣来作为内搭，完全不会让人觉得老气or浮夸就颜色上来说，黑色跟灰色最基础也最百搭，跟什么单品都能完美融合~金高银在剧中就有好多件黑灰色除此之外，还可以像金高银一样再选择一些藏蓝色或者是暗红色也是近几年大热的颜色~搭上合适的大衣撩男神没毛病除了各式各样的卫衣之外，金高银另一个不容忽视的减龄单品就要属各种学院风的大衣了，印象最深刻的就是牛角扣大衣了，内搭校服或者是卫衣都很符合剧中她高中生的形象还在读书的宝宝们就可以照搬下来，时尚又减龄同时又很符合学生气质的LOOK。刚出道的霉霉那个时候就很喜欢穿着牛角扣的大衣，当然，现在看着略微觉得有点土了，嘤嘤嘤而穿牛角扣大衣又想穿出减龄效果但是又不想太过于学生气的话，个人建议选择这种简单的基础款，像右边那样随便搭一条浅色牛仔裤和平底鞋就很好看了或者在款式的选择上来点小特别，这件带毛绒边的牛角大衣就好好看，白色的衬衣加深色的牛仔裤硬是将这件牛角库大衣穿出了帅酷感，喜欢牛角扣大衣依然可以穿出名媛范儿，Olivia Palermo这一套也很美，里面打结的衬衣和格子的短裤既很淑女又保留了大衣的英伦风，手里类似于邮差包的棕色包包也有加分除了牛角扣大衣另外金高银最爱穿的就是翻领大衣了，同样是想要保持减龄，大衣的领就要像是这种大翻领的或者是带点毛绒的翻领都可以达到减龄的目的对比一下就有很明显的差别啦，左边这种大一点的翻领就更加的年轻减龄，而右边这种小翻领就是相对比较精致和女人大翻领加毛茸茸的大衣就就更是减龄double，不管是小白鞋还是裸靴都是冬日着装最佳除了大衣样式的这些小细节可以减龄之外，在颜色上选择这种马卡龙色系的话也会显水嫩哦剧中的金高银还有另一个十足的减龄外套就是——针织外套，它柔软舒适还兼具百搭和保暖性，少了些许大衣的厚重很容易就能穿出休闲时髦感冬天里当然最推荐的还是这种长款的针织外套啦，粗棒的针织感具有明显的纹理感看着就很有秋冬feel这种超长的款式个人很推荐，很潇洒的赶脚有木有。小编自己就入了一件，讲真，非常的好穿，里面一件薄毛衣加个围巾保暖性也不错哒像这样里面加logoT恤和一条牛仔裤看起来也好chic，准备天暖一点的时候尝试看看而现在的天气大家还是乖乖的在里面穿毛衣吧~两件毛衣的保暖程度会比想象中的更暖。要是觉得毛衣太透风了，在最里面加一件打底就ok，如果穿的是保暖内衣就不要露出来了哈像这位时髦人一样叠穿也是可以的，里面加了一件皮衣让整体的柔和感中又加入了硬朗的元素，结论是混搭的街头感也减龄针织外套不同于一般毛呢或其它材质的大衣，针织本身就带有蓬松感穿上身就很柔软，要是外套再有这种可爱的图案元素加身就更是青春可爱剧中除了金高银的服饰穿的很减龄之外，剧中还有一个不能忽视的减龄利器就是她的双肩背包啦~同款是来自于JANSPORT，是我们大家都很熟悉的品牌了， 源于美国，耐用又轻便很受年轻人们的喜爱▲RIGHT PACK BACKPACK 售价：$60.00不仅仅是学生们在背，街拍中也能看见JANSPORT双肩包的身影，青春活泼又很有街头感也正是由于帆布双肩包的十足的校园青春感，很多时髦人也很爱利用它们来打造随意时髦的混搭造型而抛开剧中高中生的人设限定，其实在双肩包领域除了帆布包以外个人觉得更好搭配的还是这种皮质感的双肩背包更加硬挺的廓形不管是什么着装都能hold住，相比各种手提或者肩挎的包包，双肩包的减龄效果谁背谁知道臃肿的冬天真是很适合双肩包，解放了双手之后，只想要将手放在暖暖的口袋里好吗毛绒绒的双肩背包也是再适合不过寒冷的冬天，又萌又可爱还怕拿不下男神？当然，如果你的男神是逗比型的，我想他应该会喜欢你背上这样的小可爱们...Get到这几个小技能之后，仿佛男神们都在向我比心了呢~~~1、baby生了小baby了！今天黄晓明和Angelababy的宝宝小海绵出生了，黄晓明亲自在微博里宣告了这个喜讯。恭喜了，不过还是想知道baby是怎么在孕期保持身材的，为啥明星怀孕都不胖的呢? 2、真人版《美女与野兽》官方中字正式海报释出。Emma Watson扮演美女贝尔公主，大表哥Dan Stevens扮演野兽。该片还请到Ariana Grand和John Legend唱主题曲“Beauty and the Beast”。3月全球同步上映。3、张靓颖受邀出席格莱美颁奖典礼，这是她第三次受邀。她去年发行的单曲《Dust My Shoulders Off》在美区itunes最高取得第四名的好成绩，创下了华语歌手闯美的历史最好成绩。-微博-@FASHIONWEEK笔记-END-图片部分来源：网络  主编：F君时尚编辑：Sia 助理编辑：YOYO、Nora0116Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-08-24</time><nickname>K社</nickname><title>金高银 申河均 公开恋情  相差17岁相恋两个月</title><content>
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                    时光网讯 韩国性格男演员申河均（42岁）与小其17岁的韩国新生代女星金高银传出恋爱消息。所属公司今日向韩国媒体证实了这一消息称“申河均和金高银已交往有两个月。”【金高银（粉衣）和申河均（后中）参加潜水活动】二人多年前在有相熟艺人参与的潜水俱乐部活动中相识，并于两个月前发展为恋人关系。金高银更是最近才转投申河均所属公司旗下。据称二人交往十分低调，就连身边亲近的圈内人都不清楚两人有在约会。有媒体挖出此前申河均接受采访时对自己理想型的描述，与金高银十分相像，“开朗爱说话，可爱，好看就更好，不过在我看来好看就可以了，我喜欢脸上带笑的女生。”目前申河均正忙于新片《偶来》的宣传活动，而金高银正在拍摄新剧《鬼怪》，二人并不经常见面。申河均1998年凭借张镇导演的喜剧片《神气的家伙们》出道，曾与朴赞郁导演四度合作（《蝙蝠》《亲切的金子》《我要复仇》《共同警备区JSA》），出道近20年来一直稳扎稳打，在银幕上呈现了多面形象，可谓始终专注于演技的绯闻绝缘体。金高影1991年生人，年幼时随父母在中国生活过十年，说的一口流利汉语。2012年金高银在表演处女作《银娇》中奉献大尺度演技，一举揽获当年青龙和大钟两座最佳新人女演员奖杯。最近因主演电视剧《奶酪陷阱》而为中国观众熟知。来源：网络整理如有侵权，请联系我们  更多精彩内容Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-03-03</time><nickname>时尚芭莎</nickname><title>别问金高银、林允儿怎么萌化男神，卷了"泰迪刘海"你就等着被撩吧！</title><content>Original
                                                秘密
                                            
                      
                      bazaar-china 
                              
                              
                          
                    萌化男主我只用一个泰迪刘海！万能泰迪刘海有它就会萌萌哒！☆泰迪刘海3步曲萌妹子们都在学！可爱加分还得靠它们！芭莎商城点击图片心机渐变发火遍全球，这个春天就靠它吸桃花了！卫生纸卷发赢了！女生为了变美还有什么做不出来？Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-28</time><nickname>时尚COSMO</nickname><title>有了金高银的“鬼怪色”还要什么斩男色？</title><content>
                      
                      cosmochina穿好衣、化好妆、大胆爱、有态度。在时髦的路上，COSMO伴你一起行走江湖。
                              
                              
                          
                    最近的朋友圈刷屏最多的恐怕就是这部火爆了的韩剧《孤单又灿烂的神-鬼怪》。随着剧集的播出，女主角金高银的风头越来越劲！她的爽朗笑容、个性气质、还有美妙唇色，都成为了新一波的刷屏素材！而金高银的“鬼怪色”究竟是什么？就让COCO来为你解读！剧中“死鬼”CP的相爱相杀，绝对算得上是迷妹们尖叫的原因之一。不过，面对男一男二的各种抢风头，身为女主角的金高银可根本没在怕，以自己的超强演技收获了好评，让原本认定“死鬼”CP的迷妹们转眼间就成为了“墙头草”，又不时地站起了大叔（近千岁能叫大叔？迷茫脸.jpg）与萝莉的CP！讲真，金高银这个91年的妹子，确实不算是“第一眼美女”。至少，小编我刚开始看这部剧的时候，心中始终有一个疑问，这姑娘为什么能成为女主角？单眼皮、小眼睛，和一般的韩国经典女主角差远了啊！但是，人生不就是由各种打脸与被打脸组成的么?！几集之后，小编也和你们一样，迷上了这个超耐看的姑娘。作为韩国新生代女演员代表之一，金高银出道的时间并不长，但是，真实而细腻的演技让她仅靠出道作品就收获了韩国青龙电影奖的最佳新人奖，也是厉害到不行！看着她和男主角在剧里撒糖，一不小心嘴角就会冒出一个花痴的笑！而她在剧中的妆容亦成为了如今迷妹们热议的话题！素雅到几近裸妆的妆感，无数次地让小编无法移开双眼。当然，最易辨识的，莫过于迷妹们热议的那一抹“鬼怪色”唇色！不怕告诉你，也不怕你和金高银一样美，她在剧中使用的“鬼怪色”口红，就是兰蔻全新菁纯唇膏290！就在最近，韩国版《COSMO》携手兰蔻，为金高银拍摄了一组妆容大片。大片中，以全新的兰蔻菁纯唇膏为这位百变的“鬼怪新娘”打造了不同的妆容，快来看看吧！OMG，这还是那个穿着平价卫衣的学生妹吗？！淡淡的眼影和唇色，气质简直爆棚！怎么？觉得这唇色很眼熟？机智如你，这款妆容里用的就是金高银最喜欢的兰蔻全新菁纯唇膏“鬼怪色”290！玫瑰花一般的唇色，大概是最适合新年和情人节这类节日了。而这样的唇色，更是为金高银的笑容，增添了不少甜美！年底派对季，想要一秒震住全场，那必须得有大红唇的加持！不用考虑太多，去copy金高银的这个妆面吧，保证令你气场满分！当然，今年超火的姨妈色也是一个超棒的选择。不仅非常适合冬天，也是金高银本人日常很喜欢的一个唇色。想要和她一样拥有浓浓女人味，不只蕾丝若隐若现，唇色和眼妆同样必不可少！COSMO独家妆容解析兰蔻全新菁纯柔润唇膏290 ，也就是“鬼怪色”，演绎出了金高银的优雅。而这个唇色与精致的底妆和眼妆搭配，更是温柔感爆棚！如此温柔水润的双唇，似乎很快就会迎来下一个kiss呢！兰蔻全新菁纯柔润唇膏378，则是最能凸显肌肤白皙与精致的颜色。约会时，选择与唇色完美呼应的腮红，那股如同金高银一般的烂漫可爱，绝对能够秒杀你的他！水润度和色彩度都绝对满分的兰蔻全新菁纯柔润唇膏132，便是最为经典与百搭的正红色了。这一美艳的正红色，不挑肤色，更能点亮秋冬的好气色。来点高冷上挑的眼线，让冷艳彻底融入骨子里。今年大热的红色系眼妆，始终给人深邃而迷醉的感觉。而与之呼应的，正是性感魅惑的姨妈色。兰蔻全新菁纯柔润唇膏397，完美点缀整体妆容，轻轻一抹，霸气十足！而这款397也是金高银本人超爱的唇色！据COCO了解，在《鬼怪》的发布会上，金高银用的就是这一款哦~ 水润＋显色，做这个冬天的“唇”情女主角！你知道吗？兰蔻全新的菁纯唇膏，质地水润到可以护唇，显色度更是一级棒，太适合冬天使用了！还有Cream丝缎质地、Matte丝绒质地、Sheer丝亮质地三种选择呈现不同的妆面效果，绝对可以符合你的全部需求！ 众多网红博主也开始了一波狂热的试色体验，而看完了博主胖达panda桑的兰蔻全新菁纯唇膏的试色，小编我已经默默地开启了选择障碍模式。因为色彩实在太多了。除了“鬼怪色”，还有“姨妈色”、“人鱼色”、“吃土色”、“砖红色”等等各种~~这不是关键，关键是它们每一个都hin美！每一个质地都hin润！每一个都想收进化妆包！不过相信你肯定可以根据不同场合、不同装扮，选择出最适合你的兰蔻菁纯唇膏！或者就用金高银同款“鬼怪色”290妆点自己吧！有了那么温柔那么水润的唇色，你也能像金高银一样，俘获鬼怪的心！点击阅读原文即刻入手“鬼怪色”同款唇膏，还等什么？广告Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-27</time><nickname>昕薇</nickname><title>金高银2.0？她是高级脸的大势模特「李皓京」！单眼皮＋可甜可盐的穿搭，更是收割男神无数！</title><content>
                                                Sulli
                                            
                      
                      这里是模特新宠の聚集胜地！ 这里有最IN最夯の潮流速报！ 加入昕薇女孩圈，时尚人生“昕”开始！
                              
                              
                          
                    在大眼睛小尖脸的美女模式下，大家是不是觉得有点审美疲劳了呢？今天vv就为大家介绍一位单眼皮的小姐姐～她既拥有现在超高人气的高级脸，又在娱乐圈俘获了你、我、他爱慕的众多男神，小姐姐的魅力现在就来了解吧～高级脸的大势模特李皓京单眼皮女生的美颜暴击了解一下在韩国的众多网红脸或是大眼睛高鼻梁的艺人、模特中，李皓京（INS: holly608）可以算是一股清流了！单眼皮的她，是让人看起来很舒服的长相～拥有甜美笑容的她看起来非常可爱～很多网友都觉得她跟同样是单眼皮的金高银长得很像，小编觉得她是金高银2.0，完完全全的升级版～97年出生的她，虽然年龄还小，却已经是YG公司的大势模特了！极具辨识度的单眼皮＋纯净的面孔与完美的高挑身材，作为模特来说简直完美。她也是各种时装周的常客，虽然作为模特她的身高只有170，但是却拥有着完美的比例，各种风格的服装她都可以完美驾驭。她是男神收割机更是杂志、品牌都爱的时髦精李皓京在韩国可以说是最令人羡慕的模特了，毕竟她是男神收割机！宇宙第一男团BIGBANG的《我们不要相爱了》MV中，李皓京小姐姐和胜利组了CP～更是与GD、太阳都合作过。除了BIGBANG，她还跟俘获众多少女的男团的EXO灿烈合作出演过MV～除还担任了zico《你是你，我是我》的MV女主角～还跟小编的各种男神小哥哥姜俊、尹斗俊、朴叙俊都合作过，而且据说在私底下的关系也很好～不仅仅收割众多男神，品牌也是非常爱她～经常参加品牌活动，每次的穿搭都能将品牌的风格和精髓展现得淋漓尽致。当模特拍起杂志来也是游刃有余，无论服装还是美容片都可以轻松驾驭，恰到好处的展现出拍摄的主题，每一张都是大片。可盐可甜的私服穿搭甜美、帅气、清新一键转换李皓京小姐姐对时尚也非常有sense，衣品满分的她私下的穿搭都既日常又让人觉得很舒服，很值得大家借鉴哦～超简洁的日常穿搭李皓京最多的穿搭就是这种简单的搭配了，虽然只是短tee＋裤装或者裙装的搭配，但重点在于下装的选择，高腰线的下装不仅可以令身材显得比例更好，还有拉长双腿的效果哦！酷女孩这样穿才更时尚李皓京的私服中，这种酷一点的穿搭风格也不在少数。通过ALL BLACK打造酷感是很多女孩也会选择的。除了颜色之外，也可以利用墨镜和风格硬朗的套装来营造酷girl的感觉。除了酷，可以很甜美！想在酷感与甜美间一键转换？碎花元素绝对是打造甜美风格的利器！除了碎花裙之外，很有甜美特点的一字肩元素、透视薄纱元素也是打造甜美女孩风格的必备item！出游装扮让你拥有好心情旅行最能让人放松心情了！从李皓京的ins中可以看到她除了日常工作外，最爱的就是运动和出游了！旅行时也可以借鉴她的穿搭哦！帽子、发带不能少，简直就是凹造型的必备武器，轻便的服装方便出行，色彩艳丽的衣服拍出美美的照片～不知道今天为大家介绍的李皓京小姐姐大家都喜欢吗？也许你没有她高挑的身材，但是可以把她的搭配学起来哦！欢迎宝宝们在留言区跟大家一起分享喜欢的小姐姐～我们一起学习她们的穿搭，一起变美～Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-03-07</time><nickname>K社</nickname><title>金高银因慢性疲劳调整本周采访</title><content>
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                    3月7日，张人娱乐相关人士透露，旗下演员金高银由于结束拍摄tvN月火剧《奶酪陷阱》拍摄后便进入工作状态导致慢性疲劳，公司将调整将于本周进行的所有采访。当天，该相关人士在接受记者采访时表示：“金高银在结束拍摄《奶酪陷阱》后马不停蹄地进入到宣传期，参加各项活动，接受众多媒体采访，高强度的工作让金高银难以负荷，公司最终决定将调整本周有关金高银的所有采访行程。”而对于本次调整是否对日后行程造成负面影响，该人士补充道，虽然对金高银的采访行程进行调整，但并不会影响其他方面的工作，本周在调整行程之余，会让金高银得到充分休息，下周她将继续拍摄广告并参与电影《季春奶奶》的宣传。另外，由金高银等主演的电影《季春奶奶》讲述的是小时候因为遭遇事故而失踪的孙女，十年后再次和奶奶相遇的故事，将于5月份上映。来源：全星网Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-02-12</time><nickname>K社</nickname><title>除了演技，金高银还有很强的歌唱实力</title><content>
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                    金高银一共出演过2部电视剧，都获得了很高的话题度，无论是洪雪还是恩卓都给人留下了深刻的印象，而除了演技，金高银的歌声也是魅力满满近日，网路公开了一段金高银自弹自唱的视频，一边弹吉他一边唱着IU的《昭格洞》，歌唱实力也是杠杠的。金高银还在节目Happy Together中清唱过《To Make You Feel My Love》受到一众赞叹最后再来回顾下她在《奶酪陷阱》中献唱的OST《吸引力》吧Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-22</time><nickname>K社</nickname><title>金高银为新戏增重16斤、SHINee即将回归、尼坤出演tvN新综艺！</title><content>Original
                                                K社
                                            
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                    尼坤加入tvN新综艺《伽利略：醒来的宇宙》金炳万、河智苑、Gugudan、金世正《哦，我的皇帝陛下》第二季明晚开播肖战“王爷比你帅、比你有气质，可我还是喜欢你”“大概是你瞎吧”第二季似乎王爷为了保菲菲的命，会和她假结婚，女主瞬间就成了男主的皇婶。SHINee携新专回归金高银为新戏增重16斤《边山》金俊勉生日快乐~Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-22</time><nickname>橘子娱乐</nickname><title>金高银为新戏增肥16斤，这些胖瘦自如的演员都是魔鬼嘛？</title><content>Original
                                                王子的喵
                                            
                      
                      juziyule橘子娱乐™ 传播娱乐正能量！橘子娱乐只提供新鲜、时髦、有趣的娱乐内容。我们拒绝平淡无奇的流水账，更鄙视毫不走心的娱乐态度。好内容值得被分享。
                              
                              
                          
                    《鬼怪》之后，金高银就没什么新作品了，今天上了中国热搜竟然是因为撞脸了鸟叔：什么嘛！虽然确实有点像......右边那张是金高银在新片《边山》里的造型，跟“池恩倬”时期比，她的脸好像圆了一些，不过据韩国媒体说，小姐姐是为角色故意增肥的，足足有16斤：其实还好啦，上镜对比也没有那么明显：她在《边山》中饰演离乡打拼的饶舌歌手朴正民的初恋，因为一些事情必须回到充满黑历史的家乡边山，除了要改变外型增肥，她还得全程用全罗道方言说台词，导演在接受采访时一直夸她：“金高银用自己特有的自然派演技将角色的生动感完美的表现了出来，把自己突出的展现出来并不是她的目标，忠实于电影里的角色才是她的目标。她尽全力去努力表现的样子真的太优秀了。”韩国的朋友真的很会夸人......演员嘛，为角色增肥、减肥什么的，都是家常便饭，而且也是工作职责的一部分，吹上天倒是不至于，不过橘子君有时候还挺心疼他们的，减肥还好，顺便有动力瘦一瘦，增肥对爱美的女孩子来说应该不容易吧，要不是金高银个子高一些（167cm），一般人真hold不住一下胖16斤......说到增肥，比金高银夸张的大有人在↓往早了说，《我叫金三顺》的女主金宣儿为了角色胖了9公斤：记得当时编剧给金三顺的人设是这样的：“29岁的老处女，既不漂亮，也不苗条，也没有可炫耀之处，但这不是她的全部，她有着顽强、堂堂正正的好奇心，以及不管水深火热勇往直前的精神。”这部剧的主线就是平凡的女人也可以成为人生赢家，所以三顺就被打造成了下面这样：其实金宣儿本身是模特出道，身材很好的：演完《金三顺》后，她还得让自己瘦下来接别的戏，老实讲，一下子恢复到原来的身材还是挺难的：这是2009年↓这是2015年↓去年看《有品位的她》把橘子君吓一跳，欧尼的外形、气质感觉完全换了一个人：增肥容易减肥难，金宣儿自己也遇到过减肥瓶颈期，好在现在已经保持的很好了，毕竟她今年已经43岁了.......胡杏儿拍戏也很拼，按说现在技术这么先进，瘦的演员演胖子的话，是可以通过化妆、特效完成的，类似这样↓或者这样↓但是胡杏儿06年演《肥田喜事》的时候，是真的把自己吃胖了，她在开拍前一天吃6顿，体重愣是在52天内由原先的48公斤激增至66公斤：她真的很拼了：现在豆瓣的剧评还是一水夸她的：拍完戏后，胡杏儿很快就瘦下来了，其实也没什么秘诀，就是健身＋节食：即便现在当了妈妈，她的身材依然很好男演员里这样的例子也很多，古天乐，09年演《窃听风云》的时候为角色增肥30斤：橘子君看到照片的时候吓一跳，你说胖了30斤才这种程度，以前得多瘦？找了几张他09年以前的剧照，大概是这样吧：扮老＋增肥也就算了，残忍的是，他这个角色最后的命运是得了癌症，意味着他拍到最后要很瘦很瘦才行，所以古仔只能又拼命减肥........当时的说法是，剧组档期只给了他3天时间，这三天他不吃东西只喝水，加上每隔6个小时就要跑步2小时，最后狂减了9公斤，虽然还没有达到导演的要求，但已经是人体极限了吧......有过同样困扰的还有印度的阿米尔汗，就是《摔跤吧爸爸》的男主：他在电影里饰演一个年纪横跨几十年的摔跤手，体型变化极大，所以他先必须增肥50斤演大叔：之后再减肥演肌肉男：你们感受一下这个体型变化，这得需要多大的毅力和动力才能做到.......前期为了增肥，阿米尔汗吃了许多高热量、高脂肪的食物，“布朗尼、巧克力、蛋糕等等，这些几乎每天都吃。”效果很明显，没多久他的体重就达到了97公斤，体脂含量也涨到了37%。“增重之后我无法快速移动，呼吸也开始困难，走路、坐下、站起来等方式全都变了。”至于减肥，阿米尔汗本身就很喜欢运动，再加上有教练帮忙，5个月左右吧，他就减掉了50斤：真正健康的减肥是连着体脂一起减的，减到第四个月的时候，他的体脂含量已经减到了18.15%，基本符合一个成年男人的健康数值.......很多人问，为啥阿米尔汗不先把瘦的戏份演完再增肥呢？他在采访中是这么说的：陈伟霆为了戏也在增肥，为了营造《战神纪》里铁木真的糙帅形象，他近半年的时间主食只吃鸡蛋，增肌近40磅：这就是为什么他有段时间看起来又黑又壮了.......类似的例子还有很多，比如刘烨就曾在《演员的诞生》自爆，自己演《拿什么拯救你，我的爱人》时，一下子减了40斤：“我对这场戏记忆太深了，因为当时为了演好那场戏，（导演）让我瘦，我现在180斤，那时候瘦到136斤——我1米86、87，瘦到了136斤，那时候整个人都虚脱了。”蒋雯丽为拍摄电影《立春》，不仅愿意扮丑，更是增肥30斤：韩国翻拍的电影《许三观》里，女主重达200斤，尹恩惠就努力把自己吃肥，鹅蛋脸变成了肉饼脸，要不是看演员表，橘子君压根没认出来是她.......其实看多了你会发现，跟用特效来塑造人物比，演员们为戏牺牲形象的方式显然更打动人，阿米尔汗的《摔跤吧爸爸》刷新了印度电影史上国产片票房纪录，蒋雯丽也凭借《立春》拿下金鸡奖影后........扮丑增肥不是判断演员敬业的唯一标准，但是一个好演员一定是愿意为戏去改变调整自己的，回到金高银身上，她凭借出道电影《银娇》获得过包括第33届韩国青龙电影奖、第32届韩国电影评论家协会奖、第49届韩国电影大钟奖在内的8个电影颁奖礼的最佳新人奖：之后的《中国城》，口碑也很不错：所以橘子君还挺期待她这次增肥之后的新作的，估计拍完很快就能恢复这样的身材了吧？最后一句为啥别人减肥都怎么容易啊........》》Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-03-13</time><nickname>K社</nickname><title>韩网热评因金高银的采访降低好感</title><content>
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                    金高银对于自己的外貌表示“可以说美也可以说不美。”11日在首尔江南区新沙洞某咖啡店演员金高银接受了采访。金高银对自己的优点表示“我需要的的私服时尚是觉得简单又要帅的。外貌也一样。看到我的人会说‘美吗？不美吗？’这样想，我想保持这样的。”对于怎么维持这样好像美又好像不美的形象，她回答“不是美不美的问题，而是可能会变成不美，现在我年轻可能会看着美，我会为了不变的不美而努力。”韩网新闻评论见下：此部分为韩国网友在该新闻下的评论，与K-Day观点无关也不代表国内网友的观点1.[+6638 -726]在奶酪陷阱以后看了采访，立刻好感变低了...2.[+5481 -565]金高银因为采访觉得一般...3.[+4666 -340]再次感觉到语言真的很重要了...看了奶酪陷阱真的觉得是好感型的，但是一次采访一句话居然就变成非好感了...4.[+4210 -304]...自己看也觉得有时候说不清吧5.[+3939 -416]和搞笑演唱会的秀智眼睛长得一样kk6.[+2094 -129]说实话不好看，演技也不是特别突出的好，在整容的人之中脸还算有个性才红吧7.[+2010 -150]不说美不美的，演技不好。每次都和朴素淡在一起比较kkkkk 我看了黑祭司以后被朴素淡的演技惊到了。看了暴走律师被金高银的脚演技给惊了。是读语文书呢吗。朴海镇的粉丝在骂。那也是有点感情的时候说的话吧，对都没有期待的人还有什么...8.[+1708 -92]既然你那么努力演戏了就老实呆着吧，为什么要张嘴啊...确实是需要了解氛围的能力。来源：K-DayReward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-17</time><nickname>Bomoda摩登系</nickname><title>金高银围巾戴的好，孔侑欧巴跑不了！</title><content>Original
                                                摩姐
                                            
                      
                      bomoda来自纽约，每日送上新鲜时尚资讯，做你最好的潮流密友
                              
                              
                          
                    最近一部名叫《孤单又灿烂的神-鬼怪》疯狂轰炸了整个朋友圈，故事没什么独特的，不过是一个938岁的男人和一个19岁高中生谈恋爱的事，摩姐也跟风看了看，于是再也无法自拔......剧中，最让人印象深刻又无法忽视的单品必须就是这条红！围！巾！厉害的是，女主从9岁开始就不离身，一戴就是十年......而且各种场景各种搭配都能hold住！红围巾不仅能让女主时刻保持阳光俏皮好气色，而且穿着学生装，配上这条围巾又增添了时尚感。就算厚脸皮的表白大叔，也并不讨人厌，分分钟秒到孔侑欧巴......韩剧老套路，通过围巾这一细节，表现男主对女主的关心。想象一下，男神给自己戴围巾......心都酥了......在这寒冷的冬季，最佳配饰就是围巾，为了“裹成球”也不失调性，戴好围巾实在太重要了。如果你有围巾却不知道怎么戴的话，不妨跟摩姐来学一下。两圈一结法金高银在剧中经常戴的方法就是两圈一结法，这种方法不仅密不透风最保暖，而且特！别！显！脸！小！只要围着脖子绕两圈，最后打个结就ok，随意时髦。一结法孔侑欧巴到后面也喜欢上了戴围巾，就是这种传统的一结法，懒人最爱，一学就会。这种打结的方式比较商务，板板正正的，戴不好会有点土气，所以一定要选好围巾的款式。把围巾对折，然后将围巾底部穿过对折处。随意的系个结也不错，幼稚园儿童都会，围巾材质最好厚一点，凹造型的效果才会更好。脖套法其实和两圈一结法类似，但是把那个结藏起来了，效果就像一个成品脖套，休闲时髦。围法不难学，在一结法的基础上，像下图这样，将围巾尾部分开，向后塞到围巾里面即可，注意围巾不能太宽不能太厚，否则影响效果。或者，先系个结，然后围着脖子绕两圈也可以。绕个圈圈法大幂幂和高圆圆最喜欢这样戴围巾，很文艺，厚重的围巾戴上更洋气。戴的时候不要太整齐，一定要制造不对称感，和大衣搭配好就可以上街拍了。当不对称感反差极强的时候，逼格就看起来更高了，但比较挑气质。随便一搭法这种方法给你的感觉就是“老娘就那么随意的一搭”，但其实凹造型能力一绝，慵懒不失妩媚。尽管这样戴围巾老是往下滑，但时尚达人仍乐此不疲。选择披肩式围巾与服装接触面更广，就会避免滑落了，而且走起路来更拉风。特别大的披肩可以对折一下再戴。搭肩法懒癌症晚期又爱美的girl可以试试直接将围巾搭在肩上，虽然不怎么保暖，但是能将整身look增加一个层次感，使时尚度瞬间up。但是穿比较正式的衣服时搞不好会成“上海滩发哥”，所以尽量不要选择纯色的围巾，或者搭配休闲一点的服装会比较保险。选择格纹围巾更有装饰效果，而且要注意围巾最好窄一点，长度不要长过膝盖，戴的时候不要两边一样长。最近，名媛都喜欢整个貂毛围巾，单搭一边肩膀，豪而不土，出席各种高端趴妥妥的。腰带搭肩法在围巾的基础上再搭配一条腰带，能将你的大衣大变样，一个小技巧就能多一件衣服，这种穿法实在是太“赚”了。天暖和点的时候还可以更浪点，不管是把围巾套在里面，还是披肩式围巾+腰带当当外套穿都很好看，有腰又有品。把披肩铺平搭在肩上，调整好之后系上腰带。单肩披一条皮草围巾，腰间系一条围巾也很时髦，不过气质不好容易把自己“坑”成放羊娃......冬天要想把大衣穿好看，围巾的搭配很重要，摩姐分享了这么多围巾戴法，不学你似不似sa~当然最后也别忘了关注爱美也爱你的摩姐哟！ID:BOMODA我们下次见！xoxoReward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-02-09</time><nickname>逗萌社</nickname><title>金高银 | 出道前网拍模特照片曝光 甜死人不偿命的笑容超治愈～</title><content>
                      
                      dm52880影视，娱乐资讯！
                              
                              
                          
                    笑起来眼睛弯弯的，脸又有点肉肉的，真的是一个又好看又可爱的女孩子，特别是笑容，太阳光了，真的是很美好的女孩！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-22</time><nickname>K社</nickname><title>金高银开通INS，上传甜蜜婚纱照，糖度爆表</title><content>
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                    《孤单又灿烂的神－鬼怪》大结局了，金高银特地开通INS，上传剧中同孔刘的甜蜜婚纱照，并留言：非常幸福，谢谢！和你在一起的所有时间都很耀眼，因为天气很好，因为天气不好，因为天气感刚好，每一天都很灿烂！再来一个超级有爱的杀青宴视频透着屏幕的你，有没有露出傻子般的微笑Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-02-22</time><nickname>韩国社</nickname><title>长的超像金高银？小眼睛圆圆脸这位网红小姐姐真是太可爱了！！！</title><content>Original
                                                鱼三叔
                                            
                      
                      HanGuoDaily喜欢韩国文化的粉丝信赖的平台，腾迅视频签约自媒体之一。365天不间断，带你了解韩国各类资讯、韩国TOP时尚潮流、韩国暖心人文生活等。商务合作qq:82577757
                              
                              
                          
                    今天要讲的是一位韩国的网拍麻豆김이화 。也有人叫她이화쓰。她的身高是166cm，不过出众的身材比例，让她在照片里总有170+的效果。特别是小蛮腰和大长腿，更是让女生都羡慕嫉妒恨。与大眼睛尖下巴的网红脸不同，김이화拥有圆圆的脸蛋和细长的眼睛，是典型的韩国面孔，某些角度还和金高恩有几分相似。对自己的外貌，김이화则表示"庆幸自己生对了年代，充满个性的脸也能受到喜爱"照片中常常能看到她大笑起来眼睛眯成一条缝的样子，让人看起来心情愉悦。她的照片没有一般网店那么正式，更像是抓拍。比较活泼，还带有几分俏皮，就像是日常和朋友之间的打闹。김이화的穿搭风格在韩国也有很高人气，在INS上有超过30万粉丝。从小就喜欢搭配衣服的김이화，没想到有一天自己会站到镜头前。还在大学毕业后和自己的姐姐开了网店“906studio”。店里的服装非常适合20岁左右的女生在日常穿着。许多服装属于基础款，但在姐妹俩的巧手下总能有让人惊喜的搭配。↓↓↓点击阅读原文购买澳洲万用木瓜膏Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-18</time><nickname>韩国me2day</nickname><title>“鬼怪新娘”金高银完美演绎高中生，她当明星竟是因陈凯歌</title><content>
                      
                      hanguome2day新浪微博@韩国me2day专属帐号，合作联系：me2day@qq.com
                              
                              
                          
                    最近韩剧《鬼怪》口碑好到爆棚，新奇独特的选题，剧中有大叔萝莉的浪漫爱情，还有男男cp的bromance，但最值得一提的是女主金高银，这个单眼皮女孩一出道就获得包括第33届韩国青龙电影奖、第49届韩国电影大钟奖在内的8个电影颁奖礼的最佳新人奖，其中被大家熟知的是2016年1月主演tvN爱情喜剧《奶酪陷阱》。金高银1991年7月2日出生于首尔，有一个长一岁的哥哥。她4岁的时候就跟着爸爸来到北京，一住就是10年，直到初中才回国。“小学五年级左右看了陈凯歌导演的《和你在一起》，看了很多次，每次看都会哭。那时开始立志成为电影人，并进入艺术高中，结果偶然站到了话剧舞台上。第一次站上舞台的时候直发抖，当时就想要是一辈子做这个真的很难。从第二次站上舞台时开始，我就像插上翅膀可以自由飞翔一样，直到谢幕也不愿走下舞台。为了留住当时那份感觉，我会继续演戏。”——金高银2010年报考了韩国艺术综合大学话剧院演技科的金高银，第二年夏天，接受了同学会会长的建议，参加了电影《银娇》的试镜，从300多名候选者中脱颖而出，被选中出演女主角韩银娇。《银娇》讲述一名七十岁的“国民诗人”与自己的学生成为情敌，争夺一名17岁少女的故事。欲望和感情纠葛而引申出错伦之恋，被誉为韩版“洛丽塔”。高银在2010年以74比1的竞争率，被称作艺术界的士官学校的韩国艺术综合大学入取，当时金高银以优异的成绩还得到了奖学金。 金高银并不算传统意义上的美女，但凭着热血和努力她还是站在了梦想了舞台，其实要想在娱乐圈生存下来，机会往往会眷顾那些尤其努力的人，金高银当时若没有考入韩国艺术综合大学，也就没有今天与鬼怪两位帅大叔牵手的日子了。 米兔今天着重介绍一个学习利器，大家只有努力才能有与偶像idol更近一步的机会，如果不努力怎么有机会见到本命，怎么赚钱养本命呢！最近有家叫“猿辅导”的教育公司火了。嗯，确认叫猿辅导而不是辅导员。去年就是这家公司发布了火遍全网拍照搜题神器小猿搜题。今年又开挂了，研发出了手写作文拍照上传，秒出分数和评语，这项“无人批改”黑科技一发布，感觉中国的英语老师快要下岗了。 ▲乃们感受下相比于沉迷各种游戏app，还不如关注更多的学习应用，通过猿辅导app在升级打怪兽的乐趣中学到知识，考出高分吧。 我们当学生的时候都习惯了，一个老师上课、几十个学生听课，填鸭式灌输常年循环往复。这种方式最大的bug就是师生没反馈，考查效果的评测系统也不及时。回忆下你想问老师一道题得鼓起多大勇气，一节课懂没懂大概要等1个月后的考试才知道……每一个知识点，教由名师直播讲解知识，练的部分基于猿题库36亿练习量和小猿搜题超过100亿的搜题量作为数据基础，通过机器穷举答题中容易犯的错，再给出这类题目针对性练习。教完立即进入训练，仅仅学会还不够，不犯错能拿分才是王道。学习一段时间后，猿辅导还会提供万人在线的模考测评，考完2分钟，学生就能查到自己的分数和排名，错题解析和评语也一起附上，学习水平和错题情况一看就知道。这套实时反馈系统听上去复杂，但学生用着其实跟手机叫车、点外卖一样自然。只要选好适合的课程，新学期的预习、同步复习学校课程并扩充知识，针对特定薄弱知识点提升，这些都能在「教练测」的提分系统里妥妥搞定。除了教学黑科技及提分系统的介入，师资水平依然是一个非常重要的衡量标准。授课之后，作为被服务者，学生根据老师讲课的真实水平和态度给出评价，这些信息反过来让老师更多照顾到学生感受、真实学习能力和水平。就像在淘宝购物一个道理，顾客就是上帝，卖家能不好好服务吗？反观不论是学校还是线下辅导班，口头上说“以学生为中心”，制度上都没法保证的。 通常大家会把学习比作竞技体育里的长跑，出发最早不一定能坚持到最后，遇到困难坚持不下去是常事。他们会像“学习保姆”一样，课前提醒适当预习，陪着一起上课，课后督促作业和练习，还有每晚2个小时的在线答疑……整个过程中，随时分享新鲜实用的学习经验，避免同学们继续踩坑。你前所未见的最美教辅书憋说话，先上图。相比较课程、模考、提分系统这种线上技术，容易让学生直观感受的就是配套寒假系统班的教辅图书了。如果你回忆起上中学时那些教科书的封面，与上图的对比可能是让人震惊的。事实上，几十年过去了，情况并没有好一点。 有一本书的书名特别接地气——《坑题》，它的编写就是把对应知识点，上亿次做题之后错误率最高的题目筛选出来，附上易错项解析和命题分析，你做完之后，就不会犯大多数同学都容易犯的错误了。 高颜值之下，除了教辅书内容制作的精良，值得推荐的还有对学生学习习惯的贴心洞察，这在寒假系统班首次推出的错题本上就可见一斑。错题集的重要性，任何一个希望可以高效学习的人都不否认。这本功能性错题集按照学科章节，错题原因分类整理，方便学生随时记录错题，查看错题，养成归纳分析问题，系统解决问题的能力。一个朴实无华的经验：考试前看一遍错题集至少多10分。 清北名师教学+黑科技辅助，「教练测」闭环提分系统，2016高考状元学霸担任助教，猿辅导2017寒假系统班主打7天预习新学期内容，高三则以二轮复习冲刺为主。 7天课程，每个知识点都经过「2小时课程+1小时练习+1次阶段模考」的闭环学习，你才算真正搞懂一个知识点。 学习确实没有任何捷径，但通过行为流程的科学分析，猿辅导可以让亲故们学得更主动，效率更高一些。 Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-18</time><nickname>天天韩剧</nickname><title>「鬼怪新娘」金高银爆肥16斤撞脸PSY？</title><content>
                                                小天天
                                            
                      
                      tthanju最新最火的韩剧，电影，综艺资源免费分享，《男朋友》《死之咏赞》《内在美》《金秘书为何那样》《来自星星的你》《蓝色大海的传说》，《Running Man》等热门影视资源抢先看。我们爱剧&amp;爱分享，这不仅是爱好，更是信仰~~
                              
                              
                          
                    有多少人因为孔刘和李东旭看了《鬼怪》，却一不小心被女主角金高银圈粉的呢？ 小姐姐绝对是韩国影视剧圈的一股清流，虽然没有令人看一眼就沉陷的倾国美貌，却拥有让人越看越舒服的独特气质。 《鬼怪》过后，金高银就鲜少有作品，谁知道刚爆出新照就被大家发现小姐姐长胖了，比原来圆润了不少！！金高银并不是因为对身材管理松懈才变胖，而是因为拍摄新剧《边山》。 她在剧中饰演离乡打拼的饶舌歌手朴正民的初恋。因为一些事情必须回到充满黑历史的家乡边山。 为塑造新角色才增重，一下子胖了16斤，还兢兢业业学了一口全罗道方言，绝对是为表演事业献身。比较之前的照片，原本就有著小圆脸蛋的她变得更加圆润，双下巴也若隐若现~更有人说她像是女版的PSY，甚至一度登上新浪微博的热搜~不过对这种为演艺事业的付出精神，小天天是很赞赏和佩服的。希望她的新电影能大卖哈~~~Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-22</time><nickname>最最最韩流</nickname><title>金高银劈腿孔刘是小三？到底是鬼怪CP因戏生情还是吃瓜群众脑洞太大…</title><content>Original
                                                柚哥
                                            
                      
                      sinakorea新浪韩娱官方账号
                              
                              
                          
                    李知恩张基河：繁忙的行程朴智妍李东健：繁忙的工作崔雪莉崔子：忙碌的行程繁忙的日程（应上面要求，开了个微博给大家做互动，有什么想说的想抱怨的都可以找我哦！来吧一起玩耍！阅读原文里是我的微博主页 @_柚哥_ ）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-09</time><nickname>聆听夏天</nickname><title>让鬼怪新娘金高银告诉你，韩剧女主现在就流行这样的青春范儿丨时尚穿搭</title><content>
                                                被鬼怪吸引的
                                            
                      
                      listen-summerHI，我是夏天，美妆时尚博主，微博认证时尚达人@聆听夏天summer，PC摩登学院护肤系官方班长。在关于如何变美以及如何买的划算这两件事情上，我绝对是认真的，没错，我就是典型的金牛女一枚！谢谢你聆听我！
                              
                              
                          
                    最近的朋友圈刷屏最多的恐怕就是这部火爆了的韩剧《孤单又灿烂的神-鬼怪》。夏天一路追了下来，一点不像名字听上去那么吓人，其实还很轻松搞笑的。鬼怪夫妇的花式虐狗、鬼怪和地狱使者两位好基友的“互怼”日常，以及鬼怪、地狱使者和富三代柳德华之间的“逗比”生活。虽然满满的韩剧套路，但夏天还是看的很过瘾。随着剧集的播出，孔侑、李东旭这对死鬼CP的“互怼”日常让人忍俊不禁，而这两位古代人每集里都时装换不停，穿得跟在秀场一样的养眼，更是让人HC。而女主角金高银的风头也越来越劲！虽然女主长得并不是印象中韩国偶像剧中女主惊艳的长相，但她的爽朗笑容、干净清纯、清新造型，都成为了新一波的刷屏素材。金高银虽然不是传统意义上大眼美人 但是越看越喜欢，非常耐看的一个妹纸，笑容很买好呢~她出演高中生完全不会觉得违和，无论是造型还是表演都是走的清新自然的路线。金高银那张满满骨胶原的小圆脸帮了大忙，自然的发型与零妆感的清爽妆容也是重点，年轻闲适实用性强的穿搭更是神助攻！穿着休闲青春的未成年少女，与动不动就着正装的900多岁的老古董鬼怪谈恋爱，哈哈，最初还真心觉得她的形象和孔大叔风格不搭，但是越看越想站这对鬼怪夫妇CP，毕竟之前火的每部剧的男女主角都是一看就是配一脸的那种，像鬼怪夫妇这种看上去风格差异大一些的，站在一起反而萌萌哒，让人觉得感情更加真挚，而不是单纯的荷尔蒙反应。（注意看大叔意犹未尽的小眼神~）试问这样闪耀着24K纯少女力的明朗女孩，这样甜甜的小女友，哪个男人能轻易抗拒？而最近更是爆出金高银与43岁大叔申河均正式确立交往关系，好吧，看来这迷人大叔现在都喜欢幼齿型的，更不要说电视剧啦，看看最近同时火爆了的周冬雨，无论韩剧中剧，这女主角都是越来越青春扑鼻。尤其对已上了点年纪的夏天来说，怎么会轻易承认变老的事实，必须费尽心思想要看起来年轻一点。所以除了努力的抗老护肤外，在穿衣打扮上现在更倾向于韩式休闲风，这种风格简直就是青春减龄的扛把子，但又不显得过于幼稚，很得体，穿好了还显气质。其中HOTPING是我目前最爱的韩国潮牌之一，他家的衣服都是款式简单但新颖，SO很好搭配，剪裁和版型很正，穿着很有型，关键是价格不贵，性价比高。而且每个月的8号是品牌日，都还有折扣的哦，这几天买会更划算的。来晒晒最近刚在HOTPING入手的毛领派克棉大衣，今年这种大毛领的派克棉大衣依然是爆款，尤其某宝上其实很多是HOTPING的仿款，然而价格也差不了太多，所以肯定会买正版喽。穿上果然和朋友买的某宝款不一样，这件的版型很漂亮，更挺廓一些，尤其帽子的设计很好，敞开的时候帽子也是正好搭在肩膀上，不会完全躲在后背看不到，所以从正面就可以看到超级大超级闪亮的毛领，显得更加奢华，原本全黑的衣服瞬间被提亮了。从后面看帽子很周正，不会歪歪扭扭的，很多时候带帽子的衣服最尴尬的就没是帽子永远扶不正，这件就完全不会有这种问题。金属扣、抽绳and兜盖口袋设计让这件衣服多了几分帅气感，夹杂着时光的复古与潮流的酷感，腔调不减！中性风永远都是减龄最佳选择。当然喜欢掐腰或者为了保暖，就可以将腰间的抽绳抽紧，可是夏天就喜欢这种OVERSIZE的时尚感，抽绳从来都是装饰，哈哈。想要挣脱传统女性的柔弱感，这种派克大衣当然是首选，一穿上分分钟打造出年轻女孩时髦又不失帅气的形象！而且它绝对是搭配界的经典品，不管是短裙、牛仔裤、运动裤还是打底裤，怎么搭都那么时尚范儿十足。夏天随手搭了同样从HOTPING买的魔术小脚裤和侧条纹打底裤，再来一双网红小白鞋，还没有精心的搭配其它配饰，感觉不费吹灰就已经显得时髦又减龄啦。它家的魔术裤真不是浪得虚名，弹性超强，虽然紧包腿但穿着还是很舒服，据说可以穿着练瑜伽，下次去健身房试试看。哈哈，PO图结束，今天的推送就到这里，2017想要脱单的妹纸们，你们可要加油啦，牛掰闪闪的金高银妹子就是你们的目标！预祝你们都有孔大叔这样的男神在时刻等着你们的召唤，记住出现的那一刻一定要闪瞎他们的双眼，一举拿下哦。聆听夏天时尚美妆博主微博时尚达人 谢谢你聆听我@聆听夏天summerQQ:15176307Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-07-06</time><nickname>韩国me2day</nickname><title>金高银专访吐露心声：网上传言我都看过，因为这些恶评很委屈</title><content>Original
                                                米兔编辑部
                                            
                      
                      hanguome2day新浪微博@韩国me2day专属帐号，合作联系：me2day@qq.com
                              
                              
                          
                    在《银娇》《鬼怪》等作品中担任主演的演员金高银像彗星一样在演艺圈登场，金高银在近期即将上映的电影《边山》的采访中谈到了自己出道前和现在的不同。金高银表示“我是一个很搞笑的人。刚开始的时候都不敢和别人对视，话也很少，但是现在变得不认生了”，并表示关于自己的各种小道消息全部都有看到。事实上，围绕金高银的传闻不算少，对此金高银表示“因为太多了，都不知道从何谈起”。金高银吐露道“周围的人也会将各种传闻告诉我。关于我的各种传闻我都看了，但是这些全部都不是事实。因为这些挨了许多骂，很委屈”。关于“使用法人卡”的传言，金高银表示“我没有用过法人卡，但是有我用法人卡的传闻。我甚至都没有见过法人卡”。除此以外，金高银还表示“我非常重视在拍摄现场的态度，但是却有我在现场态度不好的传闻。一开始总经历这些感觉很难过，现在就把这些当成是我必须经历的事情”。她表示刚开始看到关于自己的不实传闻会感到委屈和郁闷，现在她表示“如果不是直接见面的人的话，不是很重要”。另外，演员朴政珉和金高银主演的电影《边山》将于4日上映。△如果喜欢这篇文章欢迎在下面给小编点赞~这里是韩国me2day的公众号关注请长按下方二维码图片识别或添加微信号hanguome2day，即可订阅最权威·最及时·最专业的韩流信息精彩内容回顾1.2.3.4.5.6.7.8.9.10.Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-05-06</time><nickname>韩国me2day</nickname><title>媒体爆料金高银恋爱：真的是前辈？前辈？前辈？</title><content>
                      
                      hanguome2day新浪微博@韩国me2day专属帐号，合作联系：me2day@qq.com
                              
                              
                          
                    今日某媒体爆料称：“演员金东旭&amp;金高银正在恋爱中，并拍到两人5日在菲律宾约会的照片。在今年金东旭变更换经济公司之前，两人是同公司所属的前后辈，慢慢发展为恋人关系”。随后金高银方面做出回应表态：金高银没有与金东旭恋爱，菲律宾旅行不是两人单独去的。金东旭所属公司关系人员首先表示“目前正在确认中”，随后也做出确切回应：“与金高银只是前后辈关系，恋爱不属实”。韩流生活馆Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-02-10</time><nickname>Sophia爱美补习社</nickname><title>风格讲堂 | 金高银：我只想安静地做一名单眼皮美少女</title><content>Original
                                                Sophia
                                            
                      
                      sophiabuxishe用最接地气的方式，和你聊一聊爱美这件小事
                              
                              
                          
                    大概是最近韩剧《孤单又灿烂的神-鬼怪》火的不得了，大家对于金高银的呼声好高呀。极具辨识度的单眼皮，嫩嫩的脸蛋，白白净净的皮肤和清纯面孔，使得她在剧里一开始演一个少女毫无违和感，简直越看越喜欢~其实，早在一年之前大热的韩剧《奶酪陷阱》就已经使得她圈粉无数了，她在里面饰演的角色实在是呆萌可爱！这样不出众的长相对我们普通女生来说太有借鉴意义啦，所以咱们今天就聊一聊金高银！经常会有人说金高银和周冬雨撞脸。啊，其实她俩眉眼间是有那么一丢丢相似啦，但是两人的风格气质的的确确是不一样的。我觉得把她俩做一个对比蛮有意思的，能更好地看清外形条件的哪些差别会带来气质上的差异。来看看下面这些分析的点，你有没有想到呢？Step 1：观察身高和骨架金高银168cm，身材匀称；周冬雨161cm，纸片人，身材偏瘦弱。如果两人有机会同框的话我相信周冬雨会明显比金高银小一个号，更显小巧▼我觉得，这些固然和她的面部长相有关（下面会分析到），但除此之外身材体型上的差异也算作是一个不能被忽视的重要因素。Step 2：观察脸型和五官呐，其实呐，放一张对比图吧，从眼睛的形状、到眉眼间距、到两眼间距，都有一些相似▼笑起来的时候眉眼更是都如出一辙！▼要说她俩的眼睛有啥不一样的地方，那就是：金高银是单眼皮，而周冬雨的眼睛是微微的内双（虽然周的内双很不明显以至于经常被误认为是单眼皮……）▼从脸型上看，金高银和脸更圆润，而周冬雨的脸更显轻巧，从下半张脸的轮廓，尤其是下巴那一块就看得出▼再看看鼻子，看得出金高银的骨骼更粗一些，而周冬雨的面部骨骼更细▼所以嘛，虽然两人都是小眉小眼的，都是天真单纯的长相，但而金高银，相比之下少了一些“灵”的气质，更多的是让人感觉内敛，温暖又舒服。明白了这些差异，下面会讲到的她俩在造型上的不同，也就顺理成章了嘛。 妆容 要说金高银脸上最有特色的部位是什么，那一定是她的眼睛了。难得见到单眼皮的姑娘有这样的气质~讲真，从大众审美的角度来讲，单眼皮肯定是不如双眼皮漂亮的。单眼皮想要好看可真不是那么简单的事情~单眼皮的姑娘们，看看下面列举的几点，你满足了几个呢？条件1：上眼皮不过厚，也就是说没有肿眼泡。不然就看起来没睡醒，无精打采的。其实不仅仅是单眼皮，内双的眼睛也容易有肿眼泡。陈妍希就是“内双+肿眼泡”，拍照时需要比较用力地睁大眼才会更有神▼条件2：眼睛的长度符合五眼的标准专门强调这一点是因为，如果你刚好是“单眼皮+小眼睛”的情况，就真的需要在化妆上多下功夫了。林忆莲就是一个“单眼皮+小眼睛”的例子，下面是近乎素颜的模样……（其实拍这些照片时应该是八九十年代的事情了吧，那时候化妆造型有些缺陷可以原谅的啦……）▼然后再看看她最近的照片，哪一个不是把眼睛画长？所以不少人都说她的眼睛很迷离很有味道▼条件3：眼睛有卧蚕会加分上面有说到，单眼皮通常也会让人感觉到无精打采、睡不醒，有时甚至让人感到很凶。这时候，如果眼睛下方有卧蚕的话，往往会给人加分不少，毕竟，单眼皮不像双眼皮那样可以明显地放大眼部面积，另外，对于那些看起来比较凶的单眼皮姑娘而言，。我觉得金高银身上的温暖的气质和她的卧蚕也是密不可分的，对比一下原图和把卧蚕P掉的样子，是不是少了些许亲切感？▼另一个经常被提起的单眼皮女星，就是刘雯。卸掉T台上那个高冷的超模形象，大表姐的街拍图就回归到了自然、亲切、随和的那一面。一旦P掉卧蚕后，单眼皮也会少了一些味道▼结合上面这三点来看金高银的眼睛的话，她的单眼皮可以说本身就已经很不错了。那么对于她这样单眼皮的女孩们，画眼妆时需要注意什么呢？我们都知道想要做到这一点，都是必不可少的。这样的眼妆一般对应的是比较洋气的、洋娃娃一样的气质。大概是出于团队对艺人的定位，单眼皮女星里很有名的萧亚轩就很很适合这样的妆▼但，这样的眼妆显然和金高银的气质相差太远。像她这样看起来天真单纯、温暖舒服的单眼皮姑娘，画眼妆主要是为了看起来更有精神一点，还有适度增加眼部的立体感。眼线怎么画？眼影怎么画？下面一点一点地来说~1. 眼线想要让眼睛看起来更加精神，眼线绝对是必不可少的。说起眼线，相比大家也看过不少美妆视频啦，教你想要清纯可爱就要画圆眼妆、眼尾下垂的妹子想要元气满满精神抖擞就要眼尾上挑……呐，金高银的眼角的弧度确实是向下的（其实周冬雨的眼尾也有些下垂啊……）▼再看看不下垂的眼角是什么样的？看看大表姐就够了，是不是眼神的气质确实不一样？▼所以对于金高银和周冬雨这样眼尾下垂的情况，是不是都是要眼尾上挑呢？但实际上，金高银的眼妆里，眼线多半都跟着下垂的眼尾走，几乎就没有上挑过▼而周冬雨的眼妆里，大部分都会微微地上挑一下▼这是为什么呢？其实说到底还是和她们整体的气质有关系（啊……绕过来绕过去又回到原点了……）。金高银的外形条件使得她更显内敛和温柔。她并不需要表现出自己有多么俏皮和机灵，这样的话，画眼线时自然应该去配合她下垂的眼尾。相比之下，她的眼线如果也画得下垂的话是这样子的，很是乖巧▼她们的眉毛的妆容也是相同的道理。由于她们的五官都比较清淡，所以为了配合这样的气质，眉毛的颜色通常也很淡▼但是，眉毛的角度可就不一样咯。金高银是明显的眉尾下垂，周冬雨则多数时候都是平眉，气质大不相同吧？▼2. 眼影眼影除了能让眼睛看起来更大，还有一个很重要的功能就是可以晕染出丰富的层次感，使得眼睛更加立体深邃。不然为啥一盒眼影会有好几个色块呢？就是因为颜色的层次感会加深眼部的立体感。所以说嘛，画好了眼影妥妥的能为妆容增色不少。而许多单眼皮的女生画眼影的一大烦恼，就是画眼影容易显得眼皮肿。刘雯这样打造上眼皮很有光泽的效果也许是为了特定的拍摄效果，但普通单眼皮女生的日常妆也许可能并不合适，看起来眼皮肿没精神▼究其原因，除了单眼皮本身就容易眼皮肿之外，可能不少妹子的化妆技巧也不够到位。先看看眼影是如何形成眼部的立体感的。对于双眼皮，首先是自身的上眼皮有层次，再加上眼影的层次，才能形成眼部的深邃感。自身的条件再加上外在的化妆的作用，这两点缺一不可。但是对于单眼皮的妹子而言，上眼皮没有层次，别看少了这一个条件，如果还是按照同样的画法来上眼影，效果必定会差很多，看起来很假。尤其是当你再用什么浅色的、珠光亮片的眼影涂在上眼皮上，一不留神眼睛就会肿到不行，好像是昨晚没睡好觉或刚哭过一样。与其这样和不争气的上眼皮死磕，不如换一个角度。所以，正确的画法就是，容易眼肿的姑娘最好也选择哑光眼影，而不是珠光的。同时，大地色这样的深色相对浅色而言比较没有膨胀感▼妆容这部分啰嗦的比较多哈，因为我觉得金高银最值得借鉴的地方就在于她的妆。下面再简单说说发型~（穿着就不讲啦，主要是网上现有的图片没办法判断出她身形有什么明显的缺陷，而且她的同款衣着也已经有人扒得很仔细啦~） 发型 之前金高银在《奶酪陷阱》里的造型是一头金黄的泡面头……表示真的好难理解这样的发型……放在她身上真是一万个不适合好嘛~不过好在《孤单又灿烂的神-鬼怪》里的发型又回归正常了▼像金高银这样一副人畜无害与世无争的样子，自然是充满了天真单纯。▼而且上面的右图里看得出她的，紧贴头皮的发型只会暴露她脸型的这个缺陷。所以，她适合的发型，长发和短发都OK的，挺契合她温柔舒服的味道，当然长发更有女人味▼看到这里，不知道你有没有get到这个五官清秀的妹子的美呢？（另外预告一下：明天发一则广告哈~平时偶尔会在后台看到留言说“翻了一遍历史文章竟然没有广告？！”哈哈，其实有被一些品牌找到过，但我不太信任或者连自己都不会用的话，自然不会推荐给你们啦。明天给你们推荐的这个是真不错~咱们明天再见~！）Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-22</time><nickname>最最最韩流</nickname><title>一日偶像 | 金高银增重16斤胖出双下巴？SHINee的概念果然牛气…</title><content>Original
                                                柚哥
                                            
                      
                      sinakorea新浪韩娱官方账号
                              
                              
                          
                    新浪娱乐粉丝群开通啦！想第一时间获取娱乐资讯吗？想认识更多志同道合的小伙伴吗？想和你的爱豆近距离接触吗？快来加入我们吧。（应上面要求，开了个微博给大家做互动，有什么想说的想抱怨的都可以找我哦！来吧一起玩耍！阅读原文里是我的微博主页 @_柚哥_ ）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-03-10</time><nickname>韩国me2day</nickname><title>《鬼怪》之后，金高银妹子的衣品真的是越来越有范了</title><content>Original
                                                韩国me2day
                                            
                      
                      hanguome2day新浪微博@韩国me2day专属帐号，合作联系：me2day@qq.com
                              
                              
                          
                    春天伴随着温暖的阳光就要到来啦。是时候收起厚重的冬衣，开始准备美丽的春装啦。通过金高银最近的海报可以发现，简单的T恤搭配适合春天的颜色也可以表现出不同的时尚风格。来参考一下用如春日阳光般的温暖微笑狙击男心和女心的金高银是怎么搭配的吧~Style 1.立领衬衫金高银用简单的桃红色衬衫展现出了其清新的魅力。将50年代的立领衬衫改造成开领衬衫，就成为了当季流行单品。轻薄的纯棉材质使得衬衣还具有透气性好的优点。Style 2.长款衬衫宽松的长款衬衫是使用率很高的单品。它既容易搭配又可以当做外套，是日常搭配的必需品。尤其金高银所穿的这款长款衬衫不仅色彩亮丽，而且袖长、衬衣版型都恰到好处。Style 3.基本款T恤T恤和长裤虽然是简单的组合，但却看起来时尚的秘诀就在于干练的T恤。这款T恤的版型和材质与其它T恤有所不同。这款U领T是耐久性强且舒适的纯棉材质，既显版型又不失高贵感。Style 4.修身连衣裙颜色鲜艳的吊带连衣裙既可以做内搭穿在风衣里，也可以作为度假时的单品。其中，像金高恩穿的这款一样轻巧材质的连衣裙到夏天也可以凉爽舒适的穿着。 △如果喜欢这篇文章欢迎在下面给小编点赞~这里是韩国me2day的公众号关注请长按下方二维码图片识别或添加微信号hanguome2day，即可订阅最权威·最及时·最专业的韩流信息精彩内容回顾1.2.3.4.5.6.7.8.9.10.Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-10-24</time><nickname>最最最韩流</nickname><title>金高银在拍摄大尺度电影《银娇》的过程中被性骚扰！罪魁祸首竟是他？</title><content>Original
                                                柚哥
                                            
                      
                      sinakorea新浪韩娱官方账号
                              
                              
                          
                    人的一生会有很多错误，我每天都活在悔恨中。希望不要再有关于这件事的真相与否的争议，也希望不再有别人受伤。通过我的职业生涯，向所有心里受伤的人道歉。我也羞愧的说不出为自己的辩解的话。希望大家能接受我诚挚的道歉。（应上面要求，开了个微博给大家做互动，有什么想说的想抱怨的都可以找我哦！来吧一起玩耍！阅读原文里是我的微博主页 @_柚哥_ ）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-07</time><nickname>时尚COSMO</nickname><title>戳进来 | 像金高银一样神的单眼皮内双化妆术，才能扑倒鬼怪先生</title><content>Original
                                                十三姐
                                            
                      
                      cosmochina穿好衣、化好妆、大胆爱、有态度。在时髦的路上，COSMO伴你一起行走江湖。
                              
                              
                          
                    最近有一部韩剧刚刚播出两集就在豆瓣上有了9.3的高分，大家纷纷猜测说这部剧将成为本年度最佳剧集。是的这部剧就是《孤单又灿烂的神 鬼怪》。最近有一部韩剧刚刚播出两集就在豆瓣上有了9.3的高分，大家纷纷猜测说这部剧将成为本年度最佳剧集。是的这部剧就是《孤单又灿烂的神 鬼怪》。这部剧每一帧都美如画，堪比《琅琊榜》的构图功力：不仅有男女主的小粉红，更有男一男二的小粉红……当然了，其中最让十三姐关注的当然还是有韩国周冬雨之称的女主金高银的牛奶皮肤辣！你们感受下：你觉得她有点眼熟？是的，她就是在《奶酪陷阱》后被国人熟知的韩国女演员金高银。乍一看并不起眼，但她的专业和性格都是备受好评。在这部新剧中，她扮演一个本不应该出生，却被男主救下的女高中生。当然被救下来的副作用就是有阴阳眼了。在剧中金高银的温暖笑容不仅暖了观众也暖了鬼怪的💕。虽然这部剧才刚刚播出两集，但是金高银的牛奶皮肤已经俘获一大批粉丝。虽然韩国团队的打光技术是出了名的好，可没有底子也是不敢以几乎素颜状态出镜的！先来看看她在剧中的妆容：接近自然妆感的眉妆十分清淡，腮红和修容几乎没有，以突出皮肤本来的状态为要点。眼睛只轻微点缀睫毛和内眼线，配以自然光感的唇色。作为一个眼睛不是很大的妹纸，这真是勇气啊。大家还记得《奶酪陷阱》中金高银的妆感吗？除了狗啃刘海以外，妆容也基本以裸妆为主，只是唇色稍微鲜艳一些。她的妆容十分适合单眼皮或者内双的妹纸来参考。你们不需要睁着眼睛画出轮廓，然后闭着眼睛一看是一坨黑。你们可以向金高银学习，顺着眼型拉长内眼线，睫毛夹翘后扫上自然纤长的睫毛膏，就能够为眼睛增添神采。唯一让人觉得想吐槽的只有她的眉妆了。妆感是对的，但是由于金高银说台词时会变成八字眉，所以在化妆的时候应该按照这时候的肌肉走势来描画，就不会出现尴尬的囧了！剧中由于角色需要妆容难免少了些个人风格，那些想要学内双和单眼皮妆容的可要多关注金高银在现实生活中的装束。在眼线部分，如果你是内双或者单眼皮的话，可以先粘假睫毛，然后填补假睫毛和真睫毛的根部，这样画出来的眼线会非常精致自然。在眼妆方面，可以用大地色眼影从睫毛根部向上渐层，这样既不会有肿眼泡的感觉，也会显得有些深邃的妆感。之前十三姐说过，单眼皮和内双是最适合走中国风或者东瀛风的，一条简单的复古眼线配上精致红唇，高级感立马出来了。如果你要去个爬梯或者重要场合，就要注重整体妆感。在这个季节，暖色调是非常合适的。在眼尾强调睫毛和眼线，会让你的眼神更加魅惑有女人味，而卷翘的睫毛也有加深眼神光的作用。切记，如果是内双或者单眼皮，睫毛不要太长，只需要自然浓密即可。远看是不是比浓郁的烟熏妆更显质感？所以说妆容有时是要做减法的！这张可以明显看出内眼线的范围，学着点吧！至于如何得到金高银的牛奶皮肤？我来给你支招啦！ 温水洗脸我们都知道徐若瑄等明星都在采访中说保持皮肤紧致零毛孔的一大妙招就是冷水洗脸。但如果你是抵抗力比较弱的敏感性肌肤，或者是恰好在此时皮肤有些状况，那么最好用温水洗脸。冷水太刺激人，热水虽然舒服，却对已经过敏产生反应的皮肤是灭顶之灾。如果你有了脱皮甚至皮炎等症状，请用37度以下的水洗脸和沐浴。热水会刺激敏感症状。 软水洗脸我们国家有些地区的水质比较差，就是我们俗称的硬水。这种水不仅会造成脱发等后果还会对皮肤有不利的影响。因此如果你所处的地区是硬水，可以考虑买矿泉水洗脸，或者买一张小区水卡，打一大桶两块多的那种，经济实惠又能护肤哦！ 减法护肤如果你的皮肤现在正处于干燥脱皮等现象，那就应该奉行减法护肤原则。停掉功能性护肤品比如美白的、去角质的、提亮排浊的，转而使用药妆或者是单纯保湿产品。如果要敷水膜或者是面膜，也应该比正常时期略短一些，尽量减少不必要的刺激。 选对精华如果你的此听或者敏感现象比较轻微，可以选择带有舒缓、镇静功能的精华，那种修复力很强大的基础面霜（感觉你们知道我说的是啥）也可以用，等到皮肤恢复了再去做正常的护肤步骤。如果皮肤出现不适，你就不要 化妆既然皮肤已经刺痛了，就代表它已经非常不舒服在向你的大脑反映情况呢，所以你就让皮肤稍事休息，尽量少化妆。如果你觉得自己素颜见光死，可以选择带一点润色功能的防晒隔离，提亮下肤色。全妆就免了。 空气不好别“裸奔”现在雾霾什么的都很严重，敏感肌出门如果粘上了空气中的重金属或者灰尘颗粒之类就更容易产生刺激性，就算是皮肤科医生也会嘱咐你要戴口罩出门。 拒绝肥皂是的，在洁面方面，不要使用含皂性的洁面产品，挑选温和的乳状洁面。如果你的身体因为干燥而敏感，也不要觉得肥皂消毒就用肥皂，这样会让刺痛和瘙痒更严重。 远离热水洗热水会让你的过敏和红肿或者泛红更加严重，使用比体温低一些的水可以让泛红部位见闻，使敏感现象得以减退。食疗也是一个不错的选择感觉我们美容组要把我司变成养生堂节目，但事实就是这样，你皮肤出现的问题是身体的表象。单单靠护肤品不能完全解决皮肤问题。所以如果你在冬天想要有个“强健”的皮肤，内调也很重要。 红糖姜茶女生通常都有一些低血糖和体寒的症状，建议在冬天可以喝一些红糖姜茶（最好是自己做的不是超市冲剂），它不仅暖宫还能让体温上升，不用贴暖宝宝是其一，还能让你更快消耗热量呢！ps：体温有多重要？建议大家在大姨妈时期监测体温，不要只大姨妈不排卵自己都不知道哦！ 去正规医院了解自己的体质学医为啥要学那么多年？因为人体太高深复杂了，这不是说你冷了泡泡脚然后难受了百度一下就能解决的。有些体质是不能泡脚的，它会阻断病气出去。女孩子的体虚是常有，但是也分为阴虚和阳虚，相对应的对策也不同。包括你皮肤出现刺痛和过敏，有可能是因为体湿，也有可能是因为血热，正确了解自己的身体才能对症下药！（有些医院出的护肤品真是好用啊！）好用才推荐▲LA MER海蓝之谜 臻璨焕活精华油价格：2100元/30ml同样含有品牌灵魂成分神奇活性精萃，加上深海植物精华油，让它能够帮助皮肤淡褪细纹，让皮肤变得细腻又有光泽。成分中的柔嫩新生酵素，能够激活胶原蛋白新生，重塑皮肤屏障，虽然是油但是吸收却很快不会有负担感，非常适合现在季节使用。滴到粉底里也特别赞哦！▲La Prairie莱珀妮 焕能修护精华液价格：4200元长时间防御肌肤，免受外来环境压力的影响和伤害，巩固肌肤自身内在的修复机制，同时有助重整其天然内在功能，让肌肤呈现出极佳状态，并为美白季做好充足准备，升级亮肤卓效。修护精华液使用周期是28到40天，为一个疗程，早晚各一次，以配合肌肤的自然更新周期。▲Avene雅漾修红舒缓精华露价格：295元/30ml护肤后，于泛红或红血丝处，局部使用雅漾修红舒缓精华露。增加肌肤厚度，重现肌肤强韧和弹性，减轻灼热感，帮助敏感肌肤远离红血丝。▲Whoo后 拱辰享水水沄喷雾价格：330元/ 100ml细腻的喷雾，淡雅的清香，是随身补水佳品。水珠细腻，能够很好地被肌肤吸收。产品中含有宫廷养颜秘方调律丹、清气益寿丹，调理肌肤水脉平衡，在此基础上添加为肌肤注入纯净之水的银河水，同时运用湿润炮制法研制的琼玉绯丹为肌肤持久锁水。▲CLARINS娇韵诗 兰花面部护理油价格：440元/30ml虽然是油状，但是吸收很快，不会觉得很油腻。能够滋润保湿、改善肌肤干燥、暗哑问题，配合相应的手法，整个肌肤状态会有明显的改变。ps：用它配合美容仪器做提升感觉也不错！▲Dior迪奥 梦幻美肌修颜乳价格：880元/30ml在化妆的同时还能改善肤质，达到保养的作用，一举两得。而且滋润度很赞，光泽的感觉也很符合当下流行的裸光肌质感。无论是做打底还是毛孔隐形都非常不错的产品，皮肤敏感时不化妆只用它就够了。想了解更多丰富内容，阅读原文 时尚COSMO原创内容未经授权，禁止转载如需转载，请联络我们获取版权 别忘了把你爱的“时尚COSMO”置顶哦第一时间开启你的时髦人生戳这里，查看更多精彩内容！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-14</time><nickname>最最最韩流</nickname><title>单眼皮的金高银被吐槽不好看？想说她变成双眼皮之后很辣眼睛啊…</title><content>Original
                                                柚哥
                                            
                      
                      sinakorea新浪韩娱官方账号
                              
                              
                          
                    （应上面要求，开了个微博给大家做互动，有什么想说的想抱怨的都可以找我哦！来吧一起玩耍！阅读原文里是我的微博主页 @_柚哥_ ）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-02-24</time><nickname>读娱</nickname><title>金高银“狗毛”变化过程 “头皮疼得无法入睡”</title><content>
                                                kpop
                                            
                      
                      yiqiduyu我们是“读娱”，泛娱乐商业一线媒体，2017年泛娱乐十大新媒体机构；2017新浪创事记年度机构作者；2018年度最佳文娱新媒体（百新主编）——聚焦“娱乐+互联网+商业”，解读不一样的影视、音乐、动漫、体育、游戏、VRAR等领域。
                              
                              
                          
                    hanguoxingyuleReward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-02</time><nickname>Eileen乐活至尚</nickname><title>金高银的染唇液、周冬雨的耳环，那些百元级别的时髦美物</title><content>
                                                Eileen小主
                                            
                      
                      lehuozhishang听Eileen小主把时尚讲成好看的故事，从内到外变美如此有趣～
                              
                              
                          
                    听乐小主把时尚讲成好看的故事公众号『乐活至上』lehuozhishang原创出品春光已至，是时候亮出这些扮靓小法宝了，这是一辑美物推荐和剁手攻略。This is the Eileen Show.韩剧《鬼怪》紧接着《奶酪陷阱》，让单眼皮的饼脸少女金高银大受欢迎。自然真实的笑容配上清新粉嫩的妆容，更让人觉得亲切可喜。与金高银外形上极为相似的金马影后周冬雨，也因为擅用饰品，成为了少女们争相模仿的时尚icon。其实她们用到的彩妆、饰品价格都非常亲民，就连吃土少女也可以轻松拥有。小主特意挑选了一些现在人气爆棚，口碑很好、很适合春妆的美妆饰品介绍给诸位美少女们。 -首饰篇-1. CelestineCelestine是纽约的设计师品牌，推崇前卫不失女性魅力，独立而风趣的风格，很多年轻女明星都很喜欢。而Celestine的价格又非常亲民，普通女孩也都可以轻松拥有明星同款。周冬雨对Celestine 的首饰一向是大爱，比如这款单边的珍珠耳线。金鹰电视艺术节颁奖当晚，唐嫣戴的也是这款 Celestine 的珍珠耳线，与女神范儿十足的礼服搭配， 打破了一身单调的白色。金鹰女神赵丽颖在录制《金星秀》的时候，也选择了这款，显得俏皮可爱！何穗在参加资生堂的活动时，也有佩戴过哦。在何仙姑身上，耳坠衬得更有女人味~素颜女神王丽坤在《我的新衣》节目录制中，佩戴的还是Celestine 这款双珍珠耳坠，搭配身上这套水袖抹胸连衣裙，更显优雅气质。Choker是近两年大热的单品，周冬雨选的这款黑色项圈，与这件一字肩的白色裙搭配起来，显得更加挺拔、时髦。这两年大热的，作为首饰搭配的出镜率相当得高。Celestine这款丝绒质感的Choker很日常，比起酷酷的款型，这款更容易入手。江一燕选择了绿色的Choker，丝绒材质有复古的味道，配上一捧圣诞花更是增添了浓郁的圣诞气氛。法棍珍珠戒指这个系列的灵感来自海和神话，以复杂结构连接珍珠，造型优雅。干净、简洁的设计，华丽的金色加上珍珠的的温柔浪漫，为指间添加细致的美。AngelaBaby在参加活动时佩戴了这款法棍珍珠戒指，简单而又独特的首饰，即使是日常的着装，也平添几分精彩。O.YANG 是华裔设计师 Octavia  Xiaozi Yang 在伦敦开创的珠宝设计品牌。Octavia Yang 被欧洲媒体誉为 “珠宝设计界的Lady Gaga”。正如其人，O.YANG品牌基因融合了“怪诞” 、“优雅” 和“极具张力”的元素。O.Yang的首饰在英国和欧洲备受媒体追捧，时尚博主们也非常喜爱这个品牌。国内很多明星都戴O.YANG的首饰哦，像吴太太刘诗诗，还有赵丽颖。-O.YANG 水晶吊坠耳环-周冬雨在综艺真人秀《我们相爱吧》里就戴了这款耳饰她公开亮相所佩戴的耳饰，总能火遍全网。王子文也戴过同款粉色水钻的刘诗诗的这一身搭配这款的蓝色水钻款，更突显温婉优雅的气质。好玩的是这款耳环是黄铜镀白金，能拆成三个部分，有多种戴法。可以只留珍珠，当作珍珠耳坠来戴。可以都把水钻放前面和珍珠一起当耳坠，也能把水钻放在耳后这样一千一后当耳线那么戴，一对耳环当三对，利用率超高。口红篇鬼怪新娘金高银在韩剧《奶酪陷阱》里用的就是这款Labiotte染唇液，剧刚播完，这支价格极为亲民的口红热门色号就几乎全部断货了，简直人气爆棚！金高银就是Labiotte的代言人，很符合这个品牌清新脱俗的调性。Labiotte是倡导自然主义的化妆品牌，这两年火起来是因为这支主打的红酒口红。这独特的造型特别想让人想整套带回家！整体是雾面的质感，但是不会干，顺滑好用，上色度很好。味道是红酒的香味加上甜甜的果味。在阳光下颜色比较亮一些，是哑光的效果，画一个复古妆就很美，而且这只画咬唇妆也很适合。上嘴气色很好，因为染唇液颜色比较深，咬唇的画法比较适合。上嘴颜色不会太深，还比较日常，可以在化淡妆的时候使用。颜色非常明亮好看，上嘴很有气质。质感是稠状的，需要抹均匀。上嘴干了以后是雾面效果，这个色是所有色里最实用的，用之前记得要先润唇。Dior的唇膏使用感很好，设计也很梦幻，而让人无限回购的，是Dior的变色唇膏。其他很多保湿或变色唇膏，要不很黏腻保湿度不持久，要不就颜色很不自然。跟Dior变色唇膏相比，使用感差一大截！这款变色唇膏基本上Dior秀场和明星都在用这只唇膏有四个颜色，最火的色号是粉色和珊瑚色。淡粉色＃1 和橙色＃4 粉色是最受欢迎的颜色，上嘴后可以让人感觉到淡淡的好气色；作为唇膏打底，混其他颜色的唇膏，一点也不串色，对于比较干的唇膏，这个用来打底是最好的。这款更显色一些，更适合黄皮的颜色，比较女神，单上嘴对于唇色深的人颜色不会有太大的区别，唇色浅的人会比较明显。2016年纪梵希全球彩妆创意总监将纪梵希高街风格与禁忌之吻唇膏融合。为这群标新立异的女孩子，创造出一支无与伦比的唇膏——纪梵希全新禁忌之吻“黑丝带”唇膏。它不仅仅是一款唇膏，更代表着一种时尚态度。它适合那些特立独行的高街女孩，为她们抹上叛逆与女人味，表达出自由不羁的个性。唇膏中加入了黑玫瑰油，更水润顺滑好上色。纪梵希家的质感一向有目共睹，不论是上妆后的状态还是本身的质感，都完美得让人挑不出毛病。温柔、恬静，温婉的珊瑚色不仅可以提亮肤色，尽显优雅气质。性感摩登，不会过于艳丽的个性橘红色女人味十足。欧美明星的大红唇，很多都是用的Mac Ruby Woo。这只唇膏很早就火了，每个姑娘都要拥有一款正红色的口红简单的子弹头造型，但真的是最好用的红唇单品。哑光质感，不算太干，上嘴很流畅，薄涂厚涂都很好看。MAC的两个红唇热门色Ruby Woo和Russian Red对比，Rassian Red是更偏暗红色，Ruby Woo是更正的正红，基本黄皮都能hold住正红，但Russian Red就需要更白一些。底妆篇这款控油粉饼在COSME上的评价非常高，而且无数的博主也在掏心掏肺地安利。得到万千宠爱的它，不仅是因为精致的外观，还在于它超细腻的粉质。细腻的粉末，可以有效隐藏毛孔和皮肤纹理，修饰面容的瑕疵。这款粉饼可谓是大油皮和混油的福音啊！但是脸上红血丝较多的姑娘要注意啦，这款粉饼可能不适合你哦~MO色：想要明显提亮肤色或本身皮肤偏白的姑娘看这里！这个色号可算是首选，想要打造日系嫩白肤质的话，这款粉饼就可以帮你实现愿望！MB色：自然肤色、肤色偏黄、还有追求自然裸妆感， 打造伪素颜的秘密武器就靠它了！“棉花糖粉饼”可不是浪得虚名的！粉质上脸效果轻薄，完全不会有厚重感。使用时记得要抖掉多余的粉再扑脸哦，不然就体验不到棉花糖般的轻柔感啦~ 这款粉饼还有有防晒的功效，一年四季都可以使用。-CANMAKE井田 雕刻裸色 五色眼影-这个系列的眼影盘绝非欧美系彩妆的浓厚色，而是更轻盈、更亮泽的日系风彩妆。 既可以化出上班或上学的自然通勤眼妆， 又可以打造华丽感的上街妆容！眼影含有美容成分，呵护眼皮肌肤的同时让眼妆更持久。每个色系里面有五种颜色，日常妆容完全没有问题~最实用的大地裸色系，必备的百搭款。化妆小白的第一盘眼影，即使随便画也不容易出错，上班上学的通勤款。粉色系的裸色款，比起上一款大地裸色，更能让眼睛拥有温柔优雅的气质。活泼的枚红色加上可爱的粉色底色，更显青春靓丽的气质。这盘眼影用来打造热门的“桃花妆”最适合不过，满满的都是春天的感觉~CANMAKE的眼影盘盒子都有表明不同颜色的使用方法，小白们完全不用担心无从下手！重点来了，解决在哪买优价正品的问题！或者更简单，点击阅读原文即可购买。本次所有美物由【乐活至上】与【See】平台合作提供。购买过程中如有任何疑问，可拨打客服电话：4008-510-558，也可以添加客服微信【SeegoA】，（服务时间：周一至周五 9：30 – 21:30，周六至周日：11：00-21：30）。购买后可以在购买页面底部，点击 “查看我的订单”，就可以快速查到物流信息啦~ 具体每样美物的递送时间请看商品页面详情。点阅读原文挑选美物Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-31</time><nickname>挑款师</nickname><title>金高银出镜《W Korea》，以英气潇洒包覆女人姿态！</title><content>
                      
                      tks6789这里是你的私人挑款师，关注这里，分享美丽，留住快乐！
                              
                              
                          
                    可曾发现，有些女生的美，并非第一眼就让人惊艳，但第二眼被她吸引后，从此便情不自禁的臣服于她的魅力，气质独特出众的金高银就是这般特别的女生。近日她为电影新作《边山》增重8公斤，但即使脸蛋稍微长肉，也依然夺不走她英气与柔美兼具的魅力，如果你也欣赏金高银，可不能错过这系列为《W Korea》在巴黎出镜的六月刊画报。自然潇洒的金高银，完全无法不爱上她这系列为《W Korea》出镜的写真，是金高银早先参加时装周空档拍摄，影像主题是 Midnight In Paris，可见到金高银换上多套不同风格的穿搭，随性自在的徜徉半夜时分的巴黎。令人特别印象深刻的一张，正是她选择在越南河粉店取景，可见到她坐在木椅上，眼前还摆着国民辣椒酱，即使没有华丽景色当背景，这种侧拍的摄影手法，反而更能展现金高银最真实的一面。穿上西装，比男人还要英挺帅气这系列画报写真，除了由《W Korea》释出的几张正片，花絮影像也同样精彩。可见到金高银穿上一身中性西装，将中长发自然的撒落颈肩，清澈的双眼注视着镜头，以一身率性风骨展现她的英气女人味，能够如此成功驾驭西装的韩国女星可没几位。其馀没有释出的造型也同样时髦有型，特别喜欢她穿上宽裤，戴上军帽的造型，每张都让人想好好收藏。内容来源于网络为您挑选全球最热的搭配长按二维码即刻加关注（点选识别图中二维码）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-08-14</time><nickname>电影步行街</nickname><title>金高银</title><content>
                                                唐唐
                                            
                      
                      tangzhanglaojiadao我从没见过你，但我有你喜欢看的电影。
                              
                              
                          
                    一起电影，唐唐与你虚度时光不管以前你遇到了什么人，他给了你难过失望痛苦还是开心幸福难忘，我不奢望你能将他们全部忘记，我只希望现在我才是最重要的，以后我会是你最后一个故事。 让男人痴狂的女孩 | | 变身小姐 |  | Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-04-01</time><nickname>米菲的小饭桌</nickname><title>女扮男装的金高银</title><content>Original
                                                miffy
                                            
                      
                      chizuida日常生活的美好点滴
                              
                              
                          
                    Miffy的小饭桌微信：chizuidaReward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-02-13</time><nickname>韩国社</nickname><title>撞脸金高银？被批最丑女主的她才是玛丽苏专业户！</title><content>
                                                可乐
                                            
                      
                      HanGuoDaily喜欢韩国文化的粉丝信赖的平台，腾迅视频签约自媒体之一。365天不间断，带你了解韩国各类资讯、韩国TOP时尚潮流、韩国暖心人文生活等。商务合作qq:82577757
                              
                              
                          
                    自从看了请回答系列之后，我就一直陷入青梅竹马的小清新式初恋中无法自拔，这部由韩国On Style电视台推出的首部电视剧《因为是第一次》，同样也是一个很温情的故事，颇有几分《请回答1988》的味道！这部剧由崔珉豪、朴素丹、金珉载主演，讲述了同一小区里的五位小伙伴在共同成长中又以各自的方式体验不同人生的故事 女主由朴素丹饰演，相信大家对朴素丹的印象应该还停留在《灰姑娘与四骑士》中的“灰姑娘”一角中，这部把玛丽苏体现到极致的剧唯一的看点应该也就是颜值了在本剧中，朴素丹的人设依然是一个积极乐观的“灰姑娘”，只不过由“四角恋”变成了“三角恋”，而且搭档的男主颜值都挺高啊！单眼皮小眼睛的她自然少不了被大众diss，甚至被部分网友嘲笑为“最丑女主”，虽然不算很惊艳的类型，不过剪了二次元短发的她看起来更有个性了！更有细心的网友发现，朴素丹和金高银的相似度达到了70%，不过仔细一看，朴素丹似乎更有辨识度，而高银妹子更甜美一些去年曾被外国媒体评为全球最性感12名男人之一的SHINEE珉豪在剧中担任男主，是个含着金汤匙出生傲娇少年，虽然家庭富裕，但却是五个小伙伴中最细心最有义气的那一个当男主的吝啬鬼兼地产商老爸想要对男二家的店面涨房租时，男主决定帮助男二通过打扫小区楼道来填补房租也不惜冒着生命危险去偷吝啬鬼老爸的车和小伙伴们出去野炊，这熊孩子也是没谁了！男二金珉载饰演为改变贫穷现状而一直打工的现实主义者，他还客串过《鬼怪》中的少年君主王黎，不得不说古装和现代装颜值差别还是很大的李利敬饰演梦想成为一名舞台表演者却得不到家人支持的逗比男孩，不愿遵从父母意愿上大学的他经常被父母赶出家门这条卡通小黄内裤真是令人过目不忘啊哈哈 赵贞惠饰演善良可爱的女三号，一直是小伙伴中最温柔明朗的那一个，虽然爸爸早已经去世，但精神恍惚沉浸在自己世界里的她一直不愿意接受这个事实直到爸爸祭日当天，小伙伴们陪着她一起到墓地看望过世的爸爸，为伙伴们暖心举动感动的她渐渐打开了心结，接受了爸爸去世的事实故事的开头，五位小伙伴们正在男主家的阁楼聚会，男主正在拍摄视频作为留念，以迎接他的第十次相亲频繁相亲却没有合适对象的男主，内心时不时会想起他曾经暗恋许久的初恋---女主据说男生都会有初恋情结，可男主偏偏不信这个邪，他决定要忘掉初恋，重新开始自己的人生另一边，女主的母亲因为拖欠房租无力偿还而连夜出逃，走投无路的女主走到桥边散心，被警察叔叔以自杀倾向少女为由带回了警局女主发短信叫男主来警局替自己解围在警局里，女主收到了朋友们发来的问候信息，其中男二亲昵的关心让女主开心得红了脸等男主赶到的时候，女主已经走了，警察误以为女主喜欢的是男主，还把这事告诉了男主知道女主喜欢自己，男主开心得像个20多岁的巨婴~呵，男人！你明明说要忘掉人家的啊无家可归的女主买了一顶帐篷借住在男主家楼顶，这更让男主坚定女主喜欢自己的事实不过男主这个想法很快就被打脸了~买了女主喜欢的披萨却嫌弃女主吃相太丑，男主终于忍不住说出了女主喜欢自己的事可女主偏偏不按套路走：我并不喜欢你呀！知道女主暗恋的人不是自己后，男主开始炸毛了！从此日常任务就是：和男二打听女主的暗恋对象男主不知道的是，女主从很久开始就偷偷喜欢着男二，和所有女生一样，也曾幻想过和自己喜欢的男孩子在一起幸运的是，男二也喜欢她！并主动向她提出交往~看到男二对女主宠溺般的笑容后，我的少女心已经开始蠢蠢欲动了~纸终究保不住火！当小伙伴们知道男二和女主交往时，纷纷开启吃惊模式：朋友之间怎么能交往呢？而男主更多的是失落：我走过最长的路，是朋友们的套路~明明知道女主喜欢的人不是自己，而自己也下定决心不再在意她，可每次只要女主麻烦，男主总是第一个出现在她身边！ 女主在咖啡店打工被变态店长欺负时，毫不犹豫地抛下相亲对象去为女主出头女主难过时，男主二话不说就跑来安慰这段找不到纸巾直接脱衣服给女主擦眼泪的男友力max，我觉得可以循环个十来遍~知道女主没有漂亮衣服去约会，还主动帮女主买了漂亮的衣服和鞋子知道女主脚受伤时，男主虽然嘴上不饶人，但手上还是很温柔地帮忙处理伤口Emmmm脑海里突然闪过张学友的《如果这都不算爱》~其实男主不是不爱，只是把这份爱藏得太好，以至于自己都没发现大结局的最后，男主终于认清自己的心意，而男二也选择和女主分手，预想中的cp没能走到最后，五个小伙伴又恢复到从前纯粹的友情~值得一提的是，比起男女CP，我更中意男主和男二这基情满满的一对啊~举手投足间都透露着满满爱意，男主的花式比心和张一山有得一拼了哈哈言归正传，每个人的20岁都是不完美的，有过激情、有过悸动，也有过泪水，但就像男主去当兵之前说的，虽然20岁时依然很困难，依然一无所有，但可以拥有几个相互陪伴着走过青春的伙伴们也是一个奇迹！↓↓↓点击阅读原文购买美到爆的传家日历Reward
                                                                
                                                            
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-24</time><nickname>时尚新娘</nickname><title>金高银、全智贤、宋智孝：“中二病患者”也要打扮得美美的圣诞约会去！</title><content>
                      
                      Cosmo_bride婚礼不只是一天的宴席，而是美好生活中最特别的纪念。我们为恋爱中的你，即将步入婚堂的你，期待筹备纪念日的你，提供最全面的婚礼灵感，派对策划，梦幻体验，幸福智慧，带来最实用有趣的婚礼和派对筹备指南。为你人生中最美的一天，和幸福的很多天。
                              
                              
                          
                    戏里戏外都爱放飞自我的“中二病”女演员学习打扮！随着前几天Running Man将在明年2月正式终映的消息出来，陪伴了我们七年的节目也是说走就走。面对被节目组单方面下车又协商决定重新上车，智孝欧尼决心和成员们一起努力完成剩下的拍摄，并且捐出出演费用。说起这个“中二病”女演员，在节目里头就算跳舞跳不好也跳得非常厚脸皮，充满迷之自信。她还是个瞌睡虫，随时都能睡，一到车上基本就整个睡晕厥。她能在几米高的游戏道具上死睡过去，完全没在意安全问题。其他成员在下面玩游戏录节目，她就睡啊睡啊睡……她在节目里的残暴一面也是我没想到的，她和哈哈会打架，他们俩幼稚起来连幼儿园儿童都不如。动起手脚来情况非常严重……李光洙这种弱小的就更不用说了，能揍就揍，虽然主要是光洙欠揍。连老虎金钟国也惨遭毒手。圣诞节1. 乐町TOMAS MAIER 直筒牛仔裤WOOLRICH 连帽拉链夹克不知道大家看第六集没？？？最后金高银和孔刘亲上了啊！！！比如她看别人八卦的时候是这种表情↓↓91年生的妹子！而且平时她看起来也成熟稳重许多，穿衣风格没有那么的小女生。参加活动的时候她穿单色连衣裙居多。在《鬼怪》的发布会上，她的一身丝绒连衣裙就非常适合冬天氛围，穿起来不失隆重感的同时还相对保暖。VALENTINO 丝绒高领连衣裙2. ashlyn'd 闪光手包 3. Nocturne Heari 耳环4. Joie Angelynn ↓GALVAN 连衣裙2. Raye Bennie 凉鞋3. Elizabeth Cole Hanna 耳环4. JIMMY CHOO 手拿包从室外约会装到晚餐、party装，宋智孝、金高银和全智贤三位女神为你做好了穿搭示范，你觉得怎么样咧？反正大家要记得，穿得美美的同时别忘了御寒，真正爱你的人不会忍心让你受冻！孔刘、李东旭《鬼怪》：他俩再这么演下去，女一可能要变成第三者了...Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-08-21</time><nickname>热播网</nickname><title>【组图】金高银拍秋季宣传写真 赤脚率性长发温婉</title><content>
                      
                      y3600_com内容丰富的韩剧网泰剧网《一起生活吧》《我的ID是江南美人》《金秘书为什么这样》《阳光先生》《炽爱游戏》《火星生活》《虽然30但仍17》《天生一对》《Voice2》
                              
                              
                          
                    精彩娱乐回顾Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-22</time><nickname>美芽</nickname><title>为啥《鬼怪》金高银演高中生毫无违和感？会保养啊！</title><content>Original
                                                美在这里发芽
                                            
                      
                      meiyaapp关注我的妹子们年轻、好看、也即将省下一个亿！！ 美妆、种草、测评、医美，统统在线。
                              
                              
                          
                    我原本以为年底就只能靠蓝色大海度过寂寞难耐的夜晚了，没想到最近又被朋友圈新安利了一部新剧《孤单又灿烂的神-鬼怪》。男主是釜山行男主孔侑 ，港真，看了釜山行我对孔侑其实是没多大感觉的，但是！一入鬼怪坑，立马被他迷的不要不要的！特别是和李东旭的“死鬼”CP日常互怼看的本公举那个眼冒桃心哇~而且女主是我超爱的金高银！“忠武路女孩”的称号不是白来的，金高银在韩国新生代小花里是毋庸置疑的演技派，所以在鬼怪里演个高三学生完全没有违和感~最重要的是看看这满脸的胶原蛋白！别跟我说什么人家才91年，你们扳指头算算，91年的也26啦~和18岁的高中生差了8岁呢！再看看这吹弹可破的白嫩肌肤，你说她15我都无力反驳~话说，韩国女星真的普遍皮肤都超好的~短发的IU更显嫩了，再加上这婴儿般的肌肤，看的我一女的都忍不住想舔屏！像这么浅的发色也只有金泰妍这种白得透亮的肌肤能hold住了！82年的韩佳人曾在韩国“妆前最漂亮女星”选举中以高票率胜出，从结婚怀孕到生孩子，肌肤状态也是一直超级好~曾经在韩国SNS平台上掀起过素颜风潮的李沇熹，更是出身于以“颜值标准高超”而出名的SM公司，看看人家这最低配置（素颜），秒杀掉多少浓妆艳抹的路人啊！明年这位88年的小姐姐还要搭档年下一岁的网红男神郑容和，再撒一波新狗粮！看着皮肤状态，在剧里叫容和一声欧巴根本不成问题~韩剧女主角的颜值总是让人羡慕嫉妒恨，虽然离不开化妆的功劳，但明星们总是曝光在众人的火眼金睛下，再完美的妆容离开了打光，也是很容易暴露出各种问题的，归根到底还是皮肤的保养最重要。 我们一直很好奇为何韩国女生的皮肤那么好？为什么在学习了那么多韩国美妆博主的妆容后，依旧画不出像她们那么完美清透的底妆，这时候请先反思一下你好好护肤了吗！像人家的李沇熹素颜，即使是和小两岁的允儿在一起，皮肤状态也丝毫不差哦，胶原蛋白满满！补水美白淡斑祛痘……我知道你们都很重视，但是！还有一个同样重要的事情：抗老！别以为还年轻不需要抗老，别以为90后还是小鲜肉，90后都已经算进入初老年龄了好吗！再不重视起来，等你细纹丛生胶原蛋白流失殆尽，再想着来砸钱，做什么超声刀蛋白线……还不如从现在就开始重视抗老化，就能像金高银一样即使冒充18美少女也毫无违和感哦~那么，究竟怎么抗老化呢？有没有发现，法令纹不知道什么时候偷偷加深？眼睛周围猝不及防冒出小细纹？老去不在一夜间，却总在不经意，随着时间滴滴答答，给我们一记响亮的耳光！之前高端韩妆品牌IOPE，就曾经在他们的BIOSCIENCE研究所中进行过一项研究，对20~60岁女性231名为对象，进行了1,000次以上的肌肤检测~最后竟然发现皱纹、暗黄、肌肤弹性下降等多种肌肤老化征兆，都是在36~40岁之间同时连发的！也就是说肌肤各类老化征兆之间具有关联性，因此，抗老需要的不是单种类护理，而需要全效综合的抗老化护理哦~而且不要等到三十好几了再来抗老，那时候你的肌肤问题已经呼之欲出了！肌肤弹性，光泽度，水润值，紧致感，皱纹多少其实都影响着一个人的视觉年龄，单一的成分已经不能满足日益全面的抗老需求。之前说过的IOPE艾诺碧的抗老研究一直持续了十几年，才通过严格企划、设计、验证，得到一种创新性抗老化革新成分 “碧奥生源时光之钥(Bio-seletinoid™)”~一举成为爱茉莉太平洋集团最早获得食品医药品安全处认可的，一种同时具有美白及改善皱纹的功能性成分！总之呢~这种成分强大到IOPE艾诺碧，就是我们常说的亦博，那个气垫火遍各大妹子梳妆台的IOPE，除了彩妆，IOPE的护肤品在韩国也非常受欢迎！除了他家大名鼎鼎的IOPE天才水，还有一款面霜口碑也同样很好~就是06年上市的黄金面霜，它可是抗老化系列的明星产品！现在~IOPE以BIOSCIENCE研发为基础，再一次进化升级，研发出了能全效综合抗老化的面霜——肌活智颜修护霜（全新升级版黄金面霜）。这款面霜据说能一次性解决肤色、肌理、皱纹等肌肤老化现象本公举这就当小白鼠来测评一下它究竟有没有传说中那么牛！▼金色的外壳一看就很高大上，充满浓浓的贵妇感~而且有倍润型和轻盈型两种质地，可以供不同季节、不同地域、不同肌肤需求选择，还可以早晚搭配来使用哦~图中这一款是倍润型，更适合在冬天偏爱厚厚的有安全感面霜的妹子们。贴心的附带了挖勺，而且开盖后还有一层塑封，细节处理的很好。大大的一罐，拿在手里非常有质感~刚拿到手的时候把图片发给闺蜜，闺蜜说：这是你最近入的高精尖？怎么看起来比我的腊梅更高大上！打开是淡黄色霜体，绵密的乳霜状。看起来像奶油一样，很顺滑，但是质地比奶油更浓稠哦~看到了后好想吃阿尔卑斯奶油糖啊~近闻还会有一股很清淡的香味~不浓烈不廉价，是非常舒服自然的味道。反正hin好闻，你们自行脑补吧~霜体还能拉出仿佛浓缩了营养成分的线丝哦~图：琦宝ddoddo延展性非常好，但是刚把霜体涂抹开时，会觉得有些粘腻，油皮妹纸刚开始说好厚！干皮的表示非常喜欢，一上脸就很滋润而且好吸收。借闺蜜小爪一用~但是彻底抹开后，很快就吸收了，肌肤没有了之前的干涩，有一种喝饱了水分的滋润感。而且摸起来很清爽，刚说粘腻厚的妹纸跑过来说，我错啦！吸收后居然很惊艳~图：琦宝ddoddo接下来就是见证奇迹的时刻！感受是虚幻的，但是用仪器测测呢？我拿来了专业的肌肤测试仪，来检测一下使用前后的肌肤状况吧~▼IOPE肌肤测试-数字对比可以看出来，在使用碧奥生源肌活智颜修护霜之前，肌肤状态也算不错，水分和弹性都在正常值以内。但是在使用后，水分和弹性都有了明显提升，从数值看来只是个位数的变化，但是对肌肤来说，这可是翻天覆地的改变啊！ IOPE肌肤测试-纹理对比看起来是不是有点恶心~但其实皮肤放大之后就是可以看出各种皱纹大毛孔~甚至细小汗毛都被N倍放大了！从图片可以看出来，使用后皮肤上细小的干纹都不见了，肌肤状态非常充盈，那是因为肌肤的含水量增加了，相应的，肌肤状态也比之前更加有弹性了哦~小芽爱叨叨：总体来说呢，这是一款在保湿和抗老方面都非常出色的面霜，倍润型和轻盈型两款质地的区分也很贴心，已经被本公举加入会回购清单啦！对惹~现在戳文末，有100份IOPE节日定制礼盒可以拿哦！还有5000份IOPE肌活焕颜修护霜正在向你们招手~↓↓↓快戳这里去领取定制礼盒吧~Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-19</time><nickname>欧美街拍</nickname><title>鬼怪新娘——金高银</title><content>
                      
                      fashionshows全球时尚街拍（欧美街拍、韩范儿街拍、婚纱、复古系列），每日同步更新。
                              
                              
                          
                    鬼怪新娘——金高银实际她还是很耐看 越看越美的那种耐看型尤其她的笑容很感染人- END -本文由【欧美街拍】整理，其他媒体如有转载需注明出处来源！阅读原文Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-05-26</time><nickname>韩国娱乐</nickname><title>金高银确认出演金银淑新作 与演员孔刘合作</title><content>
                      
                      kpop-yule韩国娱乐资讯
                              
                              
                          
                    金高银金高银鬼怪Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2015-11-02</time><nickname>韩国潮流速递</nickname><title>裴秀智、金高银、孙艺珍、宋智孝等明星出席活动穿搭快来学！</title><content>
                      
                      StyleKorea偶叫韩潮，是韩国潮流速递的当家人~这里有韩范儿美搭，韩剧美妆，韩星八卦，护肤美容……在这里你能看到很多精彩内容，谁让偶就是爱和你们分享呢！这里是爱搭配的妞儿们的聚集地——韩国潮流速递！
                              
                              
                          
                    英国奢侈品牌Burberry，十月在韩国首尔的清潭洞十字路口新开了一家旗舰店，开幕活动上大牌云集，而我们除了看看热闹之外，跟我们最有关系的莫非学学搭配，种种草了...孙艺珍Burberry大衣的精致轮廓，真是美呆了。其实，秋天只要选择一件既保暖又时尚的大衣搭配精致的连身裙和短靴，能拉长视觉效果。裴智秀长腿欧巴李敏镐的女友，“国民初恋”智秀姐姐选择了Burberry红色印花连身裙。话说，欧巴当初是不是拜倒在这件“石榴裙”下的？宋智孝Burberry镂空礼服让幸运女神看起来美死了！金高银这件Burberry本次韩国首尔限定款的白色风衣清新时尚，搭配嫩粉色长裙，更显金高银的清纯活力。金度妍Burberry黑色晚礼服优雅高贵，搭配韩国限量版Burberry The Bucket 水桶包简直美不胜收，更让人嫉妒的是，他和刘亚仁的拍照POSE是这样的！！！五个人五种搭配风格，你觉得哪个更适合你？Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-11-19</time><nickname>石楠的穿搭随想</nickname><title>博主 || 她不仅长得像金高银，还一样会穿</title><content>
                                                楠同学
                                            
                      
                      shi_che_ju_lan时尚搭配
                              
                              
                          
                    最近ins上有个很火的韩国小姐姐（）笑眼弯弯，古灵精怪像极了同样是眯眼系列的妹子（左：利和，右：金高银）不但长得像，而且这个妹子的穿搭和金MM一样有看头非常熟练得运用，，等单品形成了自成一格的风而且对色彩的把控很老练；除了常见的和谐色彩配比之外，还常常挑战搭配她的搭配特别适合年轻妹子照搬也适合偶尔想走路线的同学借鉴--比如我~所以喜欢这个风格的同学跟着我一起分析欣赏她的穿搭吧~叠穿之前我就提过冬天除了穿羽绒服和派克之外如果能，也可以一样有功效去年的《奶酪陷阱》让大家见识到了金高银妹子的层层叠穿，“滋味一层又一层” 年轻爽利又时髦利和妹子也很厉害，叠穿功力深厚可以是长袖打底+衬衫+外套或者T+卫衣+外套这样的薄型“三明治”也可以是厚毛衣+短外套（一般为牛仔衣，皮衣，西装等）+厚大衣这样的厚实“三明治”我才开始想要模仿金MM的黑色半高领打底衫做叠穿利和妹子已经纯色进阶成了确实是给大块纯色相接注入了生趣，而且有了感格纹今年是格子大年所以在利和MM的搭配中除了经典条纹，最多出现的元素就是了格纹大衣是今年必入内搭帽衫（休闲年轻的元素）就能破开格子大衣的沉冗老成这是我在  就提到过的搭配梗将穿出时髦轻松感的原理和格纹大衣相仿--加点休闲元素所以小姐姐给内搭了字母T把稳重和活力结合得很到位还有我忽视掉的两个格纹单品--&amp;格纹裤我一直以为裙子这个女人味颇浓的单品，只适合田园感的黑白野餐布格搭配其他格子会太成熟了点不过看利和妹子的穿搭才发现其实只要做好其他部位的减龄措施，格纹裙是冬天很好用的一个下装以，的格纹为佳复古又浓厚，比上下皆纯色要来得更有丰富的视觉层次短款外套+直筒中裙也很可爱还有细巧格子的搭配同色系的袜子让羽绒服的搭配也变得温暖又明朗还有呐~除了卫衣和针织衫厚一些的格纹衬衫也可以作为秋冬内搭如果觉得其他格子单品难挑到合心意的就从小范围格子的开始吧袜子翻遍了利和妹子的今年和去年的照片发现除了夏天外其他三季，几乎每套look都会出现的小装饰就是将袜子和整体的协配运用到炉火纯青而且对于秋冬的保暖穿搭也有着很好地借鉴作用最常用到的就是外套+九分裤+袜子利用“”原则  （同色的两物之间有其他单品作为间隔）将袜子的颜色与外套顺色，就轻松做好呼应啦温暖又和谐当然也可以和内搭互相照应一头一尾，非常完满我目前还停留在黑灰短袜做承接的阶段人利和妹子已经把袜子的颜色到飞起咯在春秋天，还能模仿踝靴的功效（这个方法比较适合腿细长的妹子）给原本比较淑女的look平添俏皮和灵气尤其适合搭配短裙短袜的稚嫩感和能很好缓冲短裙的轻佻感被她种草了咖色短袜，今年准备入一双冬天也可以使用这招--把短袜穿在厚打底袜之外增加了层次感和保暖性这招小金鱼也用过帽子作为一个帽子类只局限于礼帽的人在看了利和MM的搭配后，开了好多扇帽子的新世界大门~种草了一大堆不同类型的帽子可爱的最能渲染休闲运动的搭配复古温婉的特别适合娇俏一些扮相，是柔中带一丝媚的少女感有小男孩顽皮气质的适合中性随意的穿搭，看上去古灵精怪除了帽子利和妹子的围巾也都很别致特别喜欢她这种不带流苏的短促围巾，特别减龄，看上去天真可爱撞色利和妹子最让我赞赏的一点就是颜色玩儿得好其中对撞色尤其是游刃有余下面这套出现了红黄蓝绿多种颜色的碰撞但依然看起来秘诀也许就在于腰间一抹破开了色与色的直接对垒同时，色彩的出现都是儿，彼此只擦出了了小火星子让搭配变得明亮但不会过分扎眼她的撞色look都基于这两个操作小范围冲撞&amp;用清爽基础色缓冲颜色间的直接冲突搭配变得生动有趣，颜色选择范围也变得更广今天介绍的这位利和妹子，走得大多是青春动感的风格（想要看更多搭配的同学可以关注她的ins:kimehwa）如果想要了解柔和娇俏的小女儿风格可以参考小金鱼妹子的穿搭 喜欢气质型轻熟女风格的可以参考 昨天颈椎病犯了头晕到不行而且头部完全不能转动或者低下只能保持向前直视的姿势所以是直挺挺得坐在电脑前完成了文章的撰写状态不是很好所以文章我自觉不太满意抱歉了大家~~Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-23</time><nickname>她刊</nickname><title>《鬼怪》结局虐哭！金高银用不到200块的衣服就拿下了我老公？！</title><content>Original
                                                弋人
                                            
                      
                      iiiher千万女人都在看
                              
                              
                          
                    中国女性第一刊  最受欢迎女性公号点击题目下方蓝字关注  她刊《鬼怪》的众多剧迷们在焦灼了一周后，终于等来了大结局。《鬼怪》不负众望地打破了tvN历代电视剧，以平均20.5%的收视率刷新了tvN的最高纪录，晋升第一位！最后一集中，“鬼怪新娘”在度过了自己人生中最完美的一天后，为了解救学生而牺牲自己遭遇车祸身亡，与鬼怪再次分离，令孔刘大叔不得不独自一人承受孤单寂寞的命运。网友们纷纷表示已被虐哭，不敢看结局，但还好终究是happy ending！“鬼怪新娘”的扮演者金高银，在剧中饰演了一名高三女学生，而她最爱穿得就是卫衣。据统计，只是在前6集里，她就穿过了将近20套卫衣造型，每一套都成为了剧中最大的亮点。☟很多人觉得卫衣太普通，其实穿好了真的是少女感爆棚！连《举重妖精金福珠》中的李圣经，都一改往日的御姐气场，拿着卫衣各种搭。想要知道卫衣怎么穿的姑娘看这两部剧就对了关于卫衣搭配外套这种最常规的穿法她姐悄悄告诉你今年特别流行卫衣配大衣☟当然还有另外一些更有意思的穿法比如卫衣可以和圆领毛衣这样搭粉色卫衣外搭同色系的毛衣活力十足也可以玩两件叠穿式圆领卫衣内搭连帽卫衣休闲又保暖卫衣+牛仔衬衣学生气十足超可爱卫衣外搭一件针织开衫也很好看适合身材瘦一点的姑娘或者尝试一下高难度的高领毛衫+圆领卫衣层次感就出来了只要颜色配好了那真的是real洋气等到年后天气稍稍转暖卫衣外搭一个薄款羽绒背心就可以美美地出街啦卫衣来自FLEAMADONNA约合RMB590元背心来自ROOKIE-BUD约合计RMB952元或者换一件针织背心也不错颜色尽量选择同色系还有这种卫衣+背带牛仔裤搭配真的是太减龄了好吗？！她姐准备过年穿它去拜年万一还有压岁钱可以拿呢？卫衣来自SYSTEM约合RMB1247元如果这样的搭配你还嫌麻烦那不如就学金高银这样直接在卫衣外面别个蝴蝶结变身软萌妹子☟或者用一条亮色围巾点亮整个造型是不是特别羡慕女主身上的这些卫衣好看又好搭其实这些都不是重点重点是这些卫衣价格亲民我们这些吃瓜群众们终于也买得起了！好啦她姐现在就给你们一一介绍韩剧女主们最爱哪些卫衣有的品牌她姐把官网也给附上了没空去韩国逛店的姑娘可以先从网上看看Romantic Crown（官网：http://www.romanticcrown.com/）Romantic Crown是韩国的潮牌，很多国内外的明星都是它的拥趸。衣服版型特别宽松，属于男女都能穿的那种。喜欢boyfriend风的姑娘可以尽情地在这家选择因为款式真的超级多《鬼怪》里面金高银就穿过3件他们家的卫衣，其中出镜频率最高的一件是这件胸前带字母的红色卫衣。在给炸鸡店老板娘写信的时候可以看到袖子是有蓝色拼接的“小红帽”的造型也是呆萌极了这件卫衣采用拼色的设计胜在细节男生穿也很好看来自于韩国品牌Romantic Crown现在在打折折后61200韩元约合RMB359元金高银穿得另一款Romantic Crown卫衣是蓝白拼色设计折后价格57800韩元约合人民币339元还有这件纯色卫衣颜色很显白口袋处还有一个小装饰折后价格47600韩元约合人民币279元李圣经在《举重妖精金福珠》里也穿过他家好几件衣服比如这件袖子上带英文字母的蓝色连帽卫衣卫衣价格55250韩元约合RMB323元马甲来自STUDIO TOMBOY约合RMB1100元跟“男朋友”去海边时穿得这件高领黄白条纹卫衣也是Romantic Crown的官网折后价格47600韩元约合RMB279元STUDIO TOMBOYSTUDIO TOMBOY也是金高银在剧中穿得最多的卫衣最重要的是他家的卫衣都特别百搭灰色卫衣STUDIO TOMBOY约合RMB519元藏蓝色卫衣STUDIO TOMBOY约合RMB443元这件也是不过好像已经卖光了纯净的白色款也不错白色卫衣STUDIO TOMBOY约合RMB519元ADER ERROR这个牌子14年才成立有点偏复古风李圣经在剧中穿得这件粉色的拉链式连帽卫衣内搭彩色波点T恤真是满满的少女心卫衣价格180000韩元约合RMB1053元T恤来自MOUSAI约合RMB378元而这套针织背心+卫衣的搭配背心、卫衣都来自于ADER ERROR背心价格109000韩元约合RMB638元卫衣价格138000韩元约合RMB808元（官网：www.ssense.com）韩国潮牌SJYP这几年真的特别火爆，名字来源于夫妻档设计师Steve Jung与Yoni Pai名字的缩写，两人还参加了国内综艺《我的新衣》。SJYP其实是副线主线是Steve J &amp; Yoni P这个牌子在韩国和国内都很火热李孝利、孔孝真都是它的死忠粉不但时尚又耐穿价格也能接受卫衣大约在700-1000元之间李圣经在剧中穿得这件粉嫩的藕紫色卫衣就来自于它价格158000韩元约合RMB925元还有这件灰色圆领彩色字母卫衣李圣经内搭了一件高龄条纹衫也很好看约合RMB760元最近这个品牌还推出了漫威漫画合作系列（官网：http://www.mixxmix.com）这个牌子是金高银在出演《奶酪陷阱》时穿火的衣服的颜色都比较鲜亮最重要的是价格特别亲民金高银在《鬼怪》中穿着mixxmix的黄色连帽卫衣撩得一手好男神约合RMB175元特别推荐他家的针织衫满满的少女心87mm（官网：www.87mm.co.kr）87MM是由两位韩国男模创立的，以高街风格为主，2012年成立至今，短短四年就积累了超高人气。尤其是今年推出得人造皮草是男神们的最爱李敏镐在《蓝色大海的传说》里穿得就是这个牌子的皮草剧中李圣经和“男朋友”穿得也是这个牌子有男票的姑娘也可以考虑搭情侣装约合RMB350元Rocket X Lunch（官网：http://www.rocketxlunch.com）韩国的新锐设计师品牌Rocket X Lunch目前也很热门他家的衣服都特别有设计感比如金高银在《鬼怪中》穿得这件双色拼接卫衣领口、下摆和袖口都设计了开衩背部的下摆处还印了字母细节处花了很多心思价格96000韩元约合RMB562元还有李圣经这件假两件卫衣也是他家的官网售价138000韩元约合人民币808元Hyper Utopia韩国潮牌Hyper Utopia也是最近的热门品牌尤其是这件Lazy的连帽卫衣明星们对它也是爱不完看看关晓彤微博里它的出镜频率就知道它多让人爱不释手约合RMB410元金高银经常用红围巾来搭得这件暗红色帽衫来自于韩国品牌Surreal But Nice价格98000韩元约合RMB574元李圣经的这件肉粉色卫衣不同于传统卫衣款式做了V领和喇叭袖的设计内搭单穿都很！好！看！来自Stylenanda约合RMB240元灰色字母卫衣配上蝴蝶结少女感又爆棚了来自TOPSHOP约合RMB472元大概很多姑娘都对金高银在剧中穿得这件藕粉色小圆领卫衣一见钟情因为它会让整个人看上去都显得格外温柔李圣经在《举重》里也穿了同款虽然它很抢手不过价格也略贵来自V-LOUNGE约合RMB1794元看了这么多卫衣好玩的穿搭方式和她姐种草的牌子，是不是已经迫不及待了？赶快拿着年终奖犒劳一下自己吧！毕竟美丽才是女人一生的事业。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-24</time><nickname>韩语</nickname><title>金高银、孔刘被曝穿情侣衣！是真恋爱还是粉丝想多？</title><content>
                      
                      hanyu010韩语官方平台，一起学习明星名字、日常用语、经典语录、美食名称、流行歌词、韩剧台词等韩语。 商务合作威信或QQ：3138319369
                              
                              
                          
                    学韩语，离欧巴更近一点Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-06</time><nickname>韩流音悦Tai</nickname><title>这真的不是金高银……的弟弟吗？</title><content>
                                                颜狗
                                            
                      
                      yinyuetaikr音悦台网站官方韩流微信账号，每天与你分享最新、最快、最潮的韩流娱乐信息。
                              
                              
                          
                    点击蓝字关注，韩流欧尼在这等你~韩国社区热门贴中出现了“金高银以偶像组合成员身份出道了”的消息引发热议，原来是新出道的组合일급비밀(topsecret，中文“一级秘密”) 中的忙内长相和金高银非常类似。戳【阅读原文】感受新人组合Topsecret的出道曲《She》Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-03-07</time><nickname>韩国娱乐</nickname><title>金高银《奶酪陷阱》后因慢性疲劳 调整本周采访</title><content>
                      
                      kpop-yule韩国娱乐资讯
                              
                              
                          
                    扫描二维码关注更多精彩Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-11-18</time><nickname>韩娱明星</nickname><title>金高银美貌再升级 新作再与出道作郑导演合作</title><content>
                      
                      hanyumingxing是一个专门提供最新韩国娱乐资讯的中文账号，提供Kpop明星、韩剧、电影、音乐及演唱会的第一手资讯。没人陪看韩剧可以找我哦，免费陪看
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-23</time><nickname>稿事编辑部</nickname><title>金高银为新戏增肥16斤，这些胖瘦自如的演员都是魔鬼嘛？</title><content>
                                                王子的喵
                                            
                      
                      gaoshibianjibu春风十里不如你来稿  投稿邮箱：major_ent@163.com
                              
                              
                          
                    《鬼怪》之后，金高银就没什么新作品了，上了中国热搜竟然是因为撞脸了鸟叔：什么嘛！虽然确实有点像......右边那张是金高银在新片《边山》里的造型，跟“池恩倬”时期比，她的脸好像圆了一些，不过据韩国媒体说，小姐姐是为角色故意增肥的，足足有16斤：其实还好啦，上镜对比也没有那么明显：她在《边山》中饰演离乡打拼的饶舌歌手朴正民的初恋，因为一些事情必须回到充满黑历史的家乡边山，除了要改变外型增肥，她还得全程用全罗道方言说台词，导演在接受采访时一直夸她：“金高银用自己特有的自然派演技将角色的生动感完美的表现了出来，把自己突出的展现出来并不是她的目标，忠实于电影里的角色才是她的目标。她尽全力去努力表现的样子真的太优秀了。”韩国的朋友真的很会夸人......演员嘛，为角色增肥、减肥什么的，都是家常便饭，而且也是工作职责的一部分，吹上天倒是不至于，不过有时候还挺心疼他们的，减肥还好，顺便有动力瘦一瘦，增肥对爱美的女孩子来说应该不容易吧，要不是金高银个子高一些（167cm），一般人真hold不住一下胖16斤......说到增肥，比金高银夸张的大有人在↓往早了说，《我叫金三顺》的女主金宣儿为了角色胖了9公斤：记得当时编剧给金三顺的人设是这样的：“29岁的老处女，既不漂亮，也不苗条，也没有可炫耀之处，但这不是她的全部，她有着顽强、堂堂正正的好奇心，以及不管水深火热勇往直前的精神。”这部剧的主线就是平凡的女人也可以成为人生赢家，所以三顺就被打造成了下面这样：其实金宣儿本身是模特出道，身材很好的：演完《金三顺》后，她还得让自己瘦下来接别的戏，老实讲，一下子恢复到原来的身材还是挺难的：这是2009年↓这是2015年↓去年看《有品位的她》吓一跳，欧尼的外形、气质感觉完全换了一个人：增肥容易减肥难，金宣儿自己也遇到过减肥瓶颈期，好在现在已经保持的很好了，毕竟她今年已经43岁了.......胡杏儿拍戏也很拼，按说现在技术这么先进，瘦的演员演胖子的话，是可以通过化妆、特效完成的，类似这样↓或者这样↓但是胡杏儿06年演《肥田喜事》的时候，是真的把自己吃胖了，她在开拍前一天吃6顿，体重愣是在52天内由原先的48公斤激增至66公斤：她真的很拼了：现在豆瓣的剧评还是一水夸她的：拍完戏后，胡杏儿很快就瘦下来了，其实也没什么秘诀，就是健身＋节食：即便现在当了妈妈，她的身材依然很好男演员里这样的例子也很多，看到照片的时候吓一跳，你说胖了30斤才这种程度，以前得多瘦？找了几张他09年以前的剧照，大概是这样吧：扮老＋增肥也就算了，残忍的是，他这个角色最后的命运是得了癌症，意味着他拍到最后要很瘦很瘦才行，所以古仔只能又拼命减肥........当时的说法是，剧组档期只给了他3天时间，这三天他不吃东西只喝水，加上每隔6个小时就要跑步2小时，最后狂减了9公斤，虽然还没有达到导演的要求，但已经是人体极限了吧......有过同样困扰的还有印度的阿米尔汗，就是《摔跤吧爸爸》的男主：他在电影里饰演一个年纪横跨几十年的摔跤手，体型变化极大，所以他先必须增肥50斤演大叔：之后再减肥演肌肉男：你们感受一下这个体型变化，这得需要多大的毅力和动力才能做到.......前期为了增肥，阿米尔汗吃了许多高热量、高脂肪的食物，“布朗尼、巧克力、蛋糕等等，这些几乎每天都吃。”效果很明显，没多久他的体重就，体脂含量也涨到了37%。“增重之后我无法快速移动，呼吸也开始困难，走路、坐下、站起来等方式全都变了。”至于减肥，阿米尔汗本身就很喜欢运动，再加上有教练帮忙，5个月左右吧，他就减掉了50斤：真正健康的减肥是连着体脂一起减的，减到第四个月的时候，他的体脂含量已经减到了18.15%，基本符合一个成年男人的健康数值.......很多人问，为啥阿米尔汗不先把瘦的戏份演完再增肥呢？他在采访中是这么说的：陈伟霆为了戏也在增肥，为了营造《战神纪》里铁木真的糙帅形象，他近半年的时间主食只吃鸡蛋，增肌近40磅：这就是为什么他有段时间看起来又黑又壮了.......类似的例子还有很多，比如“我对这场戏记忆太深了，因为当时为了演好那场戏，（导演）让我瘦，我现在180斤，那时候瘦到136斤——我1米86、87，瘦到了136斤，那时候整个人都虚脱了。”蒋雯丽为拍摄电影《立春》，不仅愿意扮丑，更是增肥30斤：韩国翻拍的电影《许三观》里，女主重达200斤，，鹅蛋脸变成了肉饼脸，要不是看演员表，橘子君压根没认出来是她.......其实看多了你会发现，跟用特效来塑造人物比，演员们为戏牺牲形象的方式显然更打动人，阿米尔汗的《摔跤吧爸爸》刷新了印度电影史上国产片票房纪录，蒋雯丽也凭借《立春》拿下金鸡奖影后........扮丑增肥不是判断演员敬业的唯一标准，但是一个好演员一定是愿意为戏去改变调整自己的。回到金高银身上，她凭借出道电影《银娇》获得过包括第33届韩国青龙电影奖、第32届韩国电影评论家协会奖、第49届韩国电影大钟奖在内的8个电影颁奖礼的最佳新人奖：之后的《中国城》，口碑也很不错：所以还挺期待她这次增肥之后的新作的，估计拍完很快就能恢复这样的身材了吧？最后一句为啥别人减肥都怎么容易啊........Reward
                                                                
                                                            
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-07-20</time><nickname>畫外音</nickname><title>金高银：少女情怀总是诗</title><content>
                                                小瓣生
                                            
                      
                      voice_over_韩国电影资讯站，分享关于韩国电影的一切。微博【韩影畫外音voice_over_】
                              
                              
                          
                    在2016年接受韩网News-Ade问卷采访时，金高银对自己的一句话形容是“很简单的人”。她是同校朋友们共同认证的“义气女”，自己最引以为傲的特质是坦率，最想回到的过去是幼稚园时期，因为喜欢笑起来可以让自己心情很好的人、所以她的脸上也随时都为别人贮存着温柔的笑意。“我并不期望于只听到那些漂亮的、夸赞的话”，在乱花迷眼的娱乐世界，她很满足于做一株在绿荫树下向阳生长的小雏菊。漂亮的外貌只是暂时的，归根到底，还是在于我们做了什么，能够留下些什么。坦率的样子，对谁来说都是一种魅力*禁止二改二传截取部分*图片来自网络，版权归拥有者所有*未经授权，谢绝任何形式转载，请勿摘抄复制。本文章为公众号「畫外音」（voice_over_)翻译出品及撰写整理，未经许可请勿随意盗用。欢迎分享至朋友圈，让更多喜欢 的人一起交流Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-09</time><nickname>艺起乐</nickname><title>金高银使用说明书——我们可以从这个普通的韩国女生身上获得什么？</title><content>Original
                                                吉媛媛
                                            
                      
                      yiqile-yiqile信息时报娱乐部
                              
                              
                          
                    1演技绽放零差评你可以在她身上看到花样少女的所有潜能！金高银一出道就演女主角，并且在此后4年里守住了女主角的位置。她最大的优势无疑是演技，出道以来，她扮演的每个角色都有所差异，她用4年时间展现了一个花样少女所具备的百变潜能。当很多前辈都在自己得心应手的领域里安稳度日时，金高银的大胆尝试，给观众带来了很多新鲜感。2专注炮制精品你可以跟着她的眼光来追韩剧！演技是金高银的武器，但如果没有好的眼光和个人发展计划，再好的演技也只能在一堆庸俗品中渐渐被埋没。所幸，金高银是一个很懂得自己想要什么的女生，对于职场规划，她准备得比很多前辈都要充分。3心灵比外表成熟你可以从她身上窃取万金油般的处世之道！出道就演女主角的好际遇，没让金高银变得傲娇，从合作搭档口中还原的金高银，原来是一个安静而努力的女孩。《中国城》里的搭档朴宝剑评价金高银：“我们俩都是比较认生的内向性格，刚开始有点尴尬，接触时间长了，常常开玩笑，变得很亲近。她在电影里基本没有笑的镜头，但是高银姐姐笑起来真的很漂亮。”《侠女》里的搭档戛纳影后全度妍说：“金高银心里藏着非常大的野心，但是那种野心只藏在心里，所以更让人喜欢。”而《奶酪陷阱》里的搭档李圣经则说：“没想到她那么爱撒娇，和她眼神交流的时候，（她）会对我眨眼，喝醉了还像小狗一样可爱。”4单眼皮迎来春天你可以从小眼大脸的她身上找到自信！在《中国城》里收割朴宝剑，在《奶酪陷阱》里收割朴海镇，在《鬼怪》里收割了孔刘……不要以为只有惊世美颜才能做到，单眼皮、大饼脸的金高银也做到了。在整容成风的娱乐圈，金高银不走网红脸的套路，竟然靠一张如此朴素的脸蛋成功讨得大家欢心，也算是为同样普通的你打开了一个新世界的大门。【撰文 吉媛媛】  【编辑 樊坚】扫描二维码大家艺起乐Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-02-17</time><nickname>K社</nickname><title>朴海镇 金高银 超甜 MV《我的理想型》</title><content>
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                    iKON】Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-02-22</time><nickname>热播网</nickname><title>金高银最新画报公开！比起美丽外型更期望自己有.......</title><content>
                      
                      y3600_com内容丰富的韩剧网泰剧网《一起生活吧》《我的ID是江南美人》《金秘书为什么这样》《阳光先生》《炽爱游戏》《火星生活》《虽然30但仍17》《天生一对》《Voice2》
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-07-02</time><nickname>金高银</nickname><title>金高银27岁生日快乐</title><content>
                      
                      gxt_loveforever认证：金高银，1991年7月2日出生于韩国首尔，韩国女演员。
                              
                              
                          
                    2Happy BirthdayGoing金高银中文首站 Going金高银中文阅读原文看高清视频Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-22</time><nickname>韩流音悦Tai</nickname><title>申河均金高银分手，回归到演艺界前后辈</title><content>
                      
                      yinyuetaikr音悦台网站官方韩流微信账号，每天与你分享最新、最快、最潮的韩流娱乐信息。
                              
                              
                          
                    点击蓝字关注，韩流欧尼在这等你~Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-02-04</time><nickname>追剧萌主</nickname><title>金高银唱歌这么好听 果然鬼怪新娘得多才多艺！</title><content>
                      
                      kanju520追剧从未如此轻松
                              
                              
                          
                    「回复“电影”查看今日推荐电影」2016年金高银主演的两部电视剧都火了，一部是与朴海镇主演的校园剧《奶酪陷阱》，一部是与孔侑主演的奇幻剧《孤单又灿烂的神-鬼怪》。不过今天小编要和小伙伴们推的不是剧哦，而是金高银的歌。其实在年初的这部《奶酪陷阱》中，金高银就亲自献唱了一首名为《吸引力》的OST，这首音乐被收录于《奶酪陷阱》第8首OST专辑中。由金高银和Tearliner共同演唱。因为今天在贴吧上看到了这首歌的音译歌词，如果有小伙伴们特别喜欢这首歌，可以按照这个歌词学学。音译歌词由百度贴吧@vipqie。《吸引力》音译歌词糖心 嘎到n gi了r 卡慢 高老bua扫内给 嘎Ten 额一米一r几 gung个没扫他西 马额米 粗沃几嫩 怕米 欧秒n某了r 腻 嘎m zaong 嘎他扫mun的g 那扫n 你 giao特r 斗拉bua你 要陪 那 那了r zeing gi嫩 闹造m造m 一g苏K叫嘎嫩 无力 马额m草老m擦r 可聊几几嘎 阿那擦根 韩马低也 很的r力嫩 那了r 擦巴组嫩 闹拉扫某den 给 扫吞 那r 他丝hi 得黑尊 闹草额米拉 奥力苏看 那r 阿那尊 闹拉扫男 他西 忙黑叫毛n几嘎 安嫩大他西 毛n几嘎 撒因大阿木斗 ki无高力几 安嫩内 马没 毛n几嘎 安嫩大阿慢 bou秒 他r聊欧到n 那r擦巴尊 那r 他r门 闹腻嘎 要陪 一扫 马米 耨要闹也 无嫩 某丝贝 那斗 无够 马拉嘎嫩 gi类 ki得卡米无嫩 gi类 好造那米丝r丝拉米到 欧类 bou够 西泡草n草腻 草n草腻闹也 gin 可力m咋斗 阿那组够怕卡m撒组够怕阿那组够怕嘎b咋gi 内 阿内 的老哇 怕b 毛g咋到n可 那扫n 某了r 西扫内 男 巴叫的老당신 가던 길을 가만 걸어봤어不声不响地走过你曾走的路내게 같은 의미일지 궁금해서想知道对我是否会有相同意义다시 마음이 추워지는 밤이 오면当心再次冰冷的夜晚来临모를 네 감정 같아서就像你捉摸不定的感情忽然开始环顾你的身边你一旁的我 照顾我的你就像彼此渐渐熟悉的我们的心一般无法清晰地描绘因为是你紧紧地抓住了为小小一句话而动摇的我那整个感到不自然的我是你将她温暖对待因初次而冒冒失失的我是你把她拥入怀中我又一次愣在那积起了一身灰尘又积起了一身灰尘在谁也不会嘘寒问暖的我的心上积起了灰尘直视前方不停奔跑的我是你将她抓住 是你懂她因为有你在身边就会安心看到你笑的模样我也会绽放笑容对去往路上的期待感对回来路上的空虚感孤寂感还会更长久地想念你慢慢地 慢慢地连你拉长的身影都想要拥抱想把你围绕想给你拥抱突然你进入了我的心在说着“一起吃饭吧”的那陌生未知的视线里我完全沉迷以下视频为金高银在《奶酪陷阱》中献唱的MV。并且金高银在《鬼怪》中也唱歌了，以下为《鬼怪》中截取的视频片段。这首歌的原唱为李仙姬《人海之中遇见你》。目前金高银在剧中所唱的版本还未出音源。所以暂时在视频中欣赏吧。/来源：居里大表姐/推荐关注新浪微博@潮图 | 壁纸 | 插画 | 头像追剧萌主专 注 分 享 电 影 电 视 剧 资 源合作请联系：397385042@qq.comReward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-10-23</time><nickname>韩游网</nickname><title>震惊！金高银拍《奶酪陷阱》前，竟然还发生过这种事！实在太可怕！</title><content>
                      
                      icnkryou1韩国旅游信息，韩国旅游攻略信息，韩游网http://www.hanyouwang.com/，韩国旅游优惠券
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-16</time><nickname>刁蛮小娇妻</nickname><title>金高银靠它拿下活了900年的鬼怪，李圣经用它撩走了大众情人！</title><content>
                      
                      nrhclj520婚姻生活感情
                              
                              
                          
                    最近《孤独又灿烂的神-鬼怪》无底限霸屏呀！没看过，还真有点不好意思说~不讨论剧情，不评价演技，今天小编就只来跟大家聊聊：颜值只有路人水平的金高银童鞋，是怎么把900岁的孔刘迷倒的？其实诱惑大叔的金高银并没有穿着什么性感的衣服，而是用平价的卫衣帽衫等就拿下了鬼怪孔侑！在剧中卫衣的出现频率可是高到惊人，四五集的功夫就换了差不多20套卫衣！衣品爆棚的金高银就是跟那些“妖艳贱货”不一样！和《鬼怪》一样超高人气的剧，还有《举重妖精金福珠》。李圣经同学也是几乎用卫衣撑起了一整部剧，靠着它轻轻松俘获南柱赫～你还别说，卫衣它就是这么厉害！它让两位女主更显活泼俏皮，把她们那股灵气的少女魅力给呼唤出来，可爱得让人想掐一脸！虽然我等凡人是没什么希望撩到孔大叔和南柱赫了，但也可以学学金高银和李圣经get了这个撩汉神器，并把它给穿好了，说不定某一天我们就把男神给泡到手，让他们主动交出小心心！把oversized卫衣当做连衣裙穿，这可是个又可以偷懒，又极具心机的穿法。如今的季节里，可以搭配一双过膝靴，不仅可以很好地修饰腿型，保暖效果也很贴心。爆出恋情的杨紫前阵子这么穿过，大秀美腿还挺时髦的，可惜在靴筒的长度有些尴尬~怕冷的宝宝们也可以像baby那样穿上裤袜，依旧很显瘦！再不济跟杨幂同学这般穿一件暖和的大衣，温度和风度就能同时兼具了~中长盖住小腿的长度的卫衣裙也是温暖的选择。不过既然露肤程度减少了，时髦度也跟着下降了，所以呢，就要在颜色上下点功夫了，比如换成亮眼醒目的彩色系。卫衣有青春活力感的标签，不过这不代表轻熟女们就不能靠近它，卫衣搭配半裙，随意和女人味，潮流和小性感，碰撞在一起，刚刚好。女神高圆圆就用低调的灰色卫衣搭配优雅的百褶裙，给了我们一个完美的示范~温柔的女生可以选择搭配长裙，飘逸浪漫，让卫衣稀释了过度的女人味，实现时髦的娘man平衡~个性一点的女生，则可以选择用廓形卫衣搭配漆皮短裙，让潮流与复古的碰撞，给人眼前一亮的感觉。再加上一双辨识度极高的浅紫色短靴，简直就是时髦到没朋友！这种带点儿小风骚的收身皮裙，也能弥补卫衣女人味不足的方面。这是个最简单也是最方便舒适的组合了，相比卫衣+裙装的温柔甜美，卫衣+裤装的组合就要随性大气很多，Gigi她就经常这么穿~好姐妹Kendall对此穿法也是喜爱不加，绿色廓形卫衣+紧身白色牛仔裤的组合清爽大方，一双精美的穆勒鞋也蛮抢眼~搭配简单万能的黑色小脚裤的时候，可以在上半身的卫衣换成比较前卫的特别款，这样既保证安全也挑战了时髦~职场女性可以选择搭配喇叭裤，干练利落又不至于咄咄逼人，而且还年轻俏皮不少。在温度偏低的深冬，让卫衣与其它单品叠穿似乎来得更实在些。让它与各种各样的外套组合在一起，就能同时确保美貌与温暖。卫衣做大衣这个御寒神器的内搭时，就能在保持有型的同时，又让保暖性能上升了一个level，如此机智的穿法，怪不得能受到杨幂和佟丽娅如此的宠爱~紧跟潮流的老司机们，都在穿的飞行员外套又怎么能少，如果今年冬天你也用一件卫衣搭配飞行员外套，时髦度必定猛升！聊到卫衣叠穿，我觉得我们可以像李圣经同学看齐，因为她有趣的叠穿方式能带给我们很多新思路~比如用圆领毛衣搭配连帽卫衣穿，甜美又很俏皮，粉色的卫衣和毛衣的粉色还很呼应呢~卫衣+T恤这个叠穿也是很有看点，在oversized的白色T恤穿一件运动帽衫，不仅层次感分明，还很特别~连帽卫衣里面混搭牛仔衬衫也是长见识了，颜色还很心机了选择了让人看得很愉悦的粉色和蓝色。如此厉害的一招小编要赶紧记下来~还有这圆领卫衣搭连帽卫衣的穿法，估计大家都没想过吧~卫衣里内搭高领毛衣这招还算比较常规些，但依旧是很有灵性的活泼穿法，而且每个人都适合这么穿~Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-01-25</time><nickname>UU韩妆资讯分享</nickname><title>从金高银到单眼皮妆容</title><content>
                                                mmyuuuu编
                                            
                      
                      UUkoreashare关于韩妆的絮絮叨叨:-P
                              
                              
                          
                    最近热播的韩剧《奶酪陷阱》让大家把目光都集中在了女主角身上饰演女主角的金高银吸引人的地方就是她独特的单眼皮在一众女星里显得无比邻家亲民其实剧中女主的发型太夸张了看看她的代言照仿妆也开始出了（cr blogger pwon0809）单眼皮妆容的重点就是在于眼线的眼前部位要稍微加粗 这样有放大眼部的作用眼中的眼线淡化眼尾拉长睫毛务必要夹翘！下眼睑可以多做功夫同类型的单眼皮女星昭熙佳仁敏雅金妍儿单眼皮的妹妹们可以多多参考每个人的风格都不一样Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-22</time><nickname>皇后的魔镜</nickname><title>金高银分手，行程再次背锅；鞋子磨脚怎么办| 每日小TIPS</title><content>Original
                                                魔镜
                                            
                      
                      MJ7017【时尚穿搭、美妆护理、修身养性】距离女神，你还差一面魔镜
                              
                              
                          
                    “2017年过了三分之一”日行程再次背锅众所周知，深蹲是练翘臀和瘦腿的绝佳锻炼姿势，但是这个动作除了累之外，还很难做到位，尤其是膝盖不能超过脚尖这个点。今天就推荐给初学深蹲的宝宝们——面壁深蹲法，脚尖抵住墙壁直立状态，然后慢慢下蹲，膝盖不要触到墙壁，人的重心放在脚跟上。刚开始练，手可以高举沿墙壁上下，这样能够一定程度维持平衡。磨脚创可贴吹风机热风档对着鞋子需要软化的部位加热两块软布、一把锤子加一瓶白醋见更好的你过魔镜公众号ID：MJ7017长按识别二维码关注我们让我看到 赞赞 的小手🔻Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-18</time><nickname>时尚COSMO</nickname><title>我买了10件金高银同款…男朋友说你过年要参加同学会吧</title><content>Original
                                                Susan
                                            
                      
                      cosmochina穿好衣、化好妆、大胆爱、有态度。在时髦的路上，COSMO伴你一起行走江湖。
                              
                              
                          
                    毕竟都是能拿下男神的单品，哪件都不想错过啊～所以今天咱们就来“扒光”金高银，而且这次是真正的“扒光”了！几乎所有金高银能拿下鬼怪的牌子都在这里了。虽然20多个可能有点长，但好在都时髦实穿，还不贵～总之闭着眼买也不会错啦～网址：www.surrealbutnice.co.kr金高银和鬼怪在俄罗斯穿得那件红色卫衣是来自由设计师Lee Su-Hyong和Lee En-Kyoung合作创办的韩国本土品牌。它们家Oversize的卫衣几乎件件都舒适又帅气，设计很简单，但都很百搭。 ▲PULL OVER BLACK 参考价: ¥1400可以在e-boutique-srbn.co.kr买到▲MA-1 KHAKI参考价: ¥2566可以在e-boutique-srbn.co.kr买到 网址：www.criticwear.com这件被金高银用来当灰色大衣内搭的藏蓝色卫衣来自韩国第一代知名街头品牌Critic。是韩国潮牌里校园气息最重的一个品牌，色彩比较活泼，风格更加年轻，主打的棒球夹克和卫衣都很经典。售价也不过2、3百，属于买一件就停不下来的那种。 ▲WIDE FIT SWEATSHIRT参考价: ¥240可以在criticwear.com买到▲OVERFIT HOODIE参考价: ¥280可以在criticwear.com买到网址：rocketxlunch1.cafe24.comRocket x Lunch这个品牌金高银穿了两次。一件是粉色与橘色拼色的卫衣，十分显气色。另一件是和鬼怪一起躺在地上穿的那件蓝色针织衫，看上很温暖很舒适。Rocket x Lunch的衣服主要是在现代休闲服中混入街头元素，设计都充满青春气息。宽松俐落的剪裁、再加上幽点生动的语句，因此十分受首尔年轻人青睐。  ▲R-COLOR-MIX-KNIT参考价: ¥484可以在rocketxlunch1.cafe24.com买到▲ CLASSY JK参考价: ¥837可以在rocketxlunch1.cafe24.com买到网址：www.romanticcrown.comRomantic Crown 是很少女心的运动风，她家的大衣和卫衣在韩国也是宇宙无敌火，经常出现在各种节目上，欧尼、欧巴们都超爱穿这个品牌的单品。金高银穿了两件拼色款。 ▲ELMO SWALLOW HOODIE参考价: ¥337可以在romanticcrown.com买到▲LALALA CROP HOODIE参考价: ¥258可以在romanticcrown.com买到 网址：www.kuho.co.kr韩国高级女装品牌“KUHO”是三星集团第一毛织旗下的主力品牌之一，虽然设计主打极简风格， 但总会有一些独到的小设计让人眼前一亮。比如金高银穿得这件卫衣，上面的开口就是故意做旧的效果。▲Turtle Neck `O` Pullover参考价: ¥2340可以在ssfshop.com买到▲Cashmere Blend Crop Pants参考价: ¥2427可以在ssfshop.com买到 网址：www.lovlovseoul.comLOVLOV是首尔代表理事安静雅所创造的韩国设计品牌，其寓意是指在特别的日子穿的礼服，或者是在室内穿着的睡衣的意思。金高银在家穿得这件格子上衣就出自它们家。面料极为舒适，设计有趣个性不乏味。▲JUMPER SKIRT参考价: ¥2450可以在lovlovseoul.com买到 ▲NUDY BEIGE参考价: ¥1213可以在lovlovseoul.com买到 网址：www.handsome.co.krLATT BY T 是为了拥有年轻心态的女性推出的全新品牌。它不受年龄所限，设计经典、低调不浮夸。 ▲Oversize Shirt参考价: ¥2187可以在handsome.co.kr买到▲Pencil Skirt参考价: ¥2605可以在handsome.co.kr买到 网址：www.covernat.net；barrels.co.krCOVERNATs凭牛仔裤起家得品牌，主攻美式休闲风、工装风，穿上十分帅气。不仅如此品牌还从日本街头风寻找灵感，兼具了美国大男孩及日本街头两种特色，衣服实质有型还不浮夸。金高银穿了件米驼色夹克。▲MOUTON JACKET参考价: ¥1100可以在barrels.co.kr买到▲SATIN B.B JACKET参考价: ¥804可以在barrels.co.kr买到 网址：www.momokorea.comVOV(Voice Of Voices)高金银在剧中穿了三次，可见这个品牌有多让人上瘾。它是隶属于韩国新世界集团旗下的高级时装品牌。设计风格比较多种多样，有性感追求曲线感的，还有中性美的。不过每一件都很时髦，让人剁手的理由很充分。  ▲TOP参考价: ¥1115可以在sivillage.com买到▲Knit BLACK参考价: ¥1925可以在sivillage.com买到 网址：www.sandro-paris.comSandro大家都不陌生了， 一直是法国女孩的挚爱，高金银穿了件浅蓝色条纹针织衫，看上去很乖。设计走的是简约优雅路线，又有点可爱风，每季的服饰都会加入当季的时尚元素。在他们家的设计中还经常能看到一些一线品牌的影子。最重要的一点是，Sandro专门体现了传统的法国复古风味，穿上正是你所追求的法式时髦啊～ ▲HANA TOP参考价: ¥2238可以在us.sandro-paris.com买到▲ VEGAS JEANS参考价: ¥1120可以在us.sandro-paris.com买到 网址：www.maje.comMaje和Sandro一样都是法国的潮牌，经常看COSMO文章的宝贝们一定不会陌生了。设计依然是简约风格，但是那种随意带出来的飘逸感觉绝对不输一线大牌。用料和做工也讲究，细节设计得很到位。 ▲TRICOLOUR JUMPER WITH STITCHES参考价: ¥1345可以在us.maje.com买到▲GEOMETRIC MOTIF PONCHO参考价: ¥1138可以在us.maje.com买到网址：www.fashion.sivillage.comG-cut是一个年轻、前卫、性感、大胆的品牌，设计很现代、摩登，一直以来深受韩国女性消费者与韩国明星的喜爱。现在在国内也算是小有名气。 ▲White TOPS参考价: ¥930可以在fashion.sivillage.com买到▲Dress参考价: ¥650可以在fashion.sivillage.com买到 网址：www.bimbaylola.com班牙品牌 BIMBA Y LOLA与众多西班牙品牌的严肃刻板完全不同，它年轻活泼、充满新鲜感，特别适合阳光女孩儿的穿着，当然也可以用来扮嫩。抽象图纹的设计和绚丽色彩的运用，是每一件单品看上去都复古年轻、大胆叛逆，还不乏新世纪的搞怪俏皮元素。而且几百元一件的价格，每次买一件都不够解馋的。▲BLACK SHIRT WITH TRANSPARENT DETAILS参考价: ¥505可以在bimbaylola.com买到▲GREEN JUNGLE PRINT SHIRT参考价: ¥636可以在bimbaylola.com买到 网址：www.lapkorea.comLap旗下有很多品牌，它们家设计都比较经典，同时又有着强烈的街头时尚感，可以轻松胜任任何生活中的搭配。 ▲Shirt参考价: ¥290可以在lapkorea.com买到▲Coat参考价: ¥805可以在lapkorea.com买到 网址：www.outstandingordinary.comOutstanding Ordinary是表现现代女性的时尚感性的品牌，设计上比较少女风，穿上很减龄。 ▲VELVET VARSITY JACKET参考价: ¥860可以在outstandingordinary.com买到▲GROW JACKET参考价: ¥920可以在outstandingordinary.com买到 官网：www.fashion.sivillage.comStudio tomboy成为近年韩剧女明星的首选，高品质的质感与简洁廓形的设计简直美极了。你看高金银不过穿了几件基本款就把鬼怪大叔迷得不行不行的。 ▲White Sweater参考价: ¥1045可以在ashion.sivillage.com买到▲Shirt参考价: ¥2000可以在ashion.sivillage.com买到韩国品牌Low Classic成立于2009年，由三个女生共同创立。设计师喜欢用黑白为底色，衣服款式干净、明亮，没有特别夸张的设计，乍看偏于学院风，但穿在自己身上都特别好消化，容易形成自己的风格。▲CUTTING KNIT TOP参考价: ¥1745可以在www.lowclassic.com买到▲OVER FIT FUR COAT参考价: ¥2272可以在www.lowclassic.com买到 官网：www.lowclassic.comLocle是Low classic的副线品牌，依旧是以简洁干净为主。搭配起来会发现其实它很乖张，面料、版型、印花等方面都做了微小的点缀，干净清爽中透露着少女风。▲LOCLE LC VELVET T参考价: ¥345可以在lowclassic.com买到▲EMBROIDERY SLEEVELESS DRESS参考价: ¥1218可以在lowclassic.com买到 官网：www.jackandjill.co.kr金高银穿的这件驼色大衣是真的可爱又好看，然而它来自韩国的个性休闲运动品牌JACK&amp;JILL，售价仅百元。JACK&amp;JILL的设计风格有点新奇，追求不同和特别的设计是它的座右铭。同时也是韩国个性运动休闲风格的品牌的主打服饰。 ▲Cardigan参考价: ¥200可以在creasmall.co.kr买到▲Skirt参考价: ¥322可以在creasmall.co.kr买到 官网：www.thursdayisland.comThursdayisLand是韩国年轻人的时尚休闲品牌，高金银穿了件米白色大衣，舒适简约、轮廓设计感又极好。▲Coat参考价: ¥1220可以在gncostyle.com买到▲Jacket参考价: ¥2100可以在gncostyle.com买到 官网：www.en.anderssonbell.comAnderson bell不同于韩国其他的本土品牌，带有一丝淡淡的北欧风情，自然舒适。Anderson bell的衣服通常宽大不修身，上身感觉慵懒随意，印花图案偶尔俏皮偶尔运动，是一个极具魅力的品牌。其中，宽松的卫衣尤其出挑。▲Top参考价: ¥455可以在anderssonbell.com买到▲Jacket参考价: ¥960可以在anderssonbell.com买到 官网：www.maisonmargiela.comMM6 Maison Martin Margiela 系列是解构怪才Martin Margiela的女装副线，主要推出可穿性高且富原创性的女性衣服及配饰。带有主品牌一惯保持的具有神秘黑暗森林里迷离般的实验性风格，充满Oversized与层次感彰显了这一独特的韵味。▲Cotton Tieneck Shirtdress参考价: ¥2307可以在barneys.com买到▲ROUND NECK JACKET参考价: ¥3368可以在tessabit.com买到 官网：www.stevejandyonip.com近几年最最最最最为火爆的设计师品牌Steve J&amp;Yoni P以及其副牌SJYP。不但兼具时尚潮流和实穿性，价格也可以承受。设计师Stev Jung和Yoni Pai是一对超级可爱的设计师Couple！他们把自己的画像作为品牌的标识，以街头运动元素、简约时髦的复古牛仔、潮味十足的风格很快风靡韩国时尚圈，创造了无数韩剧爆红同款，可以说是韩剧造型师们最爱的品牌之一。▲Botanic embroidery pullover参考价: ¥1730可以在skfashionmall.com买到▲Laboratory mesh flare jacket参考价: ¥1602可以在skfashionmall.com买到 好啦～眼疼～今天就先扒到这～要买那几件列好清单了么？购物车还没填满的等着下期咱继续扒剧！想了解更多丰富内容，阅读原文 时尚COSMO原创内容未经授权，禁止转载如需转载，请联络我们获取版权 别忘了把你爱的“时尚COSMO”置顶哦第一时间开启你的时髦人生戳这里，查看更多精彩内容！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-17</time><nickname>胡桃夹子文化</nickname><title>金高银：没想到你是这样的鬼怪新娘</title><content>Original
                                                麦子
                                            
                      
                      hutaojiazixa胡桃夹子影视由一班热爱影视制作的专业人士组成，创作力量强大，拥有良好而广泛的业务关系，是一家多功能的影视文化传播公司。业务范围有电影、电视剧的拍摄与制作；影视广告、专题片、纪录片策划、拍摄及制作；文化活动组织、策划、拍摄以及企业形象推广。
                              
                              
                          
                    最近因为韩剧《孤单而灿烂的神——鬼怪》大火，剧中的鬼怪孔侑和鬼怪新娘金高银再一次受到大家的关注，关于孔侑，小编已经说了很多遍，因为实在太喜欢他，今天我们就来说说鬼怪新娘——金高银。金高银，2012年通过爱情伦理片《银娇》也有译名为《恩娇》正式出道，这部片子让高银妹子一连获得八项电影大奖。她就是天生的演员，在电影《银娇》中灵动、青春女高中生形象让人过目不忘，任谁都会被这个简单、干净的姑娘拨动心玄。《银娇》讲述了一位七十岁的“国民诗人”与他的弟子以及一名十七岁少女之间的欲望和感情纠葛而引申出的错伦之恋，被誉为韩版“洛丽塔”。即使影片里边也有激情的片段，但是这仍然是一部很干净的片子。影片一开始从男主李寂遥的全裸镜头开始，站在镜子面前看着自己衰老的身体，李寂遥表情上不禁流露出孤独与悲伤。李寂遥在庭院偶然见到青春俏丽的少女便一见钟情，银娇在庭院的躺椅上熟睡，阳光轻撒在她的身上，干净而透亮。正好有个机会，李寂遥雇佣银娇打扫家里的卫生，他们像祖孙一样在一起，李寂遥像爷爷一样呵护着银娇。收留下雨天和妈妈吵架离家出走的银娇，并且帮她吹干淋湿的衣服。第二天早上当他醒过来的时候，却发现因为夜里打雷胆小的银娇整晚都躲在他的被窝里睡着了，他看着银娇胸口的可爱的纹身图案，越发的觉得她可爱。后来他问银娇你胸口的纹身，银娇以为他喜欢，于是也帮他纹了一个相同的纹身，纹身的时候李寂遥轻轻的躺在银娇的腿上，他闭上眼睛，想象着自己回到了年轻的时候和银娇快乐的在一起。唯有年轻的自己和银娇在一起才是最美好的，也表达了李寂遥对银娇的圣洁纯净的爱情，他渴望在自己最帅气的年纪遇见银娇。李寂遥把银娇写成了一本书，将手稿藏在书房的一个箱子里。这也说明这段感情准备被李寂遥深深的埋藏起来的，他不准备让她重见天日。偶然的一次机会，他的弟子发现了这个手稿，并且以自己的名字发表了这本书，李寂遥知道后非常生气。被弟子指责是肮脏的丑闻时大怒，同时对自己的“年轻”得不到认同因而倍感寂寞。银娇看到了这本书，还以为书是李寂遥的弟子写的。甚至很感谢书中把自己写的很可爱。李寂遥过生日的时候，银娇来陪他过生日，他的弟子也来了，三个人一起吃了饭之后，李寂遥去房间休息了。听到书房有动静下去一看，原来是弟子和银娇正在亲热。他目睹了那一幕，弟子将自己心中最纯洁的那一块领地摧毁殆尽，激发了他最终的报复欲望。他又气又恨，于是跑到院子里把车制造出故障，想害死弟子。结果车子的故障并没有导致弟子死亡，在修车的过程中弟子发现是李寂遥搞的鬼，急忙开着车准备回去找师傅理论，结果因为在回去的路上车开的太快出事故当场死亡。银娇知道这一切后，最后跑到李寂遥家里去看他，并告诉他：我知道书是你写的，因为别人不可能感觉的那么真切。影片最后，李寂遥说了句“再见”，预示着这段感情的结束。诗人那句话“就像‘年轻’不是你们努力争取的成果，‘老也不是因为我做错什么而得到的惩罚”这句话是他在这部影片中心境的写照。显示了一种他对于年华逝去时间的不可逆身体的衰老最深的悲凉，而名字李寂遥，寂寞且离尘世遥远，也暗喻了他老年的一种生活状态，而直到他遇到了银娇。他对于银娇的朦胧爱恋是由在暗中细细观察她的身体而来，而银娇青春温润的身体也让他在他们那段短暂的相处时间中又重新唤起他内心深藏的往昔青春时光。而在最后，银娇与弟子的做爱，是最深度的身体接触，也直接引发了李遥寂对于弟子的报复欲望。值得一提的是导演在这里选择事件发生的空间是在诗人的书房，在这里他写下了自己对于银娇最纯、最真实的依恋，这里是他的精神家园。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-16</time><nickname>K社</nickname><title>出道10天靠"撞脸金高银"成为韩网热议的他居然被喷性骚扰了？</title><content>Original
                                                MY
                                            
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                     更多精彩内容Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-02-18</time><nickname>太平洋时尚网</nickname><title>星肌密｜金高银撞脸周冬雨 叫一声姐妹花你们敢答应吗</title><content>
                      
                      gzpclady时尚即选择
                              
                              
                          
                    韩剧《奶酪陷阱》热播，让剧中饰演平凡女大学生的金高银一炮而红。其实单眼皮的金高银在美女如云的娱乐圈只能算路人水平，但区别于千篇一律整容脸的长相，以及邻家女孩的气质让观众觉得分外亲切，人气也噌噌飙升！更奇妙的是，金高银还神奇撞脸周冬雨，同样是睡不醒的猪蒙眼、小巧的鼻子嘴巴，同样是白皙细嫩的肌肤，想问下冬雨妹子，金高银可是你失散海外多年的亲姐姐?虽然长相属于可爱挂的，但金高银可是有着168的身高和傲人大长腿的标准身材，可清纯可性感还带点仙女攻的气质。俗话说一白遮百丑，金高银白皙透亮的好肌肤也为她的颜值大大加分，弥补了眼睛小的缺陷。 算算这位91年的妹子也是过了25岁肤质巅峰的人了，然而皮肤光洁紧致，看不到一丝毛孔，加上小眼睛自带的减龄优势，也是萌破天际。金高银透露，自己一天至少喝2升的水，在片场靠喝大麦茶来保护嗓子，而在片场间来回奔波时，车内一定会保湿喷雾不离手，随时补充水分。遇到拍摄日程紧张时，金高银在每晚睡前，会连着几天使用密集修护精华，为肌肤密集注入能量，让肌肤看起来水水亮亮。早上上妆时，在粉底液里加入2滴精华，底妆就会十分服帖自然。周冬雨也是肤白眼小显嫩的典型代表，这皮肤白到能反光，跟皮肤出了名好的韩国妹子比也是毫不逊色。虽然小眼妹子不像大眼妹那样会过早遇到眼袋、黑眼圈等困扰，但因为天生爱笑，会让眼部肌肤的压力暴增，日积月累也很容易导致眼下肌肤松弛起皱褶。不过，周冬雨毕竟年龄摆在那，皮肤再差也不能差到哪去。只要每天坚持早晚使用眼霜，用无名指在眼下轻柔按摩吸收，就能大大缓解经常大笑带来的眼部细纹状况。而且周冬雨入行以来一直坚持每天彻底卸妆，无论工作多晚多累，都一定要把脸清理干净了再睡觉。每隔两三日，她还会选用一两张不同功效的面膜在泡澡的时候护理肌肤，让面膜里的精华更彻底地吸收。白百合vs王珞丹纵使网络上已出现好多篇“如何分辨白百何和王珞丹”的文章，从发型、脸型、眉形各方面分析得淋漓尽致，然而还是有很多人对她俩傻傻分不清。作为“小妞电影”的代表人，已生子的白百何依然有着浓浓的少女感，这是她的神态和皮肤赋予的。但说到美容，白百何竟然说她很少去美容院做保养，因为嫌麻烦，对这种事情没什么耐心。不过如果你以为，白百何是从不做保养的人，那就太傻太天真啦！要知道，她可是十分注重饮食调理和日常护肤的呢！白百何爱把养生贯穿到每日的饮食中，早上会吃杂粮，或者冲一包麦片，加一个鸡蛋，这属于她的迅捷型早餐。冬天多吃猕猴桃和荸荠，因为这两种食物很能为身体和肌肤补水。喝水的时间也有讲究，上午的9~11点、下午的3~5点是人体补水最佳阶段，如果能在这两个时间段内喝足六杯水，一天的水量就足够了。相比之下，王珞丹因为之前肤色较黑的缘故，颜值似乎略逊一筹，而她变美的方法恐怕要比白百何激进得多，去年她就曾被知名博主爆料打了美白针，整个人的气质实现了翻天覆地的变化，出席时装周及各大活动时，造型也是美得不要不要的。美白针是通过静脉注射方式，经由血液循环到达全身性抗氧化，清除自由基，清除皮肤黑色素阻断黑色素的生长，以达到美白疗效，让皮肤重新焕发活力。注射是以点滴的形式将液体注入人体，通常在注射3天后就可以渐渐看到美白效果。而如果天生肤色深，或者少数体内毒素严重的人，需要通过1-3个疗程的调理和排毒期，才能进入见效阶段。当然，美白针也不是一劳永逸的，如果后期不去巩固维持的话，一年左右皮肤就会慢慢恢复到原来的状态。为了能一直白下去，王珞丹除了夜间使用美白产品进行美白修复工作外，日间的防晒她觉得也同样重要。紫外线是造成黑色素沉淀的重要诱因之一，只有将防晒工作做好了，从根本上杜绝了黑色素的产生，肤色才能越来越白皙，美白的后续工作才更有效。佟丽娅vs董璇佟丽娅和董璇一直被称为撞脸姐妹花，哪怕是经常看她们作品的粉丝，也难免犯上脸盲症。尤其怀孕后的佟丽娅皮肤越来越白，身材也不如以前那般干瘦，两人的撞脸指数更是直线上升！才生完宝宝的佟丽娅可以说从怀孕开始，不管是身材还是皮肤几乎就没变过，真是让人嫉妒到死啊。这个可能也跟她体质偏热，所以经常喝温补调理的汤有关。常喝养生汤，不但能增强体质，还能调整肌肤状态，让肌肤由内而外呈现好光洁气色。佟丽娅也很喜欢运动，定期的运动排汗，能让毛孔中的脏东西、压力还有负面情绪都排出来，这样肌肤就能更高效地吸收护肤品里的营养成分，身体也更健康了！身为佟丽娅的好姐妹，董璇的护肤方法也与之有着异曲同工之处。把董璇的微博挖地三尺，小编总算是找到了董璇好肌肤的一大秘密，那就是吃得对。她不止一次地在微博晒过银耳莲子粥的照片，可见也是一位养生小能手。大家都知道银耳富含胶原蛋白，堪称平价的燕窝。长期坚持饮用，皮肤想不好都不行哦！孙俪vs蒋勤勤说到这一对“姐妹花”，或许很多人一时半会儿还不会把她们联想到一块，这两人素颜是不像，但浓妆过后还真有几分相似！同样都是雍容大气路线，同样都是三庭五眼五官端正，难怪会让人看花了眼。 孙俪觉得健康饮食和适当的运动是关键，自己一直食用营养专家推荐的食谱，以水果和蔬菜为主，美味又富含蛋白质、矿物质和维他命，最适合工作不定时又爱美的女明星们。如果时间允许，会去做有氧运动，可以增加心肺功能、改善血液循环以及呼吸效率。同1种运动最好持续30分钟以上，心跳维持1分钟120下左右。她也建议可以上健身房做重量训练，加强肌肉的耐力与张力。蒋勤勤则是个典型的护肤狂人，她有一个“喜新厌旧”的护肤品理论。每个牌子的所有护肤用品她都买，但是这个牌子不会一直使用，即使用不完也会定期更换。这样一来保证了皮肤不会对一样产品产生免疫而导致没有效果，二来也确保涂到脸上的产品始终都是新鲜的。所以她的护肤品种类是又多又全，家里至少有七八套，出来工作也要带上四五套以便不时更换。放眼娱乐圈，长相酷似孪生姐妹的明星不在少数，甚至生活中我们也经常会遇到闺蜜朋友、同学同事之间长相相似的情况。但就算长得再像的两个人，先天体质、生活习惯、饮食状况都可能完全不同，盲目照搬姐妹的护肤方法或使用的产品，不仅可能无法获得同样的效果，甚至会起到甲之砒霜乙之蜜糖的反效果哦！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-02-08</time><nickname>中韩传送门</nickname><title>陷入金高银的睡不醒泡面卷 人畜无害吼呆萌</title><content>
                      
                      CKdoor中韩交流
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-08-24</time><nickname>韩国娱乐</nickname><title>申河均金高银无惧17岁年龄差 萌妹子都爱帅大叔</title><content>
                      
                      kpop-yule韩国娱乐资讯
                              
                              
                          
                    申河均金高银Sports朝鲜表示：“其实申河均与金高银在交往的事情公司相关人士也毫不知情。毕竟这是他们两人的私事，公司方面也无法深入了解。相关报道公开后，公司向他们两人进行了求证，两人均坦然地承认了恋情。其实从公司的立场来考虑，申河均的新作《奥莱》即将上映，而金高银也与我社签约没多久，再加上他们两个又是处于刚开始交往的阶段，因此需要谨慎回应此事。但他们当事者已经爽快地承认了，并且又交往得很好，公司方面似乎也无理由说谎，便决定公开恋情了。” HODU&amp;U娱乐潜水鬼怪Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-22</time><nickname>热播网</nickname><title>26岁金高银与43岁男友分手 拍《鬼怪》隐瞒消息</title><content>
                      
                      y3600_com内容丰富的韩剧网泰剧网《一起生活吧》《我的ID是江南美人》《金秘书为什么这样》《阳光先生》《炽爱游戏》《火星生活》《虽然30但仍17》《天生一对》《Voice2》
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-22</time><nickname>昕薇美妆</nickname><title>金高银增重16斤？杨紫拒上体重秤？做7min强劲燃脂操，不学孙俪吃素食也能秒瘦！</title><content>
                                                雪球
                                            
                      
                      vivibeautygirl《昕薇》杂志美妆版，无限福利，无限试用，美妆控必备圣经，带你变美带你飞，总之美妆的一切，有我们就够了！
                              
                              
                          
                    给小仙女们讲个鬼故事...现在已经5月了，在不瘦下来，小裙子、超短裤、泳衣你都穿不下啦！就连体重秤也誓死抗拒不敢上！金高银杨紫都胖了！女星就能时胖时瘦随心所欲？看吧↑天气一热，似乎整个热搜榜，哦不！是不是整个娱乐圈都月半了？原来，金高银是为新戏《边山》特地增重8公斤↑这真的还是我们的“鬼怪新娘”吗？仔细对比，Wuli金高银确确实实圆润了两圈↑但是！说小姐姐依旧好看服不服气？同时金高银还为了极力贴紧并诠释角色，还特地练就了一口完美地道的方言喔！给敬业的金高银100个赞！说到为戏增肥的人，其实不得不说的还有佟丽娅↑在佟丽娅的增肥之路上，经纪公司也是煞费苦心！然后，丫丫说现在的自己很胖，都...85斤了↑这到底是想要让多少小仙女羡慕呀？但是据说娘娘为了保持身材可是一直坚持素食主义呢↑而孙俪坚持吃素食，一吃就是坚持了12年！不管娘娘是为了敬业保持良好身材，还是为了健康，生了两个娃依旧保持这样的自律要求，娘娘，请收下小编的膝盖！跑男第六季开播，生完娃的AB回归，还迎来了“龙舟赛”，参赛前全员称体重，不符合要求的就会成为替补队员。无疑，Angelababy由于体重偏轻，成为了替补队员↑听到结果时的baby还是很难过的~网传女神张柏芝也胖了↑细看了一下，小编认为，只是比女神本人之前的骨感身材来比较的话，确实胖了。但↓张柏芝目前来讲，这样的身材其实也还刚刚好，女神依旧美成仙↑还是并没有到月半的程度！前阵子，为了新戏而增肥的还有女神郑秀晶↑机场抓拍到的照片发现她不管是脸还是整个身形都大了好几圈！但，也确实女神永远还是女神，为了拍戏而走向月半，也只不过是时而胖着玩玩罢了！瞧~随后参加活动的她，又立刻瘦了回去↑再来看看这两天炒的火热的话题↑对，就是此图这样，杨紫仿佛在用生命抗拒称体重！急得小猴紫大声呼喊秦俊杰求救嗯！可能杨紫呼喊的“体重秤都是骗人的！”也没什么错↑在大众的印象里，小猴紫虽然喜欢吃吃吃，但其实，小猴紫的身材也并没有多胖！之前的迈腿挑战，她也能轻松完成，而旁边的助理连一条腿都迈不过去~敬业又努力的杨紫，也曾为戏而狂甩14斤肉肉！平时，她也有认真健身保持身材↓而且杨紫还会拳击喔！聪明的小猴紫这样健身，既减肥又增加身体素质力量↑大S有着一个月狂瘦20斤的记录↑生完孩子的大S，体重一度狂飙到160斤！不甘心一直就这么胖下去的她，终于瘦了回来，和圆润版大S再见啦~李湘也有胖到巅峰的时候，网上的言论也愈加严厉，虽然她强调不会因为网上一些人的言论而去刻意减肥，但是也有人拍到她出入健身房的照片喔！可见女人不管是为了美丽还是为了健康，运动减重的概念还是要树立的喔~前阵章泽天也在社交软件上PO出了自己运动健身的视频↑女神们之所以一直是女神，看来平时为了保持女神身材不一定是只有节食或吃素食喔！而是采用运动减脂的方法，别再羡慕啦，现在就开始7分钟减脂操吧↓Hold不住美食诱惑？每日让7分钟燃脂操来搞定吧↓↓ 每个动作1分钟 ↓STEP 01左右跳~STEP 02双腿开立，用力向下蹲，直至大腿与地面平行后用力向上跳~STEP 03左右交替出拳~STEP 04双手屈与胸前做拳击防护动作，双腿开立微屈，上身左右运动~STEP 05双手抱拳于胸前，左右腿分别向侧身踢腿，最好腿部与地面达到平行~STEP 06双腿开立，双手胸前抱拳，左右转体~STEP 07小跳三次，第四下用力跳更高~低头看看肉肚子↓燃脂操跳不跳？（文中图片、GIF均来源于网络）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-13</time><nickname>YOKA时尚网</nickname><title>金高银真是撩叔小能手 穿着这几件爆款卫衣和900岁孔刘组CP</title><content>Original
                                                白果果
                                            
                      
                      yokacom我们负责搭配和谈资，你负责成为朋友圈里最懂时尚的人
                              
                              
                          
                    大家已经看过《孤单又灿烂的神鬼怪》这部剧喽？同事小伙伴们爱得不行，甚至说比《蓝海》还好看！一开始编剧是这样强行设定的：有着不死之身的鬼怪，只有遇到“能看到他身上剑”的鬼怪新娘（金高银饰），拔出那把剑，他才能结束这无休止的“不死”。听说成为了他的新娘第一件事就是告白，少女的直球告白~月牙笑好心动~坐实了“鬼怪新娘”的身份，可以走进鬼怪制造出的“瞬间转移门”一秒就来到了国外新娘还可以随时随地召唤男主，比如正在吃牛排的男主（懵逼脸jpg.），有了来去自如的功能，以后肯定还会有好多啼笑皆非的事情。(收到了男主的礼物？一把香菜？我不要！原路退回...)看看人家小娇妻是如何撩汉的！？“一直以来都是在等你”900岁的鬼怪就这样掉进了19岁小娇妻的爱情陷阱了~看着就让我这个大龄女青年捂紧了脸不过诱惑住大叔的池恩倬并没有穿着什么性感的衣服，只不过穿着高中生的卫衣而已。即朴实又低价，大部分都是韩国本土的牌子，而且看了这部剧后，估计好多人要种草她的卫衣返老还童了~虽然总是穿着平平常常的卫衣，但在搭配上还花了好多小心机，比如配了一个红格子的领结，变得有个性起来。这件卫衣也是热销品牌Topshop的产品，今天查是35英镑约304块毛爷爷。8分牛仔裤再搭配一双袜子，普通的装扮也注入更多造型感。上衣来自TOMBOY，这个品牌是韩国最具代表性的主导时尚品牌。设计师在服装中加入中性设计元素，推崇女性独立、自由、感性的主张。上衣折合人民币大概525元。卫衣外面穿搭风衣也是很实用的穿搭方式，酒红色搭配驼色也很有质感。这款背包是来自美国的品牌，最引以为傲的是背包的肩带设计，侧重于舒适和减缓压力。背起来很舒服，而且色彩多元，赤橙黄绿青蓝紫无所不含。虽然这对走的是正常的CP Line，但是跟鬼怪有一腿的男二好像得到了大家更多的热捧！孔刘、李栋旭这对好基友，小编话不多说几张动图总结一下喽~鬼怪来道歉的时候，满脸吃醋不情愿的样子贴面耳语什么的...根本就是小case这浓浓的cp感还从剧中延伸到戏外，居然还要牵手上台？嘿？为啥为啥！我侑的左手表示有点不知所措，想搂就搂啊！（隔着屏幕又不能把你怎么样！）东旭被挑逗还羞羞咧...看孔刘那眼神，一副轻易在我掌控中的样子...忘记你在剧中被他狂撩鬼畜般的表情了？除此之外，还有孔刘大叔的184身高，以及模特般的身材也是广大看剧小伙伴们的福利而且攒了900年的钱随便穿件衣服就是5星级的~Lanvin、Giorgio Armani、Burberry、Acen Studios上万的衣服想穿就穿和地狱使者连租个二手房就要攒了300年的“屌丝”是不一样的（感受到了我的心酸）地狱使者房租攒了三百年，泰格豪雅的手表不知道要攒多久还有一个Dolce&amp;Gabbana胸针就要3000多块即使花了这么多钱，还被鬼怪喷他戴了一顶俗不可耐的帽子...给你们感受一下王之蔑视那我们有着贵族血统的金信都穿了什么呢？第一次见阴间使者王余的时候就穿了Bottega Veneta，沉稳低调。拿着大刀变金子的时候，穿着Lavin长款大衣。在为女主撑伞及和好基友一起去超市的时候分别穿着Burberry和Lavin大衣，这件Lavin真是炒鸡不好穿的，远看像睡袍，近看像学士服，没有孔刘的好身材和高颜值穿出来也是丑。暗棕色大衣搭配高领毛衣，保暖实用兼具时尚有型~带起墨镜来又帅了一个level帅气man爆的-西装跟池恩倬散步的时候，穿着黑色3件套西装利落，这画面好有爱的感觉。领夹和口袋巾搭配得恰到好处，彰显细节上的好品味。这件紫色的披风可不是人人能驾驭的，跟酒红色内搭穿在一起还是很棒的，舒适又高级的休闲感。穿着驼色大衣变身大暖男，俨然行走的画报golden goose这款毛衣图案设计简单大方随性。还有这件完全就是在耍可爱，184的呆萌小王子~自带BGM的军装孔刘救女主的戏身穿Burberry军装大衣，大衣上的扣子在黑夜里闪闪发光，看2个人的台步架势就自带BGM犀利的眼神，手握武器，摆脱了儒雅感变得有点像鬼神了。池恩倬说鬼怪穿衣服看起来很贵，其实人家是真的花大价钱了好吗~文章部分图片及产品信息来自网络，如需稿费请联系编辑部点击关键词查看对应内容： |  |  |  |  |  | |  |  |  |  |  |  |  |  |  |   | | 宋茜| Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-07</time><nickname>韩语新网</nickname><title>“鬼怪新娘”金高银高中时期青涩照</title><content>
                      
                      koreaxin123韩国新网官方微信，功能覆盖TOPIK考试报名时间查询，学习资讯推送。
                              
                              
                          
                    长按二维码关注韩国新网Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-20</time><nickname>嘉人美妆</nickname><title>单眼皮配上好发型，金高银连鬼怪都敢撩！</title><content>Original
                                                干干
                                            
                      
                      jiarenmeizhuang_cn《嘉人美妆》，国内唯一一本具有国际视野和品质的100%实用美妆杂志。让小嘉带你进入最专业最好玩的美妆世界！
                              
                              
                          
                    无心工作，无心学习，只想抱着电脑看两只鬼打情骂俏，恭喜你已经患上了“鬼怪综合症”！（要我们的小心心吗？）一部韩剧却有双份加大的荷尔蒙，一个是939年死不了的鬼怪，一个是失去记忆的地狱使者，开始了奇妙的同居生活，相爱相杀的bromance太甜！大家都醉心于两个“宛若智障”的死鬼，觉得女主的存在很多余？那么小嘉就要偷偷的抱走女主啦！这位单眼皮的90后少女——金高银，你可能连名字都叫不出来，但是人家不仅是鬼怪找了900年的新娘，还掌握了单眼皮的正确打开方式，你才是撩倒欧巴的可爱鬼吧！金高银（金高恩）1991.07.02毕业于韩国艺术综合大学（业界顶尖）获得奖学金的学霸出道作品《银娇》，少女与70岁诗人的不伦恋，被誉为韩版“洛丽塔”，金高银透彻的演技横扫8个新人奖，被媒体称为“怪物新人”。拥有如此深厚内功的金高银，私下里十分低调，上节目都十分含蓄，留给观众的就是甜甜的笑眼。金高银小时候在中国生活过10年，中文6到飞起，因为陈凯歌导演的《和你在一起》立志成为电影人。出道时间不长，但已经有了很高的认知度，单眼皮笑起来眯成一条线，也是她的魅力点，你是不是已经陷进去了？还有和你们的大宝剑的合影，单眼皮原来还能那么脱俗~金高银的戏路很宽，每次的角色都不断突破，唯一不变的就是她的单眼皮，小嘉选择了3个金高银的话题性扮相，告诉你3种单眼皮的正确打开方式！《中国城》 被遗弃的储物柜女孩 这是小嘉第一次接触金高银的样子，把金高银变成话题人物的角色，与平时清新少女的风格完全不同，单眼皮和超短的乱发让观众一下就记住了她！打开方式一：单眼皮+男孩头从小被遗弃在储物柜里，被高利贷黑社会养大，齐耳朵的超短发，脸上总是带着伤疤。脸上没有表情，实力冷漠，为高利贷组织执行各种任务，简直无所畏惧。单眼皮没有一点混沌的感觉，里面带着惊恐，彷徨，憧憬，挣扎，连一旁的朴宝剑都看呆了。拿起烟灰缸就往人头上砸的魄力，打戏也非常到位。真的是帅出一脸血呀，看似凌乱的超短男孩头配上了单眼皮，简直就是耍狠的神器。这款男孩头是偏中性化的，不会太粗犷，类似于高俊熙短发，蓬松凌乱才能够凸显出V形的脸部线条哦！step1：从头顶开始分出发际线，将头发吹到半干。step2：将头发分区，下层头发用夹板拉直，紧贴脸颊；上层的头发向斜后方烫卷，让头发形成自然的弧度。step3：刘海的部分只需要微微烫卷，和两侧的头发自然衔接，酷酷的男孩头就完成啦！《奶酪陷阱》呆萌女学霸 这部剧应该是让金高银的认知度提升到了顶峰，原本冲着刘正仙贝去的，没想到被这位自然卷女主圈粉啦！这部剧也证明了金高银是一个行走的衣架子，除了衣服好看到不行，还带火了新名词“天然卷毛”。女主一直在剧中强调自己的卷发是“自然卷”，可是却被叫做“狗毛”，连仙贝都忍不住帮她捋一捋~作为一名大学学霸，眯着单眼皮，总是一副懵的样子，永远搭在前额的绵羊刘海也是可爱的不行。一直不变的好衣品，还有一直陪伴她铁打不动的绵羊小卷毛。绵羊刘海搭配个性的单眼皮，很能带出俏皮和古灵精怪的感觉，呆萌不失青春可爱。绵羊的重点就是要够乱，乱得自然随性，仿佛自然卷一样的蓬松，所以卷度应该是不规则的，比起烫发利用直发夹的效果更好。Step 1：将刘海分成平均的四份，份数越多卷出来的效果越自然。Step 2：取一小束头发，用直发夹住，慢慢一侧翻转直至发梢，每一束头发卷的方向要错开，这样能打造自然的凌乱感。Step 3：用手指将刘海拨松，喷上定型产品小绵羊刘海就完成啦！就是这部该死的剧！让小嘉每天无心工作，只想看着孔侑欧巴的脸傻笑，同时也要再次表白金高银，用月牙笑眼融化了小嘉。“咚的一声，咚咚一声，心脏在持续着令人眩晕的摆动。那是初恋。”——爱的物理学干净的中长发，没有染烫，柔顺的发丝搭在肩上，形成微微的卷度，这难道不就是初恋的样子吗？Lob打理方式很多样，将头发围在围巾里，又暖和又学生气十足。用这个的样子说一句撒浪嘿哟...小心心给你！全都给你！发丝划过指尖，这种卡到出血的特写镜头，妆容很素，谁说单眼皮没有表现力？含着泪红着眼，这都是戏呀！果然Lob头就要要够乱，连刚起床头发乱蓬蓬的样子，都可爱到爆炸，感觉连头发丝都在撒娇！Step 1：你只需要一个直板夹就能打造messy lob，头发多的宝宝可以分层打造。Step 2：取一小撮头发夹住后向外卷，再取一撮向内卷，内外交错。Step 3：发尾的部分可以微微外卷，打造乱乱的感觉。馥绿德雅复合精油强健洗发露¥218/200ml非凡的凝胶质地，复合精油微粒，以巴西人参精华、甜橙精油、熏衣草精油、迷迭香精油，从发根处改善并强韧发质，令发丝恢复健康和活力。资生堂SHISEDOFINO美容液营养浸透型发膜¥80/230g含有7种美容液,深入渗透,保湿,留住必需的水分,修复受损发质,让秀发充满光泽,而且能保持染过的头发的色泽。戴森吹风机Dyson Supersonic HD01¥2990吹风机新革命 部分传统吹风机较笨重，所吹送的气流温度较高，有可能造成头发过热损伤，头发还有被过滤网罩吸入并卡住的风险。花王CAPE空气蓬松定型喷雾¥55/140g与普通发胶硬邦邦的感觉不同，花王喷雾型发胶轻柔而又持久的定型力，直发卷发任何发型都适用。是不是很想拥有单眼皮？不要再吹蜡烛啦，快用三款发型做可爱鬼，召唤鬼怪吧！比哈特❤▼▼▼Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-11-07</time><nickname>热播网</nickname><title>金高银谈十年中国生活：对我来说是特别的经历</title><content>
                      
                      y3600_com内容丰富的韩剧网泰剧网《一起生活吧》《我的ID是江南美人》《金秘书为什么这样》《阳光先生》《炽爱游戏》《火星生活》《虽然30但仍17》《天生一对》《Voice2》
                              
                              
                          
                    精彩娱乐回顾Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-23</time><nickname>碰星</nickname><title>金高银增重16斤，林允瘦14斤玩玩......别人的减肥计划从没让你失望过</title><content>Original
                                                 
                                            
                      
                      i_pengxing碰星APP官方公众号，来碰星，碰见大明星！尽享最抢眼的明星资讯，最丰富的活动参与，最心动的周边福利。
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-04-13</time><nickname>热播网</nickname><title>金高银与申河均分手后 清空SNS的原因不是因为分手 而是…</title><content>
                      
                      y3600_com内容丰富的韩剧网泰剧网《一起生活吧》《我的ID是江南美人》《金秘书为什么这样》《阳光先生》《炽爱游戏》《火星生活》《虽然30但仍17》《天生一对》《Voice2》
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-29</time><nickname>画片集</nickname><title>金高银 ​​​​| 有气质</title><content>
                                                点击蓝字关注👉
                                            
                      
                      Topgeci画片集。（插画，摄影，视觉）
                              
                              
                          
                    画片集。金高银 | 有气质/各种画片 应有尽有Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-02-08</time><nickname>看剧学概论</nickname><title>这是一张被金高银删除的照片</title><content>
                      
                      kanjuxuegailun260陪你追剧
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-16</time><nickname>颜值主义</nickname><title>金高银｜单眼皮女孩画报合集</title><content>
                                                / 美图集 /
                                            
                      
                      / 美 图 集 /
                              
                              
                          
                    /颜值主义/图片来源网络侵权删-END-「 更多往期精彩相关图集请点击下方链接」李多喜｜优越高级的冷艳御姐申世景｜气质清冷的韩服美人金宝罗｜95年元气美少女金裕贞｜童星美少女初长成金多艺｜二次元可爱童颜美少女金赛纶｜实力派童星蜕变美丽小女人朴信惠｜韩国公认零整容纯天然美女—————————  ღ  —————————只想让你美丽的眼睛装下好看的一切Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-20</time><nickname>时尚新娘</nickname><title>金高银、全智贤、宋智孝：“中二病患者”也要打扮得美美的圣诞约会去！</title><content>Original
                                                嘤嘤
                                            
                      
                      Cosmo_bride婚礼不只是一天的宴席，而是美好生活中最特别的纪念。我们为恋爱中的你，即将步入婚堂的你，期待筹备纪念日的你，提供最全面的婚礼灵感，派对策划，梦幻体验，幸福智慧，带来最实用有趣的婚礼和派对筹备指南。为你人生中最美的一天，和幸福的很多天。
                              
                              
                          
                    戏里戏外都爱放飞自我的“中二病”女演员学习打扮！随着前几天Running Man将在明年2月正式终映的消息出来，陪伴了我们七年的节目也是说走就走。面对被节目组单方面下车又协商决定重新上车，智孝欧尼决心和成员们一起努力完成剩下的拍摄，并且捐出出演费用。说起这个“中二病”女演员，在节目里头就算跳舞跳不好也跳得非常厚脸皮，充满迷之自信。她还是个瞌睡虫，随时都能睡，一到车上基本就整个睡晕厥。她能在几米高的游戏道具上死睡过去，完全没在意安全问题。其他成员在下面玩游戏录节目，她就睡啊睡啊睡……她在节目里的残暴一面也是我没想到的，她和哈哈会打架，他们俩幼稚起来连幼儿园儿童都不如。动起手脚来情况非常严重……李光洙这种弱小的就更不用说了，能揍就揍，虽然主要是光洙欠揍。连老虎金钟国也惨遭毒手。圣诞节1. TOMAS MAIER 直筒牛仔裤WOOLRICH 连帽拉链夹克不知道大家看第六集没？？？最后金高银和孔刘亲上了啊！！！比如她看别人八卦的时候是这种表情↓↓91年生的妹子！而且平时她看起来也成熟稳重许多，穿衣风格没有那么的小女生。参加活动的时候她穿单色连衣裙居多。在《鬼怪》的发布会上，她的一身丝绒连衣裙就非常适合冬天氛围，穿起来不失隆重感的同时还相对保暖。VALENTINO 丝绒高领连衣裙2. ashlyn'd 闪光手包 3. Nocturne Heari 耳环4. Joie Angelynn ↓GALVAN 连衣裙2. Raye Bennie 凉鞋3. Elizabeth Cole Hanna 耳环4. JIMMY CHOO 手拿包从室外约会装到晚餐、party装，宋智孝、金高银和全智贤三位女神为你做好了穿搭示范，你觉得怎么样咧？反正大家要记得，穿得美美的同时别忘了御寒，真正爱你的人不会忍心让你受冻！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-21</time><nickname>时尚COSMO</nickname><title>红人馆 | 金高银可爱的单眼皮和温暖的笑总是能第一时间融化我</title><content>Original
                                                清水
                                            
                      
                      cosmochina穿好衣、化好妆、大胆爱、有态度。在时髦的路上，COSMO伴你一起行走江湖。
                              
                              
                          
                    最近COCO看《孤单又灿烂的神：鬼怪》上瘾，孔侑、李东旭两人的爆棚CP感让人忍俊不禁，不过金高银妹子的纯净可爱更是打动自己的心。其实妹子出道时间不长，然而演技早已得到各方认可，干净清纯的外貌也是让人着迷。她出演高中生完全不会觉得违和，无论是造型还是表演都是走的清新自然的路线。简单的纯色卫衣配合上蝴蝶结的装饰学生气十足，那一条红色围巾更是贯穿全剧，不得不说很衬金高银。这只是她回归小银幕的第二部作品，但是细腻的演技让人觉得很可爱。无论是开心时发自内心地笑还是难过时让人感同身受的悲伤，妹子的表达都很到位。年初的《奶酪陷阱》是金高银妹子回归小银幕的第一部电视剧，那个留着狗啃刘海的软糯可爱女生让人瞬间爱上金高银妹子。莽莽撞撞呆呆的样子十分可爱，每次看都觉得一脸懵逼的她真的是男生会想要调戏保护的对象。两人在剧中的各种互动就是甜甜甜，金高银演起少女来简直不能更贴切。虽然偶像剧中的金高银饰演的角色多半是干净清纯的少女，但是出道这么多年电影中的她可是造型百变，塑造的角色也是多种多样让人眼花缭乱。出道作品《银娇》中她是清纯干净的17岁少女，然而内心却是一个缺爱的小女生。片中她和七十岁的“国民诗人”及其弟子之间的情感纠缠尺度惊人，金高银的表现细腻真挚，层次感十足，让人感受到少女的天真以及内心潜藏的欲望。而她也凭借该片得到当年包括青龙、大钟等奖项在内的8个最佳新人，被看看作是忠武路的未来希望。这之后金高银出演的影片都是配置很高，对戏的人基本上都是影帝影后。《怪物》中金高银饰演心理年龄只有7岁靠摆路边摊生活的“疯女人”福顺，在自己的妹妹杀人魔残忍杀害后与其展开纠葛的追逐战。金高银在该片中的表现十分成熟，让人完全看不出来是个20出头的少女。2015年金高银一连三部电影上映，让人看到她身上的无限可能性。《中国城》里她是被遗弃在储物柜旁边的少女，被黑帮大姐大抚养成人。金高银在片中的表现经历了好几步转变，开始对“妈妈”的命令言听计从，后来在接触到外部环境后自己内心对社会的认知却在慢慢发生着改变。《侠女：剑的记忆》中金高银和影帝李秉宪以及影后全度妍一起飚戏，看得出来大家对她的重视。金高颜饰演的角色是个被丑人养育长大的杀手，她在片中的表现利落干脆，而且眼神里的坚毅果敢让人难忘。《愤怒的律师》她是拥有强烈信念的司法人员，金高银对于这种热血角色的诠释没想到也很有自己的想法，看得人过瘾。16年她就一部电影上映，这次走的方向则换成了催泪的亲情大片。尹汝贞饰演的奶奶一角表演细腻真实催泪十足，作为孙女一角扮演者的金高银表现也并没有落到下风，这点很难得。说了这么多电影方面她给人的惊喜，金高银的穿衣打扮同样让人觉得很舒服。裸色丝绒长裙贵气十足，整个人的气质也是圣洁纯净。白色连衣裙以及衬衫裙套短裤的穿法都是很简洁的搭配，而且完全不会给人用力过猛的感觉。一身黑的造型无论是裙装还是裤装都能够轻而易举地凸显自身的帅气。不过COCO最爱的还是这套长裙配西装外套的穿法，仙气飘飘的同时又带有率性的干练，十分值得我们借鉴。另外COCO透露给大家一个秘密，金高银妹子从4岁到14岁一直跟着爸爸生活在中国哦，她的中文可是说得很溜的。当时和林家栋一起颁奖，中文水平直接秒了林家栋。现在她和年长17岁的前辈申河均稳定交往中，希望这个小妮子可是一直这么甜蜜幸福下去。当然未来还是要记得给我们带来更多惊喜的作品哦。（部分图片来自于微博、Instagram和东方IC）想了解更多丰富内容，阅读原文 时尚COSMO原创内容未经授权，禁止转载如需转载，请联络我们获取版权 别忘了把你爱的“时尚COSMO”置顶哦第一时间开启你的时髦人生戳这里，查看更多精彩内容！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-08-24</time><nickname>最最最韩流</nickname><title>申河均和金高银相差17岁的恋情被韩网友"阴谋论"！贵圈女星总喜欢找大叔？</title><content>Original
                                                柚子
                                            
                      
                      sinakorea新浪韩娱官方账号
                              
                              
                          
                    “诶？？？？差17岁？？？”“这两人的年龄差会不会太大了啊！“才恋爱了两个月就被曝光也真是没道德”雪莉和崔子↓——只要有爱，就算比我大50岁也没关系。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-04-07</time><nickname>K社</nickname><title>金高银有望搭档朴宝剑出演《云画的月光》</title><content>
                      
                      klbyg007年 轻 人 的 剧 集 地!
                              
                              
                          
                    4月7日，有媒体报道，演员金高银将搭档朴宝剑出演KBS 2TV全新月火剧《云画的月光》。对此，官方表示正在进行最终商议。当天，金高银所属经纪公司方面表示：“我公司确实收到了有关《云画的月光》出演邀约，目前金高银正在与剧组进行最终商议，若有最新结果将会在第一时间对外公布。”官方人士还补充道，受众多原因影响，公司方面正在与剧组进行商议，而在最终结果发布前双方仍将对金高银是否出演该剧进行商榷。此前，有媒体报女团AOA成员雪炫出演该剧，但最终被经纪公司否认。另外，《云画的月光》改编自同名网络人气小说，以19世纪的朝鲜王朝为主轴，讲述了希望复兴朝鲜王朝的君主孝明世子和女扮男装入宫的女性问题专家之间的浪漫爱情故事，朴宝剑在剧中饰演一名能克服种种困难、英明的朝鲜君主。来源：全星网Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-12-05</time><nickname>韩剧发烧友</nickname><title>金高银是孔侑迷妹？曾在中国生活十年～</title><content>
                      
                      hanju_lover听说关注这个公众号的宝宝，不会错过任何好看的新剧哟🙋
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-22</time><nickname>追剧情报站</nickname><title>金高银被曝与申河均分手 结束恋情回到前后辈关系</title><content>
                      
                      hjqbw_2012追剧小仙女的日常生活
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-05-26</time><nickname>韩流音悦Tai</nickname><title>金高银有望出演《太阳的后裔》作家新剧</title><content>
                      
                      yinyuetaikr音悦台网站官方韩流微信账号，每天与你分享最新、最快、最潮的韩流娱乐信息。
                              
                              
                          
                    点击蓝字关注，韩流欧尼在这等你~Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-07-19</time><nickname>我爱街拍</nickname><title>学|金高银|的衬衫+阔腿裤，简约又显气质！</title><content>
                                                点击蓝字关注👉
                                            
                      
                      Topmanhua只有街拍专辑，拒绝鸡汤段子！
                              
                              
                          
                    我爱街拍最近金高银出席活动，穿了一件很可爱的丝绸衬衫配牛仔阔腿裤，简约又耐看，再加上衬衫的设计细节，很减龄，少女风满满！梅根王妃出席温网也是率性的竖条纹衬衫和白色阔腿裤的穿搭衬衫+阔腿裤虽说是春秋季节穿的比较多，但在夏季有些姑娘们就爱穿长衣长裤，实际上只要在面料上选择合适，整体的长衣长裤还是会很凉爽！麻料长裤是最舒服的一种面料了吧，夏天透气性也特别好，唯一一点就是容易皱，多熨一下就好了。一般的棉质衬衫搭配就好，如果想要更有点创意，那就选今年比较火的V领绑带衬衫！另一条今年比较火的阔腿裤就是工装面料的材质，穿起来质感比较硬挺，但是没有牛仔阔厚，算是比较舒服的，上身的衬衫可以穿雪纺或者棉麻都行，丝绸质感的就算了，两者视觉上就不匹配！工装面料的阔腿裤，尤以淡漠色为主，而且九分裤夏天穿更显得利落，尤其适合娇小身材的姑娘们！衬衫的颜色最好为白色，视觉感更清新！拖地的阔腿工装裤还是适合高个子的姑娘们，就这样还得穿上一双高跟鞋才不显得拖沓，所以矮个子的姑娘们选九分款式的！最常规的毛料阔腿裤如果配衬衫的话，会非常有正式感，而且偏成熟，一般适合职场中穿搭，如果想要更减龄一点，在衬衫上可以稍作变化，像一字肩的少女风衬衫就可以。雪纺材质的阔腿裤也是比较凉快的了，像下面这个look，阔腿裤趋于萝卜腿，腰部设计也比较宽松，特别适合大屁屁的姑娘们，而且个子还不能太矮小，除非是九分款式的。当然北方和南方气温没法比，北方是干热，南方是湿热，牛仔面料的阔腿裤更适合北方，但现在有很多牛仔棉布料，相信大家已经知道，所以根据自己的喜好来！也有下面这种两件套的look，短款衬衫配高腰阔腿裤，特别适合娇小身材的姑娘们！衬衫与阔腿裤百搭实穿的经典搭配 二者在一起,能够碰撞出非常惊艳的火花 既可以简约大气、也可知性优雅。衬衫+阔腿裤也很适合夏天，简约又有气质，明天穿起来，这几天好多打折扣，大家有空可以看一下的啦！我爱街拍只爱街拍专辑。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-05-26</time><nickname>尤为Wconcept</nickname><title>金高银 | 这个单眼皮小姐姐凭什么美出新高度？</title><content>Original
                                                尤为Wconcept
                                            
                      
                      Wconcept2016全球独立设计师精品集合平台，每日精选海量设计师时尚精品，与全球时尚零时差同步放送，全方位提高中国消费者的时尚品质生活。
                              
                              
                          
                    上周举办了自己个人fanmeeting的金高银，居然请到了朴宝剑、金俊勉两大男神助阵，也太厉害了吧！金俊勉更是表示，学妹金高银是个没什么心眼又一根筋的人，那岂不是跟《奶酪陷阱》的可爱的小雪差不多咯？话说小雪不做个教穿搭的博主真是可惜了！▲电视剧《奶酪陷阱》似乎很多人对金高银的认识都是从《奶酪陷阱》到《鬼怪》，一路被她的演技折服，但是你们都忽略了，小姐姐可是混忠武路的电影咖呐！▲出道作品《银娇》2012年凭着出道作品就获得了多个新人大奖，演一个17岁的少女全程演技在线，一颦一簇都牵动人心，仿佛她就是银娇本人。毕竟金高银是在鬼怪里面演高中生也毫无违和感的人~如果你以为金高银的魅力，只能止步于演绎天真烂漫的少女，那就大错特错了！她在电影《中国城》里面可是帅出了新高度的，还攻朴宝剑一脸！▲电影《中国城》和老戏骨金惠秀同台飙戏看得敲过瘾，把一个被亲生母亲抛弃，在夹缝中努力生存的人演活了。这个世上有两种人总是没有什么好下场的——从良的妓女和动情的杀手。能遇到了朴宝剑饰演的锡贤，小姐姐演的一零无疑是幸运的，也是可悲的，结局令人唏嘘...短发金高银，戏里戏外都撩一脸~看看这抽烟的总攻气场！不娶何耽！不光演技好，长相还是标准的盐系女生，就像喝了一杯温度刚刚好的白水，吃了一口凉爽的西瓜一样，让人感觉舒服极了。眯眼睛笑的时候简直不要太甜！不论是长发还是短发，都特钟爱性感撩人的坠饰耳环▼但在服装上，却对干练简洁的style情有独钟，参加活动时候要穿▼私下见朋友，机场走一遭也要穿~▼拍画报的时候也是这种干干净净的治愈feel，对这样的女生压根没有抵抗力啊有木有？！看了这么多美图，你们是不是已经被金高银的笑洗脑了？那么，来玩个猜谜吧XD~~下面这位到底是短发的小姐姐还是男团的新人？请在评论区开始你的表演！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-12-24</time><nickname>画片集</nickname><title>金高银 | 越看越舒服的颜</title><content>
                      
                      Topgeci画片集。（插画，摄影，视觉）
                              
                              
                          
                    画片集。金高银 | 越看越舒服的颜/- End -Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-02-06</time><nickname>北京吃货</nickname><title>金高银 “孤独又灿烂的神-鬼怪” 1-16集 全剧穿搭科普</title><content>
                      
                      bjchihuotuan北京吃货--专注北京本地美食推荐、分享、试吃、活动。配合探店、线下活动、爆料等。【北京吃货】北京地区第一美食微信平台！
                              
                              
                          
                    北京吃货北京地区最大的美食生活服务类全媒体平台。NewMedia联盟核心成员。覆盖大北京地区中高端用户。关注北京吃货，发现身边的美食。（图文整理自网络| 版权归原作者所有）876575007－Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-02-23</time><nickname>逗萌社</nickname><title>《鬼怪》金高银出道前照片被挖出，模样和现在对照是......</title><content>
                      
                      dm52880影视，娱乐资讯！
                              
                              
                          
                    虽然「鬼怪」已经迎来了大结局，但剧中一众主演的人气持续高企！不少观众都十分回味孔刘和李栋旭这对「死鬼CP」的甜蜜互动？而女主角金高银虽然不是韩国的典型美女，但单眼皮的她胜在笑容甜美，成功融化了不少人的心。 「鬼怪」 「奶酪陷阱」 金高银在2016年出演的两部剧集—「奶酪陷阱」和「鬼怪」都叫好又叫座，为她打下不少人气。一向被认为是走「气质路线」的金高恩最近就被网友挖出一系列在出道前为服饰品牌拍摄的写真，以前的她和现在基本上没有太大的分别，只是妆感不同了。相比之下，以前的她多一份邻家女孩的气息，但笑容依然甜美。虽然金高银不是那种让人第一眼就惊艳的女孩，但她演戏时是有另一份魅力，让人不知不觉就身陷其中，不能自拔。现在韩国演艺圈的女演员出现青黄不接的情况，希望有实力的金高银在将来能有更加多的演出机会，拍多点好剧！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-03-09</time><nickname>大头洛小白</nickname><title>金高银的穿搭秘籍——普通女孩如何穿得既舒服又有气质</title><content>Original
                                                大头洛小白
                                            
                      
                      datouluoxiaobai美妆，美食，扫文，家居各种日常分享
                              
                              
                          
                    蓝字2、衬衫＋裙装1、背带裤1、小背心—The end—以上内容均为原创，部分图片来自网络严禁不署名转载，欢迎多多转发朋友圈Editors' ChoiceReward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-14</time><nickname>娱乐影视姐</nickname><title>金高银遭遇强撞脸，这种程度真的没有血缘关系吗？</title><content>
                      
                      yulebgn关注娱姐追剧很轻松
                              
                              
                          
                    金高银最近主演的《鬼怪》正在热播，意外遭遇男团成员撞脸！男团Top Secret成员与金高银长相相似而意外走红，这种程度的话，只是一顶假发就能完成的变身啊！难怪网友感慨：池恩倬，你什么时候有个弟弟了！也不跟我们说一声.....这个boy叫庚河，是组合里的忙内，就是靠着撞脸，一出道就上了韩国热搜....其实它不笑的时候还好对吧....看起来就是一个可爱的小弟弟。然而只要他一笑，不得了，立马金高银上身2333333333333。艾古真的太像了，金信大人来都会搞混吧哈哈哈哈哈哈。我仿佛知道金高银剪短发后是什么样子了......来来来，考考大家，哪个是金高银.......你们觉得像吗？长按指纹，识别图中二维码即可关注“娱乐圈八卦女”Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-02-24</time><nickname>全球流行风尚</nickname><title>“鬼怪新娘”金高银再次上线 剪短发后的她更美！</title><content>
                      
                      qqlxfsi提供全球最新时尚流行话题
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-20</time><nickname>全球热门搜罗</nickname><title>没有金高银脸上的粉嫩桃花肌，怪不得帮鬼怪拔剑的不是我！</title><content>
                      
                      SearchHot掌上猛料集聚地，最新最热门的资讯搜罗分享平台……每日为您放送精彩内容，搜罗时尚、电影、星座、搞笑、生活、团购、旅游、美食、萌宠、活动等最热门！
                              
                              
                          
                    朋友圈有什么热点这张胸口插箭的照片难道你没见过吗妹纸们对这把发光的剑那么执着但是！能换来啊啊啊，这么干净明亮的笑容“桃花肌”即日起到2月8日来屈臣氏全场面膜/眼膜产品跨品牌买满¥120减¥2025大女士护肤品牌跨品牌混搭¥89/件（会员价¥45/件）添加燕窝提取物，富含蛋白氨基酸有效抗皱，收缩皮肤毛孔¥89/件（买一送一）满满的精华为肌肤填充营养微囊提亮，层层亮肤，倍现透亮美肌¥109/件轻松卸除彩妆洁净肌肤无残留净润舒缓，还没有紧绷感哦~三效合一只在一瓶屈臣氏骨胶原滋养多效修颜霜50g¥69/件卓越的骨胶原三重养护体系持久滋养保湿、提亮光感美肌塑造青春裸肌¥139/件富含水盈滋润成分，为肌肤持续补水、锁水有效提升肌肤吸收力长期使用，肌肤柔软有弹性，尽显光采透亮“大发”原来打造桃花肌就是这么简单会员三重惊喜陆续为你们献上惊喜一:朋友的券（微信卡包）时间：2017年1月12日至2月8日详情：全场满50元减10元惊喜二：会员活动时间：2017年1月20日至1月26日详情：20积分+0元、20元换购（活动期间内，每个会员仅限换购20积分+0元、20积分+20元各一个单品）惊喜三：会员日时间：2017年2月5日详情：100分抵25元，满200元，200分抵50元；满300元，300分抵75元面若桃花,气色佳下一部男神收割机自然是你啦！宝宝们还等什么？Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-03-01</time><nickname>韩国me2day</nickname><title>【米兔·专访】金高银：不管怎么样，&lt;奶酪陷阱&gt;还是不错的</title><content>Original
                                                韩国me2day
                                            
                      
                      hanguome2day新浪微博@韩国me2day专属帐号，合作联系：me2day@qq.com
                              
                              
                          
                    ——还没关注？点击上方蓝字——临近结局，tvN《奶酪陷阱》陷入了一串的争议中。而对演员而言，有的觉得这是值得感激的一部作品，也有的觉得这是一部让人心痛的作品。是否会有这样一部电视剧，能让所有人100%的满意呢？至少对金高银来说，《奶酪陷阱》或许是一部特别的作品。金高银演出了一个“金高银牌”的洪雪。电视剧中，金高银脱去电影中那强悍的气场，将女演员漂亮又惹人喜爱的一面展现了出来，成为获得很多人喜爱的演员，至少对金高银而言，《奶酪陷阱》是部特别值得感谢的作品。在电视剧争议前进行的采访中，金高银流露出了对“洪雪”这个角色的喜爱。金高银不仅对李允贞导演有很强的信赖感，对拍摄现场也有很大的满足感。结束第一个电视剧作品《奶酪陷阱》的所有拍摄后，金高银说道“第一个纽扣穿得挺好的”。金高银“能和善良的人们一起工作，这是个很好的环境。工作人员也是如此，对于电视剧的拍摄环境，熟知的人们都说‘像这样环境的电视剧几乎没有’。虽然是第一个（电视剧）作品，但是非常感谢。万一拍电视剧的话不知会不会在这样的环境下拍摄，如果是这样的环境那就没有不拍的理由。像现在的电视剧环境，情况紧迫，就像要直播一样，编剧急急忙忙写出剧本，这样的电视剧好像做不来”。2012年以电影《银娇》出道的金高银3年后才遇到了首部电视剧作品。为什么电视剧出道会这么晚？又为什么是《奶酪陷阱》呢？ “一开始接到电视剧邀约时，我正在拍着作品，行程上配合不了。因为我知道电视剧环境的困难，我不敢痛快地跨出那一步。这次作品是半事前制作，我又是李允贞导演的粉丝。我看了《咖啡王子一号店》很多遍，这之前的作品也都看了。我曾想能有机会一起合作就好了，没想到机会来了。因为第一次拍的电视剧是很有话题的网络漫画，我有苦恼过，因为是第一次拍电视剧，所以苦恼了。但是导演对我这样的演员很有信心，站在我一边，我就想还有什么可犹豫的呢，就拍了。”金高银是抱着比其他任何演员更重的沉重感开始的。金高银被选为女主角后，“相似率”的问题成为了话题，对于金高银，观众们的视线也是多带苛刻和尖锐。而对此，金高银说道：“我没有觉得负担或是战战兢兢。已经未雨绸缪过了，结果会更好的不是吗？所以我很愉快地拍摄了。”金高银饰演的洪雪是一个努力学习，希望拿到奖学金，对将来充满不安的平凡女大学生，一直活得很积极，但是内心某处还是会有个“浮躁”的角落。在与“奇怪的前辈”刘正（朴海镇 饰演）开始了一段紧张的浪漫爱情的同时被白仁浩（徐康俊 饰演）悲切地暗恋着。将一个平凡的角色不平庸地演绎出来，让观众们能获得共鸣，这是演员金高银的份儿。“洪雪是很贴近现实的人物。我刻意不想想得太复杂。网络漫画给了我很小一部分的参考，我一直在想该怎样做才能更现实地将这个人物表现出来。雪儿的性格很敏感，也很锋利，这些是她性格上的重点，必须得带着这些点来演，但是从外部上需要表现的部分还有很多。演绎平凡很难，需要很全面。两个帅气的男人都爱着这个女人，从观众的立场来看，会想‘他们为什么会爱上这样平凡的她’，为此我想得用惹人喜爱来表现。如果是个让人忍不住想保护、让人怜惜的人物的话，可能观众们就不会有那样的想法了。”就这样，金高银成为了完全能得到朴海镇、徐康俊爱慕的惹人喜爱的女主。金高银笑言“非常感谢的是，我觉得得到了很多的喜爱。刘正还有仁浩，在现场他们都很照顾我。我心里觉得很感激，好像还蛮兴奋的。”观众们分成了“刘正”派和“白仁浩”派。洪雪与刘正的甜蜜爱情会让人不自觉露出微笑，白仁浩的目光则会让人心里隐隐的难受。金高银对于自己的理想型笑着说道“希望两个人能融合到一起。喜欢刘正的多情善感、成熟范儿和仁浩的亲近感、温暖。”金高银2012年凭借电影#银娇#出道，之后接着拍摄了《Monster》（2014）、《中国城》（2015）、《侠女：刀之记忆》（2015）、《暴走律师》（2015）等，以“强势的角色”给人留下了强烈的印象，不过平时的金高银却是个喜欢看浪漫喜剧的人。对于“浪漫喜剧好像也挺适合你体质的”这样的话，金高银表示“我对浪漫有信心。拍电影时也会唱爱情歌曲。我想尝试下我这个年龄段能表现出来的感性。只是之前没有这样的机会。有了能表现这样感性的时期时，如果那时期一过，好像就无法再有那种活力和劲头，在想表现年龄段的感性时遇到了《奶酪陷阱》。”《奶酪陷阱》这部作品充分地释放了金高银的“浪漫喜剧”感性，金高银的满足度也很高。之所以能跨过《奶酪陷阱》这座大山，是因为金高银不那么迷恋人气，对演戏有着真挚的苦恼和真心。“我不期待听到别人说漂亮这样的话，也不想要。但是演技是我的自尊心，我有很多的期望。”一句话能让人看到金高银朝向“真正的演员”的盼望。本文转翻自韩媒《김고은, 그래도 '치인트' 하길 참 잘했다(인터뷰)》,不代表韩国me2day观点，点击阅读原文查看韩媒原文1.点击右上角分享到朋友圈2.点击右上角关注:hanguome2day微信公众号,收获每日的韩娱精华资讯3.搜索"米兔君"或微信号码"mitujun"添加me2day微信个人账号,第一时间在微信获取最新韩娱资讯4.欢迎投稿至me2is@qq.com,与韩国相关的娱乐或生活,内容不限Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-05-23</time><nickname>暴娱</nickname><title>金高银为戏增肥被捧上天？而TA拍戏流产怎么就没人疼？| 出街心机</title><content>Original
                                                热血少女
                                            
                      
                      baoyu_18新鲜、一手、有料的独家娱乐报道，尽在暴娱！
                              
                              
                          
                    昨天，金高银为戏增肥16斤的事儿一下就冲上了热搜。 虽然很不地道地觉得胖了的金高银真的是撞脸鸟叔，但是plus版的小姐姐还是被大家疯狂宠爱着。 金高银这种标准的单眼皮长相，只有在瘦的时候才能显示出双眼皮很难达到的高级感。 所以小姐姐还真是挺豁得出去的，是一个肯为戏努力的好演员。 和金高银的敬业形象形成鲜明对比的就是angelababy了。前几天她回应玩不起的微博还让娱小妹有点懵。虽然baby演技不太行，但一直走的不是敬业吃苦路线吗？这次连“敬业福”都保不住了难道是要糊？ 事情是这样的，在新的一期《跑男》里，baby玩游戏多次输掉，但是却只被水淋了一次。然后网友都说她玩不起，baby对此回应说是因为生理期第一天实在是难受。 第二天，邓超、王祖蓝、鹿晗等跑男家族的人马上出面力挺baby，说她是跑男团里最拼的一个，自己家的姑娘自己心疼，后来林允也跳出来帮baby说话。但是就算得到了大家的组团力挺，baby的微博评论也并没有什么明显的改善。 在娱乐圈中女明星向来要比男明星难做一点。 曾经吴奇隆就说过，一个女演员可能刚开始演自己女友，但是过几年就只能演自己的妈妈了。 所以大部分圈内女演员都是很拼的。娄艺潇曾经在一档综艺里面爆料说，热巴为了工作，四年都没有休息一天。 可见女艺人是多辛苦，像热巴这种人气爆棚的小花都很怕娱乐圈的更新换代。还有蔡少芬，她在拍摄《甄嬛传》的时候，突然发现自己怀孕了。因为之前有流产过，怕导演和剧组演员担心，也怕丢失机会，就瞒住了消息。 依然像往常一样地拍戏，甚至还尝试了被推倒后跪地长哭这种比较惊险的桥段。TVB女星郭羡妮就更是不容易了，为了追求真实，怀孕的时候拍戏也不用替身，最后整部戏拍下来，不幸流产了。 另外，女明星在宣传方面也会更加小心，很少会大范围地打这种敬业的人设。 现在的观众们其实都不傻，如果你实力没到火候，是炒作还是自来水口碑都是看得出来的。 现在老戏骨的曝光量越来越高，他们价值观中的“演员就是该下水下水，该吃苦吃苦”也被越来越多的人认可，所以女艺人没有点真东西拿出来还是很危险的。 之前在《我们来了》里面，有一期节目是和骑马有关的，吴秀波当时从马背上摔下来，头和身体貌似都被马踩中。 休息了一下后，吴秀波决定不去医院继续录制。 当时全网通稿满天飞，都是说吴秀波敬业的，而且网友几乎是清一色的心疼波叔。但其实在当天的节目录制中，蒋欣也摔了马。 在播出的节目中，蒋欣的马受到惊吓，失控狂跑，将她从背上甩下来。 当时蒋欣整个人背部着地，幸好教练及时上前制服受惊的马，没有让她受到更加严重的伤害。蒋欣为了不让队友们担心，忍痛说着"没事没事"。其实在以前拍戏时，她就曾因骑马受过伤，心中有了不小的阴影。 当然，娱小妹绝对不是说波叔爱发通稿，只是不难看出女艺人在工作宣传的时候往往会小心得多，因为稍不注意就会被说娇气、耍大牌，而宣传多一点也很容易被怀疑炒作。 所以女艺人想讨个好口碑，还是兢兢业业地从实力入手比较好，毕竟现在的娱乐圈，冬天下水夏天穿棉袄这种事儿想直接和敬业挂上钩还是有点难的。 不过打对某些点，“敬业”的标签也是比较容易被观众认可的。 就比如说类似于金高银这种，能为了角色在胖瘦之间随意切换的演员通常都比较容易受到好评。除了金高银，最近娱乐圈中还有一个很努力的单眼皮女生被大家疯狂地宠爱着，她就是因为《创造101》大火的yamy。yamy偏细长的眼睛让她天生自带冷淡风，正好最近国内的大众审美十分喜欢yamy这款chic酷姐姐。 yamy特别会放大自身的优势，在日常穿搭中就会把自己独特的风格发挥到极致，获得了101小姐姐们的一致认可。 看看yamy这两张标志性的照片不难发现，她的穿搭是偏old school风格的，通常yamy还会搭配夸张的配饰和妆容，一个又撩又帅的supergirl就这么诞生了。 下面娱小妹就来扒一下yamy比较常穿的款式和牌子，喜欢yamy风格的姑娘可以准备好加购物车了。 卫衣是yamy的出街必备，几乎她的所有造型都离不开卫衣助力。 其中yamy更加偏爱的是复古高领卫衣。 需要注意的是，穿卫衣的时候一定要想方设法地把自己搞成平板身材，这样才足够酷。 除了深色系的卫衣，yamy对于亮色款也十分钟情，像这种亮色款的T恤、冲锋衣，套头卫衣都是很好的选择。 娱小妹研究了一下，像是FILA、champion这些牌子的衣服都是很符合yamy的口味，大家可以给予重点关注。yamy在卫衣下面一般都是搭配简单的下装，像是leggings、浅色牛仔裤这种，为整体造型做减法，提高那种“WHO CARES”的随性感。 在眼妆方面，yamy特别喜欢拉长的眼线并精致地描绘纤细的眼尾，看起来既特别又撩人，在一身酷酷的穿搭中强调了一下女孩子的魅力。 看了yamy的穿搭不难发现，yamy所有单品的出发点并不是显瘦，这其实是和大多数甜美girl有很大区别的。 所以你如果想要穿出yamy的feel一定需要提前减肥~ 不管是为戏增肥的金高银，还是在《创造101》里面没日没夜练习的yamy，其实说白了，真正能让围观群众觉得敬业的艺人都是那种能以角色、舞台为大的人。 他们往往在做任何事时，都只把它当成是职业本分，并不会故意拿出来宣扬。但是在宣传的过程中，也并不是每一个环节艺人都能精准把控的。 所以面对艺人们，娱小妹觉得我们秉承着“挑剔作品，宽容待人”的态度就挺好，如果节目效果并不需要多泼几次水，那是不是照顾照顾一个生理期女孩的感受也挺好？ - END-分享描▼加入暴专属各种福利等着你！往 期 精 选 内 容查 看 更 多这份漫威十年的成绩单大家还满意吗？| 影评从刘德华到nine percent，十年过去，私生饭依然让人不寒而栗！PK掉范冰冰李宇春……假摔的她勇夺戛纳红毯最佳戏关注暴娱  引爆泛娱乐约稿合作：sxswg1  |  转载授权：sxyyg1Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-22</time><nickname>韩国me2day</nickname><title>金高银结束八个月恋情，与年长17岁前男友分手！</title><content>Original
                                                韩国me2day
                                            
                      
                      hanguome2day新浪微博@韩国me2day专属帐号，合作联系：me2day@qq.com
                              
                              
                          
                    今天，有媒体曝出有着17岁年龄差的情侣申河均和金高银已经分手，随之双方所属公司也承认了这一消息，回应表示：“”。分手消息传出后，网友反应不一，在新闻下留言写道：去年8月，金高银和申河均传出恋爱消息后双方很快予以了承认，这对年龄相差17岁的情侣随之成为了韩国娱乐圈的热门话题之一。据悉，去年8月爆出恋爱消息前两人已交往了两个月，当时申河均42岁，金高银25岁，两人相差17岁。5月时金高银还曾通过SNS上传了一张与熟人一起参加潜水运动的合照，申河均也在其中。很早之前申河均和金高银在电影圈是前后辈的关系，通过潜水运动聚会等变亲近，以此为契机发展成为了恋爱关系。当时有关人员向媒体表示“申河均和金高银一同参加了潜水运动聚会活动。两人都是演员，聊了很多作品的事，互相有了依赖”，“两人没有出演过同一部作品，不过都十分喜爱电影，喜好相同，从而发展成了恋人”。出演过《吹笛人》《纯真年代》《Mr.Back》多部影视作品的申河均给了金高银不少关于演戏的建议。在这个过程中，与前所属公司合约到期的金高银与申河均所在的公司订立了合约。恋情公开后，不少人对两人有着17岁年龄之差感到惊讶的同时也为两人送上了祝福。在提到娱乐圈公开恋情的情侣和年差大的情侣话题时，即使两人在公开场合尽量避免不去提及对方，有着17岁之差的申河均和金高银仍总是会被提及。在去年11月播出的tvN《鬼怪》制作发表会上，对于“恋人申河均给了什么样的应援”的问题，金高银“他说电视剧是与体力的战斗，要好好照顾身体，管理好健康”的回答也成为了一时的话题。去年8月公开恋情，交往不到一年后宣布分手，曾是热门话题的这对17岁年龄差的恋情最终遗憾以分手告终，对于分手理由，两人的所属公司表示“因为是私生活，具体如何无法得知，但两人由于各自忙于行程而慢慢地疏远了。因为两人在同一个公司，所以会维持友好的前后辈关系”。据悉，申河均的电影《7号室》《恶女》即将上映，而金高银自1月终映的电视剧《鬼怪》后行程也排得较满。值得关注的是，金高银前段时间新开了INS账号，而其中并没有恋人申河均的照片，而是与一同出演《鬼怪》的演员们一起的合照，包括与孔刘的合照。在分手消息公开后，一部分媒体便以金高银的SNS为根据提出了金高银与孔刘的恋爱说，同时不少网友也怀疑金高银是否是与孔刘在交往。对此，金高银方面有关人员表示：“”。精彩内容回顾1.2.3.4.5.6.7.8.9.10.Reward 人赞赏
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-11</time><nickname>InStyle优家</nickname><title>鬼怪新娘金高银，单眼皮美起来是SSR级别！</title><content>Original
                                                Elsa
                                            
                      
                      iLadyapp《InStyle优家画报》作为《InStyle》全球刊物中的第一本周刊，每天与你分享美丽人生路上的新乐趣，专业又体贴地告诉你如何将自己打造得更明媚动人，享受优雅生活每一天。关注我们，InStyle into your Style!
                              
                              
                          
                    《孤单又灿烂的神：鬼怪》首播伊始就站在话题榜顶端，最重要孔刘李东旭这对CP真是发糖发得毫无顾忌！每看一集都是长久保持痴汉笑脸的节奏……哎呦我的鱼尾纹。编辑:Pocky  撰文：Elsa  设计：Isa金高银饰演的迟恩卓，纯真善良又可爱，还特！别！主！动！第一次召唤出孔刘就直接要花！！朋友们这就是差距啊，我夜以继日只能抽出一张张山兔狸猫鲤鱼精，凭啥你在海边随便许个愿就能抽出个SSR！关键这位大天狗还就这么心动了！自古撩男要趁早，古人诚不欺我。可怎么看金高银版的迟恩卓都不是个能让男人一眼心动的类型——导演我有一句你妹不知当不当讲，小恩卓明明是个大双眼皮萌萝莉，肿么一晃十年大双眼皮儿变成单眼皮小咪眼了？你别告诉我是为了跟孔刘凑情侣单眼皮。好吧，既然眼小不能复大，那就来看看大恩卓是怎么俘获男神心吧！谁说双眼皮就一定美？单眼皮一笑起来都是弯弯月亮眼，轻颦浅笑灵动非常，最是讨喜可爱。身为单眼皮，请记住less is more的原则，才能拥有生动清澈的双目哦！都说金高银长得不好看，可是挡不住妹子三月小风一样无公害的微笑。事实证明，大白脸是没用的，玫瑰花一般的元气双颊才能撩动男神拥你入怀。怎么样才能让自己也亲和力满满少女力满分？选对腮红很重要哦！ 弯弯眼，桃花面，再加上扬的嘴角，毫无心机的软萌笑容连活了900年的鬼怪都招架不了。嘴角长挂微笑不一定要做微整，化妆技巧一样可以帮忙。 Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-21</time><nickname>潮流发源地</nickname><title>金高银围巾戴的好，孔侑欧巴跑不了！</title><content>
                      
                      chlfydi时尚，潮流首发地。
                              
                              
                          
                    搭配配饰Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-01-26</time><nickname>最最最韩流</nickname><title>男版金高银之后又出了个女版朴灿烈？泡菜艺人们的撞脸太！可！怕！了！</title><content>Original
                                                毛毛
                                            
                      
                      sinakorea新浪韩娱官方账号
                              
                              
                          
                    2014年，她与陈智熙、李惠利、 李敏芝合作主演校园推理剧《仙岩女高侦探团》，饰演高中侦探团领导尹美都 ↓（应上面要求，开了个微博给大家做互动，有什么想说的想抱怨的都可以找我哦！来吧一起玩耍！阅读原文里是我的微博主页 @_柚哥_ ）Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-25</time><nickname>韩国娱乐</nickname><title>金高银被曝与孔刘交往 公司称：只是合作伙伴</title><content>
                      
                      kpop-yule韩国娱乐资讯
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-11-07</time><nickname>韩语新网</nickname><title>金高银：在中国生活10年的经历对演技很有帮助</title><content>
                      
                      koreaxin123韩国新网官方微信，功能覆盖TOPIK考试报名时间查询，学习资讯推送。
                              
                              
                          
                    演员金高银登时尚杂志《marie claire》的封面，展示了可爱的魅力。在采访中金高银表示：“我在北京的密云生活了大概10年，家附近有一大片湖水，还可以骑马和小狗一起玩。那段特别的经历对我的演技有很大的帮助。”韩语学习第一站！长按关注获知韩国热点新闻，中韩相关资讯，学习资讯55届TOPIK考生点击阅读原文报名考前强化班Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-22</time><nickname>爱奇艺泡菜帮</nickname><title>金高银与相差17岁的男友申河均分手！鬼怪叔叔的机会要来了吗？</title><content>Original
                                                炸鸡妹
                                            
                      
                      paocaibang继承正宗思密达风格 爆料最新韩娱资讯 每周五零点 韩国偶吧欧尼们在爱奇艺《泡菜帮》等你噢~!! 오빠 빨리 빨리 와 ~ 偶吧快快来~!!

                              
                              
                          
                     8月便公开了恋情。1974年出生的申河均与1991年出生的金高银克服了17岁的年龄差交往着。今天经纪公司方面终于给出了回应：“因同属一家公司，现在维持着友好的前后辈关系”。没有了申东均的痕迹，鬼怪叔叔的存在感就显得更加明显。甚至有人猜测金高银是因为恋上了孔刘才与申河均分的手。“分手说”刚刚确认不久，又马上传出了“恋爱说”，小新娘可真是忙啊miss A Min❤G.Soul雪莉❤崔子智妍❤李东健U-IE❤李尚允赵宝儿❤温朱万IU❤张基河  点击左下方“阅读原文”，就可以收看到&lt;泡菜帮&gt;本期的精彩节目哦!!↓↓Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
</items>