<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><time>2017-07-16</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健队以3比0战胜上海绿地申花队</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    留言通知丨关于仓配中心各仓的覆盖区域、客户收货标准及异常解决方案的通知荣誉 | 权健被授予盐城“6·23”特大龙卷风冰雹灾害捐赠救助 “慈善大爱之星”荣誉称号“洪水无情 权健有爱” 湖南分公司携长沙市工商局赴宁乡灾区慰问活动医疗 丨集团服务热线：400-666-0002集团官网网址：Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-07-11</time><nickname>权健肿瘤医院</nickname><title>天津权健肿瘤医院：我不是“药神”，我只想为患者多做一点点</title><content>
                      
                      tjqjzl天津权健肿瘤医院服务平台
                              
                              
                          
                    一部《我不是药神》，出人意料地成为了今年7月抗衡世界杯的朋友圈“宠儿”。在电影中，对于患病群体的生存状况的描述让人动容——病房里，病人在做化疗手术时发出撕心裂肺的哭喊。病房外，耳闻目睹这一切的家属饱受折磨。疾病，不仅能摧毁一个人，更可能让一个家庭陷入困境。尤其是对于癌症患者来说，健康已经成为最昂贵的奢侈品。作为征战在抗击肿瘤一线的战士，天津权健肿瘤医院虽不是“药神”，确在“为患者多做一点“上不遗余力地坚持着。精于医院护理服务质量 为患者营造家的感觉为了让患者打消对疾病的恐惧，天津权健肿瘤医院倡导主动服务、感动服务、个性化服务的理念，开展并落实了多项服务措施，打造五星级标准的就医环境，提升医院护理服务质量，为患者营造家的感觉。中西医结合治肿瘤倡导者 优势互补秘方优势为了解决患者“看病难、病难治”的问题。天津权健肿瘤医院突出中医药临床验方、偏方、秘方为优势，加强中西医结合扬长避短，优势互补为主要特色，开展中医中药治疗、手术治疗、放疗、化疗、介入治疗等多种疗法。辅以总价超过2亿的全套国际先进医疗设备，采用中西医结合临床路径评估病情，确定个体化治疗方案，对复杂病情实行多学科联合会诊(MDT)和远程实时会诊，使患者在医院得到全面、系统、规范治疗。突出疗效，降低费用，努力提高肿瘤患者的生存率和生活质量。优化就医流程  开启门诊医保联网结算为了不让患者遭受“因病返贫”的窘境，天津权健肿瘤医院经过多年的运营，目前天津市城镇职工普通病，可进行门诊医保联网结算。外地患者至我院就医，我院可为其提供票据、清单、诊断证明等相关材料，方便患者到本地医保报销。天津权健肿瘤医院将进一步完善和规范医疗保险管理工作，优化就医各项流程，为参保人员提供更优质、高效、便捷的医疗服务。“给我信任，还你奇迹”，天津权健肿瘤医院在用实实在在的行动，诠释着这句震撼人心的呐喊。优质服务、专业诊疗、秘方优势、医保加身，《我不是药神》电影中的“药神”可能并不存在，与疾病的斗争却仍将持续，天津权健肿瘤医院无微不至的关怀陪伴也从未远离，对生命的尊重与对社会的责任将永远坚持。病痛无情，但天津权健肿瘤医院从未放弃。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-07-02</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健足球队4比3战胜广州恒大淘宝队</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    医疗 丨集团服务热线：400-666-0002集团官网网址：快乐随享！精彩无限！天津权健足球队感谢您的支持！请在微信底部区域，尽情留言吧！Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-04-08</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健足球队1比0战胜贵州恒丰队</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    全国政协十三届一次会议在京开幕 束昱辉董事长出席会议丨更多建睿智之言 献务实之策 束昱辉董事长参加经济、农业界联组会小组讨论 提交“公益”经济提案丨更多公益体育 荣耀中国 热烈庆祝2018权健体育壮行会隆重举行“权”面“健”立新梦想——2018权健新春市场启动大会暨飞跃巅峰领导力特训营在权健（华东）隆重召开启航丨2018新春市场启动大会暨第九期新会员培训班圆满落幕Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-06-03</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健足球队2比1逆转战胜山东鲁能泰山队</title><content>Original
                                                权健自然医学
                                            
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    精彩内容qjjkfwpt医疗 丨集团服务热线：400-666-0002集团官网网址：Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-01-03</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健足球队冬训奔赴足球王国 众多媒体关注报道</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    更多精彩内容，敬请关注权健集团官网及微博！集团官网网址：http://www.ziranyixue.com集团官方微博：http://weibo.com/qjziranyixue集团服务热线：400-666-0002Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-03-09</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健足球队比赛观看预告</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    上海绿地申花 VS 天津权健精彩内容qjjkfwpt医疗 丨集团服务热线：400-666-0002集团官网网址：Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2019-01-10</time><nickname>今晚报</nickname><title>最新｜天津权健足球俱乐部正式更名为天津天海足球俱乐部</title><content>
                      
                      tjjwbwx天津《今晚报》于1984年7月1日创刊，邓小平题写报头。日发行量70多万份，是天津市发行量最大、覆盖面最广、最有影响力的综合类日报。
                              
                              
                          
                    1月10日，记者从全国工商查询系统看到，天津权健足球俱乐部有限公司已经正式更名为天津天海足球俱乐部有限公司。记者注意到，天津权健足球俱乐部有限公司已经被天津天海足球俱乐部有限公司的名称替代。不过，公司的成立日期、法人等信息并没有改变。              据了解，随着俱乐部的更名，天津权健队随后也将更名为天津天海队，并以此名称征战新赛季的中超联赛。觉得此文有用，就点“好看”支持吧↓Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-04-13</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健足球队比赛观看预告</title><content>Original
                                                权健自然医学
                                            
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    精彩内容qjjkfwpt医疗 丨集团服务热线：400-666-0002集团官网网址：Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-08-07</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健队2比0战胜内蒙古中优队</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    　　2016年8月7日19:35，2016赛季中甲联赛第二十一轮继续进行，天津权健队坐镇天津海河教育园体育场迎战内蒙古中优队。经过90分钟鏖战，最终凭借格乌瓦尼奥和孙可的进球，天津权健队以2比0战胜对手，收获联赛两连胜。	格乌瓦尼奥首开纪录孙可头球再下一城天津权健队庆祝进球更多精彩内容，敬请关注权健集团官网及微博！集团官网网址：http://www.ziranyixue.com集团官方微博：http://weibo.com/qjziranyixue集团服务热线：400-666-0002Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-10-26</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健足球俱乐部冲超庆典视频</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    更多精彩内容，敬请关注权健集团官网及微博！集团官网网址：http://www.ziranyixue.com集团官方微博：http://weibo.com/qjziranyixue集团服务热线：400-666-0002Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-08-14</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健队5比2战胜深圳佳兆业队</title><content>Original
                                                权健自然医学
                                            
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    更多精彩内容，敬请关注权健集团官网及微博！集团官网网址：http://www.ziranyixue.com集团官方微博：http://weibo.com/qjziranyixue集团服务热线：400-666-0002Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2016-09-22</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健肿瘤医院开展优质服务活动</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    更多精彩内容，敬请关注权健集团官网及微博！集团官网网址：http://www.ziranyixue.com集团官方微博：http://weibo.com/qjziranyixue集团服务热线：400-666-0002Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2017-09-17</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健队2比1战胜重庆当代力帆队</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    推荐阅读Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-12-28</time><nickname>N十财经</nickname><title>我在天津权健肿瘤医院当医生的日子</title><content>Original
                                                N+财经记者
                                            
                      
                      njcjnews解读上市公司，让事实说话；呈现价值判断，让专业说话；揭示市场真相，帮投资者说话——让新闻无限可能。
                              
                              
                          
                    12月27日深夜，权健事件还在不断发酵，天津权健肿瘤医院的前医生陈晓辉，也终于打算说点什么了。在接受N+财经（微信号：njcjnews）记者专访时，他已经离开这家权健集团旗下医院一年有余，但往事仍历历在目。在他的记忆中，这家医院里，。陈晓辉还称，在他任职期间，医生的工资要和开出的“秘方药”及权健公司产品挂钩，甚至医生开药还要看某些“老师”脸色。此外，他对权健“秘方药”的功效也持保留和怀疑态度。陈晓辉说，部分患者服用权健“秘方药”后，短期内精神状态可能也会有好转，“但连续取药几次后，有些人就失去了联系”。当然，对是否真有病人能在服药后获救，他也不清楚。对于这位前医生的说法是否属实，目前权健方面并未回应N+财经（微信号：njcjnews）记者。但随着天津相关监管部门进行调查，相信答案将能揭晓。12月27日上午，这是天津权健肿瘤医院内的其中一栋建筑图片来源： 记者 张虹蕾/摄位于天津市武清区京福公路78号的天津权健肿瘤医院，是权健集团医疗版图中十分重要的一块。医院与权健公司（指“权健自然医学科技发展有限公司”）以及权健集团总部，相隔不到600米。这家占地300亩、拥有床位2000张的医院，于2014年9月正式面向全国营业。12月27日上午8时，N+财经（微信号：njcjnews）记者来到这里后，首先看到的就是一句出自权健集团创始人束昱辉的“语录”：把没有说成有，是骗人；把没有做成有，是能力。这句话被放置在门诊大厅的显著位置。与众多医院往往在早晨就有大量患者排队挂号不同，天津权健肿瘤医院装修精致的门诊大厅十分冷清。门诊大厅门口，一位拖着拉杆箱的女子正与他人攀谈，据她介绍，她的父亲患有肠癌，在天津权健肿瘤医院采用药物保守治疗，她来这里的原因之一是，“觉得化疗对人体伤害太大”。中药治疗肿瘤及各种疑难杂症，这也许是众多患者所心仪的保守治疗，也成为天津权健肿瘤医院对外宣称的一大优势。“权健没有治不了的病。”陈晓辉称，当时天津权健肿瘤医院还有这种说法。陈晓辉入职天津权健肿瘤医院前，一直在某大型公立医院执业。他说，在加入天津权健肿瘤医院后，自己觉得医院的运营管理十分不规范，竟存在医生跨科室看病的情况：内科外科被合并成一个病区，只要年龄大的医生，不管哪个科室的，不管职称怎样，都可以做专家门诊，五官科的大夫竟然能看胰腺癌。据陈晓辉描述，因为天津权健肿瘤医院的医生薪资结构中很大一部分都来自“秘方药”的提成，导致很多医生看不惯，所以天津权健肿瘤医院医生流动性很大。“有一个20多岁的女医生，刚出科的住院医（原文如此），因为嘴特会说，竟然也出专家号接诊。”陈晓辉说道。陈晓辉说，在这家医院任职期间，他还多次被要求去权健公司开会，“培训讲的都是权健集团创始人束昱辉的发家史，来来回回就那么几句话”。其实，就在当年任职期间，陈晓辉也曾向外界反映过自己遇到的情况，并在离开医院前因一些问题和医院产生过矛盾。12月27日，天津权健肿瘤医院内部装潢图片来源：记者 张虹蕾/摄天津权健肿瘤医院也被本地人所熟知。一位天津市武清区的出租车司机就告诉N+财经（微信号：njcjnews）记者，这家医院经常接待全国各地的加盟商参观。12月26日，记者就在权健公司总部看到，大巴车将“尚德系统”人员运送到天津权健肿瘤医院参观。陈晓辉认为，源源不断从全国各地赶来的参观者，也为天津权健肿瘤医院贡献了大量收入，。“普通医院是病人听医生的，天津权健肿瘤医院是医生听‘老师’的。”陈晓辉解释说，口中的“老师”，指的是权健公司直销体系下，各个层级较高的加盟商。在一车车的参观人员到达医院时，陈晓辉说，个别“老师”甚至会与医院医生提前打好招呼，让医生一定开出具体某项药品、某个数额的处方。陈晓辉就自己的情况说道，在他任职期间，很多时候是被权健的老师“牵着鼻子走”，他认为，医生的权威性因此大打折扣。正在天津权健肿瘤医院内为亲属拿药的山东济宁李女士，目前就是权健公司的会员，不过她并不是被大巴车拉来的。李女士说，她癌症晚期的父亲在济南的大医院挂号难，而“来天津权健肿瘤医院挂号十分方便”。“这些人就是‘来送钱的’，就算晚上10点（天津权健肿瘤医院）也得给人家挂上号。”陈晓辉回忆说，他工作期间，天津权健肿瘤医院的患者大多都来自外地，医院几乎不动手术，也很少开检查单，全靠卖药。天津权健肿瘤医院要求医护人员要讲“服务意识”，“一旦患者告诉老师服务不好，市场老师反映给束总（束昱辉）、院长，投诉到谁就处理谁。”陈晓辉回忆道。陈晓辉口中还有更令人难以置信的事，之前曾有医生建议处于癌症早期的患者去外院接受手术和放化疗，被“老师”知情后反映到医院，院领导直接说道：“你是给谁工作？”“就是这么直白。”说起这些细节，陈晓辉显得十分无奈。12月27日，天津权健医院内排队取药的人图片来源：记者 张虹蕾/摄12月27日下午，N+财经（微信号：njcjnews）记者在天津权健肿瘤医院与患者交流，一对来自西北地区的母女正在候诊。这位母亲表示，自己是经朋友介绍知道的天津权健肿瘤医院，目前她患有肿瘤疾病，这次专门坐飞机来看病，医生开了价值4300元、60袋三个疗程的药。记者从另一位山东患者处获取的门急诊医疗费用清单显示，她此次花费共计6500.65元，包含12片卡培他滨片、中草药费、代煎费、一次性包装材料。这些，就是权健公司官网上宣传的——由公司创始人束昱辉自全国各地收集“古老秘方”配置而成的药。陈晓辉说，在天津权健肿瘤医院，医生会根据患者的不同病情，开出不同的“秘方药”，这些药究竟是什么成分，医生自己都未必知道。但就是这些“秘方药”，天津权健肿瘤医院内也有患者或家属称“药效很好”，再搭配权健公司的保健食品，甚至把“癌症晚期都控制住了”。 但从临床医学角度，陈晓辉并不认为“秘方药”会有奇效。“曾经有南京患者把‘秘方药’送检。”陈晓辉说，但里边还有其它成分， 患者服用后短期有可能出现食欲改善、体重增加等情况。在陈晓辉看来，患者愿意相信天津权健肿瘤医院，一类是很多人相信权健公司的宣传，心甘情愿到天津权健肿瘤医院买单；还有一类是抱着“死马当活马医”的想法来试一试。“一些病人在三甲医院得不到希望，就希望到权健找秘方。”陈晓辉认为。“（这些药）究竟治好了多少人我也不清楚。”陈晓辉告诉记者，但却有“一些患者来拿几次药就再也不见了的情况”，也有“患者家属打电话来医院问，说吃了药但人病没治好，能不能把没吃完的药退了”。N+财经（微信号：njcjnews）记者在权健公司周边商店购买的《权健产品搭配大全-疾病诊疗调理方案》显示，多种癌症都能使用权健公司的相关“灵芝孢子粉”、“辅酶Q10”、“麦芽精”等调理。而陈晓辉回忆，天津权健肿瘤医院医生当时给部分患者开出的处方中，除了“秘方药”，有时候也会有部分上述保健食品。“我那天看完丁香园的文章，发现很多人都跟帖评论，看来天津权健肿瘤医院的内幕，还有更多人也都了解。”陈晓辉告诉N+财经（微信号：njcjnews）记者，在离开天津权健肿瘤医院之后，他再没有关注过权健集团的任何新闻。陈晓辉说完这些，将向记者展示的他在天津权健肿瘤医院工作时的《医师执业证书》，轻轻放回了抽屉。而另一边，N+财经（微信号：njcjnews）记者在近日（12月28日）下午向权健集团邮箱发送了采访函，询问这位前医生的说法是否属实，但截至这篇文章发出时，仍未得到回复。同时，记者也拨打了天津权健肿瘤医院的公开电话、权健集团董事长助理的个人手机，但均未能接通。（为保护受访者，文中陈晓辉、李女士等均为化名）张虹蕾滑昂编辑丨文多   实习编辑丨徐斐本文为丨N+财经 njcjnews 丨原创欢迎转发、分享、点赞支持未经许可禁止转载、复制及镜像等使用如需转载请向N+财经后台留言以获得授权往期文章☑市场丨2018年A股并购重组大事记☑公司丨昔日苹果概念股1元“易主”，背后隐现牛散万忠波？☑热门丨数读“权健帝国”：1000元一盒的饮料和665家已注销的养生馆Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-08-28</time><nickname>山东竞彩</nickname><title>天津权健出师不利</title><content>
                      
                      sdjcwxpt致力于竞彩品牌宣传，为彩民提供竞彩相关信息、最新赛事资讯、赛事推荐等前沿动态。
                              
                              
                          
                    Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-01-19</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>天津权健肿瘤医院召开2017年工作总结大会</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    会议现场最满意医生、护士获得者合影最满意窗口服务之星获得者合影最满意服务之星获得者合影最满意服务科室、部门获得者合影邢建军院长作2017年工作总结Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
<item><time>2018-10-15</time><nickname>权健自然医学</nickname><title>战报丨天津权健足球队6比2客场大胜广州富力</title><content>
                      
                      qjziranyixue权健自然医学科技发展有限公司相关资讯、服务的公众展示平台，获取实时资讯的权威通道。
                              
                              
                          
                    。Reward
        
    
        
    最多200字，当前共字
          分享你的想法...        最多200字，当前共字</content></item>
</items>